# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Chang-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2018, 2019.
# Louies <louies0623@gmail.com>, 2019.
# byStarTW <pan93412@gmail.com>, 2019.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Weblate 3.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: weblate@lists.cihar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-21 20:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-25 21:39+0000\n"
"Last-Translator: byStarTW <pan93412@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"weblate/master/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6-dev\n"

#: weblate/accounts/avatar.py:122
msgctxt "No known user"
msgid "None"
msgstr "無"

#: weblate/accounts/forms.py:68
msgid ""
"This email address is already in use. Please supply a different email "
"address."
msgstr "此電子郵件位址已被使用。請提供其他電子郵件位址。"

#: weblate/accounts/forms.py:102 weblate/auth/models.py:300
#: weblate/utils/validators.py:227
msgid ""
"Username may only contain letters, numbers or the following characters: @ . "
"+ - _"
msgstr "使用者名稱僅能以英文字母、數字與以下字元組成：@ . + - _"

#: weblate/accounts/forms.py:105 weblate/templates/accounts/login.html:26
#: weblate/templates/accounts/user.html:22
#: weblate/templates/manage-access.html:23
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: weblate/accounts/forms.py:120
msgid "This username is already taken. Please choose another."
msgstr "此使用者名稱已被使用。請改換別的試試。"

#: weblate/accounts/forms.py:135 weblate/auth/models.py:309
#: weblate/templates/manage-access.html:24
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: weblate/accounts/forms.py:230
msgid "Component wide notifications"
msgstr "組件相關通知"

#: weblate/accounts/forms.py:232
msgid ""
"You will receive a notification for every such event in your watched "
"projects."
msgstr "您將會收到您所關注專案的每則相關事件通知。"

#: weblate/accounts/forms.py:239
msgid "Translation notifications"
msgstr "翻譯通知"

#: weblate/accounts/forms.py:241
msgid ""
"You will only receive these notifications for your translated languages in "
"your watched projects."
msgstr "您只會收到您所關注專案的翻譯語言相關通知。"

#: weblate/accounts/forms.py:296 weblate/accounts/forms.py:370
#: weblate/auth/models.py:315 weblate/templates/manage-access.html:25
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: weblate/accounts/forms.py:298
msgid "You can add another email address in the Authentication tab."
msgstr "您可於身份核對標籤頁中加入其他電子郵件位址。"

#: weblate/accounts/forms.py:331
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: weblate/accounts/forms.py:336 weblate/accounts/forms.py:624
msgid "Your name"
msgstr "您的名稱"

#: weblate/accounts/forms.py:341 weblate/accounts/forms.py:629
msgid "Your email"
msgstr "您的電子郵件"

#: weblate/accounts/forms.py:345 weblate/trans/models/whiteboard.py:71
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:30
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:67
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: weblate/accounts/forms.py:348
msgid ""
"Please contact us in English, otherwise we might be unable to process your "
"request."
msgstr "請以英文與我們聯繫，否則我們可能無法處理您的請求。"

#: weblate/accounts/forms.py:371
msgid "Activation email will be sent here."
msgstr "帳號啟用信將寄到這裡。"

#: weblate/accounts/forms.py:409
msgid "Too many failed registration attempts from this location!"
msgstr "從同個位置發出過多次失敗註冊嘗試！"

#: weblate/accounts/forms.py:416
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: weblate/accounts/forms.py:420
msgid "New password confirmation"
msgstr "新密碼確認"

#: weblate/accounts/forms.py:451
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密碼已更動。"

#: weblate/accounts/forms.py:479
#, python-format
msgctxt ""
"Question for a mathematics-based CAPTCHA, the %s is an arithmetic problem"
msgid "What is %s?"
msgstr "%s 是多少？"

#. Translators: 'Shown on wrong answer to the mathematics-based CAPTCHA',
#: weblate/accounts/forms.py:490
msgid "That was not correct, please try again."
msgstr "輸入錯誤，請重試。"

#: weblate/accounts/forms.py:514
msgid "Current password"
msgstr "目前密碼"

#: weblate/accounts/forms.py:516
msgid "Leave empty if you have not yet set a password."
msgstr "如果您尚未設定密碼則將欄位留空。"

#: weblate/accounts/forms.py:530
msgid "You have entered an invalid password."
msgstr "您所輸入的密碼無效。"

#: weblate/accounts/forms.py:546
msgid "Username or email"
msgstr "使用者名稱或電子郵件"

#: weblate/accounts/forms.py:549 weblate/templates/accounts/login.html:27
#: weblate/templates/accounts/profile.html:124
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: weblate/accounts/forms.py:553
msgid ""
"Please enter the correct username and password. Note that both fields may be "
"case-sensitive."
msgstr "請輸入正確的使用者名與密碼。請注意，這兩個欄位可區分大小寫。"

#: weblate/accounts/forms.py:555
msgid "This account is inactive."
msgstr "此帳號已停用。"

#: weblate/accounts/forms.py:574
msgid "Too many authentication attempts from this location!"
msgstr "從同個位置發出過多次身份核對嘗試！"

#: weblate/accounts/forms.py:633 weblate/templates/addons/generate_help.html:21
#: weblate/trans/models/project.py:55
msgid "Project name"
msgstr "專案名稱"

#: weblate/accounts/forms.py:638 weblate/templates/project_info.html:3
#: weblate/trans/models/project.py:67
msgid "Project website"
msgstr "專案網站"

#: weblate/accounts/forms.py:643 weblate/trans/forms.py:1570
#: weblate/trans/models/component.py:158
msgid "Source code repository"
msgstr "源始碼儲存庫"

#: weblate/accounts/forms.py:645
msgid "URL of source code repository, for example Git or Mercurial."
msgstr "存放源始碼之儲存庫 URL，例如 Git 或 Mercurial。"

#: weblate/accounts/forms.py:651 weblate/templates/component_info.html:93
#: weblate/templates/trans/discover-choice.html:2
#: weblate/trans/models/component.py:214
msgid "Filemask"
msgstr "檔案遮罩"

#: weblate/accounts/forms.py:653
msgid ""
"Path of files to translate, use * instead of language code, for example: po/"
"*.po or locale/*/LC_MESSAGES/django.po."
msgstr ""
"翻譯檔的路徑，請使用 * 號取代語言碼，例如：po/*.po 或是 locale/*/LC_MESSAGES/"
"django.po。"

#: weblate/accounts/forms.py:661
msgid "Additional message"
msgstr "附加訊息"

#: weblate/accounts/forms.py:666
msgid "Please describe the project and your relation to it."
msgstr "請描述說明專案，以及您與它之間的關係。"

#: weblate/accounts/models.py:57
msgid "Password has been changed."
msgstr "密碼已更動。"

#: weblate/accounts/models.py:60
msgid "Password reset has been requested."
msgstr "已請求重設密碼。"

#: weblate/accounts/models.py:63
msgid "Password reset has been confirmed and password has been disabled."
msgstr "已確認密碼重設，密碼已停用。"

#: weblate/accounts/models.py:66
#, python-brace-format
msgid "You can now log in using {method} ({name})."
msgstr "您現在可使用 {method} 登入 {name}。"

#: weblate/accounts/models.py:69
#, python-brace-format
msgid "You can no longer log in using {method} ({name})."
msgstr "您無法再使用 {method} 登入 {name}。"

#: weblate/accounts/models.py:72
#, python-brace-format
msgid "Logged on using {method} ({name})."
msgstr "已使用 {method} 登入 {name}。"

#: weblate/accounts/models.py:75
#, python-brace-format
msgid "Logged on using {method} ({name}) from a new device."
msgstr "已在新裝置使用 {method} 登入 {name}。"

#: weblate/accounts/models.py:78
msgid "Somebody has attempted to register with your email."
msgstr "有人嘗試註冊您的電子郵件。"

#: weblate/accounts/models.py:81
msgid "Somebody has attempted to register using your email address."
msgstr "有人嘗試使用您的電子郵件位址註冊。"

#: weblate/accounts/models.py:84
#, python-brace-format
msgid "Could not log in using {method} ({name})."
msgstr "無法使用 {method} 登入 {name}。"

#: weblate/accounts/models.py:87
msgid "Account locked due to many failed logins."
msgstr "因登入失敗過多次導致帳號被鎖定。"

#: weblate/accounts/models.py:90
msgid "Account and all private data have been removed."
msgstr "帳號與所有隱私資料皆已移除。"

#: weblate/accounts/models.py:93
#, python-brace-format
msgid "Agreement with Terms of Service {date}."
msgstr "服務條款協議書 {date}。"

#: weblate/accounts/models.py:99
msgid "You can now log in using password."
msgstr "您現在可使用密碼登入。"

#: weblate/accounts/models.py:100
msgid "Logged on using password."
msgstr "已使用密碼登入。"

#: weblate/accounts/models.py:101
msgid "Logged on using password from a new device."
msgstr "已在新裝置使用密碼登入。"

#: weblate/accounts/models.py:102
msgid "Could not log in using password."
msgstr "無法使用密碼登入。"

#: weblate/accounts/models.py:108
msgid "To restore access to your account, please reset your password."
msgstr "若要還原您的帳號存取權，請重設您的密碼。"

#: weblate/accounts/models.py:221 weblate/templates/accounts/profile.html:225
msgid "Account activity"
msgstr "帳號活動"

#: weblate/accounts/models.py:356
msgid "Interface Language"
msgstr "介面語言"

#: weblate/accounts/models.py:363
msgid "Translated languages"
msgstr "想翻譯成哪些語言"

#: weblate/accounts/models.py:366
msgid ""
"Choose which languages you prefer to translate. These will be offered to you "
"on the dashboard to have easier access to chosen translations."
msgstr ""
"請選擇您翻譯時的偏好語言。這些語言將會顯示在控制面板以方便您存取選擇的翻譯。"

#: weblate/accounts/models.py:373
msgid "Secondary languages"
msgstr "第二語言"

#: weblate/accounts/models.py:375
msgid ""
"Choose languages you can understand, strings in those languages will be "
"shown in addition to the source string."
msgstr "請選擇您可以理解的語言，這些語言的字串會跟著來源字串附帶顯示給您參考。"

#: weblate/accounts/models.py:386
msgid "Hide completed translations on the dashboard"
msgstr "於控制面板中隱藏已完成的翻譯"

#: weblate/accounts/models.py:390
msgid "Show secondary translations in zen mode"
msgstr "在禪心模式中顯示第二語言翻譯"

#: weblate/accounts/models.py:394
msgid "Hide source if there is secondary language"
msgstr "若有第二語言時隱藏來源語言"

#: weblate/accounts/models.py:400
msgid "Editor link"
msgstr "編輯器連結"

#: weblate/accounts/models.py:402
#, python-format
msgid ""
"Enter custom URL to be used as link to open source code. You can use "
"%(branch)s for branch, %(file)s and %(line)s as filename and line "
"placeholders. Usually something like editor://open/?file=%(file)s&line="
"%(line)s is good option."
msgstr ""
"請輸入自訂 URL 作為開啟源始碼的連結。您可以利用佔位符將分支設為 %(branch)s、"
"檔名設為 %(file)s、列號設為 %(line)s。通常像這樣 editor://open/?file="
"%(file)s&line=%(line)s 看起來還不錯。"

#: weblate/accounts/models.py:413
msgid "Translation editor mode"
msgstr "翻譯編輯器模式"

#: weblate/accounts/models.py:415
msgid "Full editor"
msgstr "完整編輯器"

#: weblate/accounts/models.py:416
msgid "Zen mode"
msgstr "禪心模式"

#: weblate/accounts/models.py:423
msgid "Special characters"
msgstr "特殊字元"

#: weblate/accounts/models.py:425
msgid ""
"You can specify additional special characters to be shown in the visual "
"keyboard while translating. It can be useful for chars you use frequently "
"but are hard to type on your keyboard."
msgstr ""
"您可以指定翻譯時視覺畫面鍵盤中要顯示的附加特殊字元。對於您經常使用卻又很難用"
"鍵盤輸入的字元來說很好用。"

#: weblate/accounts/models.py:438 weblate/templates/dashboard/user.html:13
msgid "Watched translations"
msgstr "關注翻譯"

#: weblate/accounts/models.py:439 weblate/templates/dashboard/user.html:14
msgid "Your languages"
msgstr "您的語言"

#: weblate/accounts/models.py:440 weblate/templates/dashboard/user.html:17
#: weblate/trans/models/componentlist.py:64
msgid "Component lists"
msgstr "組件列表"

#: weblate/accounts/models.py:441 weblate/auth/models.py:138
#: weblate/templates/list-translations.html:7
#: weblate/trans/models/componentlist.py:63
msgid "Component list"
msgstr "組件列表"

#: weblate/accounts/models.py:442 weblate/templates/dashboard/user.html:19
msgid "Suggested translations"
msgstr "建議的翻譯"

#: weblate/accounts/models.py:459
msgid "Default dashboard view"
msgstr "預設控制面板檢視"

#: weblate/accounts/models.py:465
msgid "Default component list"
msgstr "預設組件列表"

#: weblate/accounts/models.py:473 weblate/templates/accounts/profile.html:79
#: weblate/templates/base.html:113
msgid "Watched projects"
msgstr "關注專案"

#: weblate/accounts/models.py:475
msgid ""
"You can receive notifications for watched projects and they are shown on the "
"dashboard by default."
msgstr "您可以接收關注專案的通知，預設情況下通知會顯示在控制面板中。"

#: weblate/accounts/models.py:482
msgid "Notification on any translation"
msgstr "當有任何翻譯時通知"

#: weblate/accounts/models.py:486
msgid "Notification on new string to translate"
msgstr "當有新字串可翻譯時通知"

#: weblate/accounts/models.py:490
msgid "Notification on new suggestion"
msgstr "當有新的建議時通知"

#: weblate/accounts/models.py:494
msgid "Notification on new contributor"
msgstr "當有新的貢獻者時通知"

#: weblate/accounts/models.py:498
msgid "Notification on new comment"
msgstr "當有新的評註時請通知"

#: weblate/accounts/models.py:502
msgid "Notification on merge failure"
msgstr "當合併失敗時通知"

#: weblate/accounts/models.py:506
msgid "Notification on new language request"
msgstr "當有新的語言申請時通知"

#: weblate/accounts/models.py:552
msgid "Component list must be chosen when used as default."
msgstr "若組件列表作預設使用時則必須選取。"

#: weblate/accounts/models.py:558
msgid "Component list can not be chosen when unused."
msgstr "若沒有使用組件列表則不能選擇。"

#: weblate/accounts/models.py:610
msgid ""
"You can not submit translations as you do not have assigned any email "
"address."
msgstr "由於您尚未登記任何電子郵件位址所以不能提交翻譯。"

#: weblate/accounts/password_validation.py:41
msgid "This password consists of only whitespace."
msgstr "這個密碼只由空白組成。"

#: weblate/accounts/password_validation.py:46
msgid "This password is only a single character."
msgstr "這個密碼只有單一字元。"

#: weblate/accounts/password_validation.py:52
msgid "Your password can't consist of a single character or only whitespace."
msgstr "您的密碼不能只有單一字元或由空白組成。"

#: weblate/accounts/password_validation.py:74
msgid "Can not reuse previously used password!"
msgstr "無法重複使用先前用過的密碼！"

#: weblate/accounts/password_validation.py:80
msgid "Your password can't match a password you have used in the past."
msgstr "您的密碼不能和您以往用過的密碼相同。"

#: weblate/accounts/pipeline.py:298
msgid "You can not complete password reset while logged in!"
msgstr "您無法在登入時完成密碼重設！"

#: weblate/accounts/pipeline.py:302 weblate/accounts/pipeline.py:326
msgid "The registration link has been invalidated."
msgstr "註冊連結已經無效。"

#: weblate/accounts/pipeline.py:317
msgid "You can not complete registration while logged in!"
msgstr "您登入時無法完成註冊！"

#: weblate/accounts/pipeline.py:322
msgid "You can confirm your registration only while logged in!"
msgstr "您僅可以在登入時確認您的註冊！"

#: weblate/accounts/pipeline.py:459
#, python-brace-format
msgid ""
"Your email no longer belongs to verified account, it has been changed to {0}."
msgstr "您的電子郵件不再屬於驗證過的帳號，所以已更改為 {0}。"

#: weblate/accounts/views.py:122 weblate/accounts/views.py:731
#: weblate/accounts/views.py:780 weblate/templates/accounts/reset.html:7
#: weblate/templates/accounts/reset.html:27
msgid "Password reset"
msgstr "重設密碼"

#: weblate/accounts/views.py:125
msgid "Remove account"
msgstr "移除帳號"

#: weblate/accounts/views.py:128 weblate/accounts/views.py:622
msgid "User registration"
msgstr "使用者註冊"

#: weblate/accounts/views.py:162
msgid "Message could not be sent to administrator!"
msgstr "訊息無法傳送給管理員！"

#: weblate/accounts/views.py:180
msgid "Message has been sent to administrator."
msgstr "訊息已傳送給管理員。"

#: weblate/accounts/views.py:188
msgid "You cannot change demo account on the demo server."
msgstr "您無法更改 Demo 伺服器上的 demo 帳號。"

#: weblate/accounts/views.py:252
msgid "Your profile has been updated."
msgstr "您的個人檔案已更新。"

#: weblate/accounts/views.py:288
msgid "User profile"
msgstr "使用者個人檔案"

#: weblate/accounts/views.py:316
msgid "Your account has been removed."
msgstr "您的帳號已被移除。"

#: weblate/accounts/views.py:396
msgid "Too many messages sent, please try again later!"
msgstr "傳送過多訊息，稍後請再試一次！"

#: weblate/accounts/views.py:422 weblate/templates/accounts/contact.html:6
#: weblate/templates/accounts/contact.html:21 weblate/templates/base.html:159
#: weblate/templates/footer.html:9
msgid "Contact"
msgstr "聯絡方式"

#: weblate/accounts/views.py:435
msgid "Please log in using your personal account to request hosting."
msgstr "請使用您的個人帳號登入以申請託管服務。"

#: weblate/accounts/views.py:463 weblate/templates/accounts/hosting.html:7
msgid "Hosting"
msgstr "託管服務"

#: weblate/accounts/views.py:536 weblate/templates/accounts/login.html:67
#: weblate/templates/accounts/redirect.html:8 weblate/templates/base.html:141
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: weblate/accounts/views.py:538
msgid "Standard user"
msgstr "標準使用者"

#: weblate/accounts/views.py:539
msgid "User with reviewer permissions"
msgstr "具檢閱者權利的使用者"

#: weblate/accounts/views.py:557
msgid "Log in to use Weblate."
msgstr "請登入使用 Weblate。"

#: weblate/accounts/views.py:573
msgid "Thank you for using Weblate."
msgstr "感謝您使用 Weblate。"

#: weblate/accounts/views.py:660 weblate/templates/accounts/email.html:17
msgid "Register email"
msgstr "註冊電子郵件"

#: weblate/accounts/views.py:701 weblate/templates/accounts/password.html:13
#: weblate/templates/accounts/profile.html:127
msgid "Change password"
msgstr "更動密碼"

#: weblate/accounts/views.py:716
msgid "Password reset has been already completed!"
msgstr "密碼重設已經完成！"

#: weblate/accounts/views.py:747
msgid "Can not reset password, email authentication is disabled!"
msgstr "無法重設密碼，電子郵件身份核對功能已停用！"

#: weblate/accounts/views.py:916
msgid ""
"Failed to verify your registration! Probably the verification token has "
"expired. Please try the registration again."
msgstr "無法驗證您的註冊！可能驗證用代符已經過期。請再重新註冊一次。"

#: weblate/accounts/views.py:926
msgid "Authentication failed due to invalid session state."
msgstr "作業階段狀態無效導致身份核對失敗。"

#: weblate/accounts/views.py:935
msgid "Got no e-mail address from third party authentication service!"
msgstr "無法從第三方身份核對服務取得電子郵件位址！"

#: weblate/accounts/views.py:944
msgid "Can not change authentication for demo!"
msgstr "無法更動 Demo 的身份核對！"

#: weblate/accounts/views.py:949
msgid "New registrations are disabled!"
msgstr "已停用新註冊！"

#: weblate/accounts/views.py:975
msgid ""
"Authentication has failed, probably due to expired token or connection error."
msgstr "身份核對失敗，可能是因為代符過期或是連線錯誤。"

#: weblate/accounts/views.py:980
msgid "Authentication has been cancelled."
msgstr "已經取消核對身份。"

#: weblate/accounts/views.py:985
msgid "Authentication has been forbidden by server."
msgstr "伺服器已禁止身份核對。"

#: weblate/accounts/views.py:989
msgid ""
"Could not complete registration. The supplied authentication, email or "
"username is already in use for another account."
msgstr ""
"無法完成註冊。您所提供的身份核對資訊、電子郵件、使用者名稱等，皆已有其他帳號"
"使用中。"

#: weblate/addons/cleanup.py:38
msgid "Cleanup translation files"
msgstr "清理翻譯檔"

#: weblate/addons/cleanup.py:40
msgid ""
"Update all translation files to match the monolingual base file. For most "
"file formats, this means removing stale translation keys no longer present "
"in the base file."
msgstr "更新所有翻譯檔以符合單語言基底檔。對大多數檔案格式而言，這代表會移除基底檔中不再存在的失時效翻譯金鑰。"

#: weblate/addons/consistency.py:33
msgid "Language consistency"
msgstr "語言的一致性"

#: weblate/addons/consistency.py:35
msgid ""
"This addon ensures that all components within one project have translation "
"to same languages."
msgstr "此附加元件可以確保同個專案下的所有組件之翻譯皆採用相同的詞語。"

#: weblate/addons/discovery.py:35
msgid "Component discovery"
msgstr "組件探索"

#: weblate/addons/discovery.py:37
msgid ""
"This addon automatically adds or removes components to the project based on "
"file changes in the version control system."
msgstr "此附加元件會根據版本控制系統中的檔案更動自動加入組件至專案中或移除。"

#: weblate/addons/example.py:42
msgid "Example addon"
msgstr "範例附加元件"

#: weblate/addons/example.py:44
msgid "This addon does nothing it is just an example."
msgstr "這個附加元件什麼功能也沒有，只是個範例而已。"

#: weblate/addons/example_pre.py:38
msgid "Execute script before commit"
msgstr "在提交之前先執行指令稿"

#: weblate/addons/example_pre.py:39
msgid "This addon executes a script."
msgstr "此附加元件會執行指令稿。"

#: weblate/addons/flags.py:50
msgid "Flag new source strings as \"Needs editing\""
msgstr "標記新來源字串為「需要編輯」"

#: weblate/addons/flags.py:52
msgid ""
"Whenever a new source string is imported from the VCS, it is flagged as "
"needing editing in Weblate. This way you can easily filter and edit source "
"strings written by the developers."
msgstr ""
"每當新來源字串由 VCS 匯入時，會在 Weblate 中標記為需要編輯。這樣您可以輕鬆過"
"濾並編輯開發者寫的來源字串。"

#: weblate/addons/flags.py:64
msgid "Flag new translations as \"Needs editing\""
msgstr "將新翻譯標記為「需要編輯」"

#: weblate/addons/flags.py:66
msgid ""
"Whenever a new translatable string is imported from the VCS, it is flagged "
"as needing editing in Weblate. This way you can easily filter and edit "
"translations created by the developers."
msgstr ""
"每當新的可翻譯字串從 VCS 匯入時，會在 Weblate 中標記為需要編輯。這樣您可以輕"
"鬆過濾並編輯開發者建立的翻譯。"

#: weblate/addons/flags.py:78
msgid "Flag unchanged translations as \"Needs editing\""
msgstr "將未變動的翻譯標記為「需要編輯」"

#: weblate/addons/flags.py:80
msgid ""
"Whenever a new translatable string is imported from the VCS and it matches "
"source strings, it is flagged as needing editing in Weblate. This is "
"especially useful for file formats that include all strings even if they are "
"not translated."
msgstr ""
"每當新的可翻譯字串從 VCS 匯入且符合來源字串時，會在 Weblate 中標記為需要編"
"輯。這對於一次包含所有翻譯字串的檔案格式來說特別有用，即使這些字串皆未翻譯亦"
"然。"

#: weblate/addons/forms.py:51
msgid "Name of generated file"
msgstr "生成的檔案名稱"

#: weblate/addons/forms.py:56
msgid "Content of generated file"
msgstr "生成的檔案內容"

#: weblate/addons/forms.py:85
msgid "Long lines wrapping"
msgstr "長列換列"

#: weblate/addons/forms.py:87
msgid "Wrap lines at 77 chars and at newlines"
msgstr "於第 77 個字元處與新列處換列"

#: weblate/addons/forms.py:88
msgid "Only wrap lines at newlines"
msgstr "僅在新列處換列"

#: weblate/addons/forms.py:89
msgid "No line wrapping"
msgstr "不要換列"

#: weblate/addons/forms.py:94
msgid ""
"By default gettext wraps lines at 77 chars and newlines, with --no-wrap "
"parameter it wraps only at newlines."
msgstr ""
"預設情況下，gettext 會在第 77 個字元處和新列處換列。若加上 --no-wrap 參數，則"
"僅在新列處換列。"

#: weblate/addons/forms.py:102
msgid "Commit squashing"
msgstr "提交匯併"

#: weblate/addons/forms.py:105
msgid "All commits into one"
msgstr "所有提交匯併為一"

#: weblate/addons/forms.py:106
msgid "Per language"
msgstr "每個語言"

#: weblate/addons/forms.py:107
msgid "Per file"
msgstr "每個檔案"

#: weblate/addons/forms.py:108
msgid "Per author"
msgstr "每位作者"

#: weblate/addons/forms.py:125
msgid "Sort JSON keys"
msgstr "短 JSON 金鑰"

#: weblate/addons/forms.py:129
msgid "JSON indentation"
msgstr "JSON 縮排"

#: weblate/addons/forms.py:149
msgid "Regular expression to match translation files"
msgstr "用來比對翻譯檔的正則表達式"

#: weblate/addons/forms.py:153 weblate/templates/trans/discover-choice.html:2
#: weblate/trans/forms.py:580 weblate/trans/models/component.py:251
msgid "File format"
msgstr "檔案格式"

#: weblate/addons/forms.py:158 weblate/trans/models/component.py:256
msgid "Automatic detection might fail for some formats and is slightly slower."
msgstr "某些格式在自動偵測時可能會偵測失敗，並且速度稍慢。"

#: weblate/addons/forms.py:163
msgid "Customize the component name"
msgstr "自訂組件名稱"

#: weblate/addons/forms.py:168
msgid "Define the monolingual base filename"
msgstr "定義單語的基底檔名"

#: weblate/addons/forms.py:171
msgid "Leave empty for bilingual translation files."
msgstr "保留雙語翻譯檔空白。"

#: weblate/addons/forms.py:174
msgid "Define the base file for new translations"
msgstr "定義新翻譯的基底檔"

#: weblate/addons/forms.py:178 weblate/trans/models/component.py:246
msgid ""
"Filename of file used for creating new translations. For gettext choose .pot "
"file."
msgstr "用來建立新翻譯的檔案名稱。例如 gettext，請選擇 .pot 檔。"

#: weblate/addons/forms.py:183 weblate/trans/models/component.py:449
msgid "Language filter"
msgstr "語言篩選"

#: weblate/addons/forms.py:188
msgid ""
"Regular expression which is used to filter translation when scanning for "
"file mask."
msgstr "掃描檔案遮罩時用來篩選過濾翻譯的正則表達式。"

#: weblate/addons/forms.py:193
msgid "Remove components for non existing files"
msgstr "為不存在的檔案移除組件"

#: weblate/addons/forms.py:197
msgid "I confirm that the above matches look correct"
msgstr "我能確認上述符合項目看起來正確"

#: weblate/addons/forms.py:260
msgid "Please review and confirm matched components."
msgstr "請檢閱並確認符合的組件。"

#: weblate/addons/generate.py:38
msgid "Statistics generator"
msgstr "統計數據生成器"

#: weblate/addons/generate.py:40
msgid ""
"This addon generates a file containing detailed information about the "
"translation."
msgstr "此附加元件會生成內含翻譯相關詳細資訊的檔案。"

#: weblate/addons/gettext.py:60
msgid "Generate MO files"
msgstr "生成 MO 檔"

#: weblate/addons/gettext.py:62
msgid "Automatically generates MO file for every changed PO file."
msgstr "每次 PO 檔有變動時便自動生成 MO 檔。"

#: weblate/addons/gettext.py:77
msgid "Update LINGUAS file"
msgstr "更新 LINGUAS 檔案"

#: weblate/addons/gettext.py:79
msgid "Updates the LINGUAS file when a new translation is added."
msgstr "當新增翻譯時更新 LINGUAS 檔。"

#: weblate/addons/gettext.py:132
msgid "Update ALL_LINGUAS variable in the configure file"
msgstr "更新組態檔中的 ALL_LINGUAS 變數"

#: weblate/addons/gettext.py:134
msgid ""
"Updates the ALL_LINGUAS variable in configure, configure.in or configure.ac "
"files, when a new translation is added."
msgstr ""
"每當新增翻譯時，更新組態、configure.in 或 configure.ac 檔案中的 ALL_LINGUAS "
"變數。"

#: weblate/addons/gettext.py:192
msgid "Update PO files to match POT (msgmerge)"
msgstr "更新 PO 檔以符合 POT (msgmerge)"

#: weblate/addons/gettext.py:194
msgid ""
"Update all PO files to match the POT file using msgmerge. This is triggered "
"whenever new changes are pulled from the upstream repository."
msgstr ""
"使用 msgmerge 更新所有 PO 檔使其符合 POT 檔。每當從上游儲存庫拉入新更動時會觸"
"發這個動作。"

#: weblate/addons/gettext.py:237
msgid "Customize gettext output"
msgstr "自訂 gettext 輸出"

#: weblate/addons/gettext.py:239
msgid ""
"Allows customization of gettext output behavior, for example line wrapping."
msgstr "允許自訂 gettext 輸出行為，例如換列。"

#: weblate/addons/gettext.py:258
msgid "Contributors in comment"
msgstr "評註中的貢獻者紀錄"

#: weblate/addons/gettext.py:260
msgid ""
"Update comment in the PO file header to include contributor name and years "
"of contributions."
msgstr "更新 PO 檔標頭中的評註以納入貢獻者姓名及貢獻之年份。"

#: weblate/addons/git.py:36
msgid "Squash Git commits"
msgstr "匯併 Git 提交"

#: weblate/addons/git.py:37
msgid "Squash Git commits prior to pushing changes."
msgstr "推送更動前先匯併 Git 提交。"

#: weblate/addons/json.py:33
msgid "Customize JSON output"
msgstr "自訂 JSON 輸出"

#: weblate/addons/json.py:35
msgid ""
"Allows to customize JSON output behavior, for example indentation or sorting."
msgstr "允許自訂 JSON 輸出行為，例如縮排或排序。"

#: weblate/addons/properties.py:144
msgid "Formats the Java properties file"
msgstr "格式化 Java properties 檔案"

#: weblate/addons/properties.py:146
msgid "This addon sorts the Java properties file."
msgstr "這個附加元件會排序 Java propterties 檔案。"

#: weblate/addons/views.py:86
msgid "Invalid addon name specified!"
msgstr "指定的附加元件名稱無效！"

#: weblate/auth/admin.py:94 weblate/auth/admin.py:99
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: weblate/auth/admin.py:95
msgid "Authentication"
msgstr "身份核對"

#: weblate/auth/admin.py:100 weblate/auth/models.py:71
#: weblate/auth/models.py:85
msgid "Permissions"
msgstr "允可"

#: weblate/auth/admin.py:104
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: weblate/auth/data.py:35
msgid "View billing information"
msgstr "檢視帳單資訊"

#: weblate/auth/data.py:37
msgid "Download changes"
msgstr "下載更動處"

#: weblate/auth/data.py:39
msgid "Edit component settings"
msgstr "編輯組件設定"

#: weblate/auth/data.py:40
msgid "Lock component from translating"
msgstr "鎖定組件不給翻譯"

#: weblate/auth/data.py:42
msgid "Post comment"
msgstr "張貼評註"

#: weblate/auth/data.py:43
msgid "Delete comment"
msgstr "刪除評註"

#: weblate/auth/data.py:45
msgid "Add glossary entry"
msgstr "增加詞彙表條目"

#: weblate/auth/data.py:46
msgid "Edit glossary entry"
msgstr "編輯詞彙表條目"

#: weblate/auth/data.py:47
msgid "Delete glossary entry"
msgstr "刪除詞彙表條目"

#: weblate/auth/data.py:48
msgid "Upload glossary entries"
msgstr "上傳詞彙表條目"

#: weblate/auth/data.py:50
msgid "Use machine translation services"
msgstr "使用機器翻譯服務"

#: weblate/auth/data.py:52
msgid "Edit translation memory"
msgstr "編輯翻譯記憶"

#: weblate/auth/data.py:53
msgid "Delete translation memory"
msgstr "刪除翻譯記憶"

#: weblate/auth/data.py:55
msgid "Edit project settings"
msgstr "編輯專案設定"

#: weblate/auth/data.py:56
msgid "Manage project access"
msgstr "管理專案存取權"

#: weblate/auth/data.py:58
msgid "Download reports"
msgstr "下載報表"

#: weblate/auth/data.py:60
msgid "Add screenshot"
msgstr "加入畫面快照"

#: weblate/auth/data.py:61
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:100
msgid "Edit screenshot"
msgstr "編輯畫面快照"

#: weblate/auth/data.py:62
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:123
msgid "Delete screenshot"
msgstr "刪除畫面快照"

#: weblate/auth/data.py:64
msgid "Edit info on source strings"
msgstr "編輯來源字串的資訊"

#: weblate/auth/data.py:66
msgid "Accept suggestion"
msgstr "接受建議"

#: weblate/auth/data.py:67
msgid "Add suggestion"
msgstr "新增建議"

#: weblate/auth/data.py:68
msgid "Delete suggestion"
msgstr "刪除建議"

#: weblate/auth/data.py:69
msgid "Vote suggestion"
msgstr "為建議投票"

#: weblate/auth/data.py:71 weblate/templates/component.html:64
#: weblate/templates/component.html:129 weblate/templates/component.html:131
#: weblate/templates/new-language.html:22
#: weblate/templates/new-language.html:38
msgid "Start new translation"
msgstr "開始新翻譯"

#: weblate/auth/data.py:72
msgid "Perform automatic translation"
msgstr "執行自動翻譯"

#: weblate/auth/data.py:73
msgid "Delete existing translation"
msgstr "刪除既有的翻譯"

#: weblate/auth/data.py:74
msgid "Start new translation into more languages"
msgstr "開始翻譯成其他新語言"

#: weblate/auth/data.py:76
msgid "Add new string"
msgstr "新增新字串"

#: weblate/auth/data.py:77
msgid "Ignore failing check"
msgstr "忽略未通過的查核"

#: weblate/auth/data.py:78
msgid "Edit strings"
msgstr "編輯字串"

#: weblate/auth/data.py:79
msgid "Review strings"
msgstr "檢閱字串"

#: weblate/auth/data.py:80
msgid "Edit string when suggestions are enforced"
msgstr "當施行建議時編輯字串"

#: weblate/auth/data.py:81
msgid "Edit source strings"
msgstr "編輯來源字串"

#: weblate/auth/data.py:83
msgid "Define author of translation upload"
msgstr "定義上傳翻譯的作者"

#: weblate/auth/data.py:84
msgid "Overwrite existing strings with upload"
msgstr "以上傳內容覆蓋現在的翻譯"

#: weblate/auth/data.py:85
msgid "Upload translation strings"
msgstr "上傳翻譯字串"

#: weblate/auth/data.py:87
msgid "Access the internal repository"
msgstr "存取內部儲存庫"

#: weblate/auth/data.py:88
msgid "Commit changes to the internal repository"
msgstr "將更動提交到內部儲存庫"

#: weblate/auth/data.py:89
msgid "Push change from the internal repository"
msgstr "從內部儲存庫推入更動"

#: weblate/auth/data.py:90
msgid "Reset changes in the internal repository"
msgstr "重設內部儲存庫中的更動"

#: weblate/auth/data.py:91
msgid "View upstream repository location"
msgstr "檢視上游儲存庫的位置"

#: weblate/auth/data.py:92
msgid "Update the internal repository"
msgstr "更新內部儲存庫"

#: weblate/auth/data.py:97
msgid "Use management interface (global)"
msgstr "使用管理介面（全域）"

#: weblate/auth/data.py:99
msgid "Add language definitions (global)"
msgstr "新增語言定義（全域）"

#: weblate/auth/data.py:100
msgid "Manage language definitions (global)"
msgstr "管理語言定義（全域）"

#: weblate/auth/data.py:102
msgid "Add groups (global)"
msgstr "新增群組（全域）"

#: weblate/auth/data.py:103
msgid "Manage groups (global)"
msgstr "管理群組（全域）"

#: weblate/auth/data.py:105
msgid "Add users (global)"
msgstr "新增使用者（全域）"

#: weblate/auth/data.py:106
msgid "Manage users (global)"
msgstr "管理使用者（全域）"

#: weblate/auth/data.py:108
msgid "Manage whiteboard (global)"
msgstr "管理白板（全域）"

#: weblate/auth/data.py:110
msgid "Manage translation memory (global)"
msgstr "管理翻譯記憶體（全域）"

#: weblate/auth/data.py:135
msgctxt "Access control role"
msgid "Add suggestion"
msgstr "新增建議"

#: weblate/auth/data.py:141
msgctxt "Access control role"
msgid "Access repository"
msgstr "存取儲存庫"

#: weblate/auth/data.py:147
msgctxt "Access control role"
msgid "Power user"
msgstr "進階使用者"

#: weblate/auth/data.py:155
msgctxt "Access control role"
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: weblate/auth/data.py:159
msgctxt "Access control role"
msgid "Edit source"
msgstr "編輯來源"

#: weblate/auth/data.py:163
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage languages"
msgstr "管理語言"

#: weblate/auth/data.py:167
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage glossary"
msgstr "管理詞彙表"

#: weblate/auth/data.py:171
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage translation memory"
msgstr "管理翻譯記憶"

#: weblate/auth/data.py:175
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage screenshots"
msgstr "管理畫面快照"

#: weblate/auth/data.py:179
msgctxt "Access control role"
msgid "Review strings"
msgstr "檢閱字串"

#: weblate/auth/data.py:183
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage repository"
msgstr "管理儲存庫"

#: weblate/auth/data.py:187
msgctxt "Access control role"
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: weblate/auth/data.py:191
msgctxt "Access control role"
msgid "Billing"
msgstr "帳單"

#: weblate/auth/data.py:199
msgctxt "Access control group"
msgid "Guests"
msgstr "訪客"

#: weblate/auth/data.py:204
msgctxt "Access control group"
msgid "Viewers"
msgstr "查看者"

#: weblate/auth/data.py:209
msgctxt "Access control group"
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: weblate/auth/data.py:214
msgctxt "Access control group"
msgid "Reviewers"
msgstr "檢閱者"

#: weblate/auth/data.py:219
msgctxt "Access control group"
msgid "Managers"
msgstr "管理者"

#: weblate/auth/data.py:227
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: weblate/auth/data.py:229
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: weblate/auth/data.py:231
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: weblate/auth/data.py:233
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Glossary"
msgstr "詞彙表"

#: weblate/auth/data.py:235
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Memory"
msgstr "記憶"

#: weblate/auth/data.py:237
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Screenshots"
msgstr "畫面快照"

#: weblate/auth/data.py:239
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Review"
msgstr "檢閱"

#: weblate/auth/data.py:241
msgctxt "Per project access control group"
msgid "VCS"
msgstr "VCS"

#: weblate/auth/data.py:243
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: weblate/auth/data.py:245
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Billing"
msgstr "帳單"

#: weblate/auth/models.py:70
msgid "Permission"
msgstr "允可"

#: weblate/auth/models.py:80 weblate/auth/models.py:109
#: weblate/templates/accounts/user.html:26 weblate/trans/forms.py:1433
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:29
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:66
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: weblate/auth/models.py:87
msgid "Choose permissions granted to this role."
msgstr "選擇要賦予此角色的權利許可。"

#: weblate/auth/models.py:115
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: weblate/auth/models.py:117
msgid "Choose roles granted to this group."
msgstr "選擇要賦予此群組的角色。"

#: weblate/auth/models.py:121
msgid "Project selection"
msgstr "專案選取"

#: weblate/auth/models.py:123 weblate/auth/models.py:147
msgid "As defined"
msgstr "如所定義"

#: weblate/auth/models.py:124 weblate/templates/dashboard/user.html:40
msgid "All projects"
msgstr "所有專案"

#: weblate/auth/models.py:125
msgid "All public projects"
msgstr "所有公開專案"

#: weblate/auth/models.py:126
msgid "All protected projects"
msgstr "所有受保護的專案"

#: weblate/auth/models.py:127
msgid "From component list"
msgstr "取自組件列表"

#: weblate/auth/models.py:133 weblate/billing/admin.py:54
#: weblate/billing/models.py:238 weblate/templates/accounts/user.html:38
#: weblate/templates/base.html:123 weblate/templates/billing/status.html:31
#: weblate/templates/language.html:15 weblate/templates/projects.html:5
#: weblate/trans/models/project.py:138 weblate/trans/views/basic.py:70
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: weblate/auth/models.py:145
msgid "Language selection"
msgstr "語言選取"

#: weblate/auth/models.py:148 weblate/templates/dashboard/user.html:39
#: weblate/trans/forms.py:1140
msgid "All languages"
msgstr "所有語言"

#: weblate/auth/models.py:154 weblate/billing/models.py:273
#: weblate/lang/models.py:382 weblate/lang/views.py:46
#: weblate/templates/accounts/profile.html:23
#: weblate/templates/accounts/profile.html:37 weblate/templates/base.html:124
#: weblate/templates/language.html:6 weblate/templates/languages.html:6
#: weblate/templates/project.html:27
#: weblate/templates/trans/change_list.html:18 weblate/trans/admin.py:107
#: weblate/trans/forms.py:872 weblate/trans/forms.py:1161
#: weblate/trans/forms.py:1799
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: weblate/auth/models.py:159
msgid "Weblate internal group"
msgstr "Weblate 內部群組"

#: weblate/auth/models.py:296
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: weblate/auth/models.py:305
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "已經有使用者採用此使用者名稱。"

#: weblate/auth/models.py:323
msgid "superuser status"
msgstr "超級使用者狀態"

#: weblate/auth/models.py:326
msgid "User has all permissions without having been given them."
msgstr "使用者擁有所有的權利許可，無須特別指派。"

#: weblate/auth/models.py:330
msgid "active"
msgstr "有效"

#: weblate/auth/models.py:332
msgid "Mark user as inactive instead of removing."
msgstr "將使用者標記為不活躍，而不是刪除。"

#: weblate/auth/models.py:334
msgid "Date joined"
msgstr "加入日期"

#: weblate/auth/models.py:337
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: weblate/auth/models.py:340
msgid ""
"The user is granted all permissions included in membership of these groups."
msgstr "使用者將取得所有其加入群組賦予的權利許可。"

#: weblate/auth/models.py:514
msgid "Email regular expression"
msgstr "電子郵件正則表達式"

#: weblate/auth/models.py:518
msgid "Regular expression used to match user email."
msgstr "用來比對使用者電子郵件的正則表達式。"

#: weblate/auth/models.py:523
msgid "Group to assign"
msgstr "要分派的群組"

#: weblate/auth/models.py:528
msgid "Automatic group assignment"
msgstr "自動群組分派"

#: weblate/auth/models.py:529
msgid "Automatic group assignments"
msgstr "自動群組分派"

#: weblate/billing/admin.py:58
msgid "Owners"
msgstr "擁有者"

#: weblate/billing/models.py:138 weblate/templates/billing/detail.html:20
msgid "Billing plan"
msgstr "付費方案"

#: weblate/billing/models.py:142
msgid "Billed projects"
msgstr "付費的專案"

#: weblate/billing/models.py:146
msgid "Billing owners"
msgstr "帳單擁有者"

#: weblate/billing/models.py:150
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: weblate/billing/models.py:151
msgid "Trial"
msgstr "試用"

#: weblate/billing/models.py:152 weblate/templates/billing/detail.html:14
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: weblate/billing/models.py:153
msgid "Terminated"
msgstr "已終止"

#: weblate/billing/models.py:156
msgid "Billing state"
msgstr "付費狀態"

#: weblate/billing/models.py:160
msgid "Trial expiry date"
msgstr "試驗截止日期"

#: weblate/billing/models.py:164
msgid "Scheduled removal"
msgstr "已排定移除程序"

#: weblate/billing/models.py:168
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

#: weblate/billing/models.py:174
msgid "In limits"
msgstr "限制之內"

#: weblate/billing/models.py:179
msgid "Grace period for payments"
msgstr "支付的寬限期"

#: weblate/billing/models.py:206
msgid "Changes in last month"
msgstr "近一個月的更動"

#: weblate/billing/models.py:210
msgid "Changes in last quarter"
msgstr "近三個月的更動"

#: weblate/billing/models.py:214
msgid "Changes in last year"
msgstr "近一年內的更動"

#: weblate/billing/models.py:228 weblate/trans/admin.py:111
msgid "VCS repositories"
msgstr "VCS 儲存庫數"

#: weblate/billing/models.py:250 weblate/templates/about/stats.html:86
#: weblate/trans/admin.py:98 weblate/trans/forms.py:760
msgid "Source strings"
msgstr "來源字串數"

#: weblate/billing/models.py:261 weblate/trans/admin.py:102
msgid "Source words"
msgstr "來源單字"

#: weblate/billing/models.py:308 weblate/templates/addons/generate_help.html:13
#: weblate/templates/project_stats.html:4
msgid "Number of strings"
msgstr "字串數目"

#: weblate/billing/models.py:315
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: weblate/billing/models.py:316 weblate/templates/billing/status.html:24
msgid "Last invoice"
msgstr "最近收據"

#. Translators: Whether the package is inside displayed (soft) limits
#: weblate/billing/models.py:342
msgid "In display limits"
msgstr "顯示畫面限制"

#: weblate/checks/angularjs.py:43
msgid "AngularJS interpolation string"
msgstr "AngularJS 插值字串"

#: weblate/checks/angularjs.py:44
msgid "AngularJS interpolation strings do not match source"
msgstr "AngularJS 插值字串與來源不符"

#: weblate/checks/chars.py:38
msgid "Starting newline"
msgstr "開頭換列"

#: weblate/checks/chars.py:39
msgid "Source and translation do not both start with a newline"
msgstr "翻譯沒有和來源一致以換列符開頭"

#: weblate/checks/chars.py:49
msgid "Trailing newline"
msgstr "換列結尾"

#: weblate/checks/chars.py:50
msgid "Source and translation do not both end with a newline"
msgstr "翻譯沒有和來源一致以換列結尾"

#: weblate/checks/chars.py:60
msgid "Starting spaces"
msgstr "開頭空格"

#: weblate/checks/chars.py:62
msgid "Source and translation do not both start with same number of spaces"
msgstr "翻譯沒有和來源一致以相同數目的空格開頭"

#: weblate/checks/chars.py:89
msgid "Trailing space"
msgstr "空格結尾"

#: weblate/checks/chars.py:90
msgid "Source and translation do not both end with a space"
msgstr "翻譯沒有和來源一致以相同數目的空格結尾"

#: weblate/checks/chars.py:121
msgid "Trailing stop"
msgstr "句號結尾"

#: weblate/checks/chars.py:122
msgid "Source and translation do not both end with a full stop"
msgstr "翻譯沒有和來源一致以句號結尾"

#: weblate/checks/chars.py:166
msgid "Trailing colon"
msgstr "冒號結尾"

#: weblate/checks/chars.py:168
msgid ""
"Source and translation do not both end with a colon or colon is not "
"correctly spaced"
msgstr "翻譯沒有和來源一致以冒號結尾，或冒號未正確以空格隔開"

#: weblate/checks/chars.py:223
msgid "Trailing question"
msgstr "問號結尾"

#: weblate/checks/chars.py:225
msgid ""
"Source and translation do not both end with a question mark or it is not "
"correctly spaced"
msgstr "翻譯沒有和來源一致以問號結尾，或問號未正確以空格隔開"

#: weblate/checks/chars.py:280
msgid "Trailing exclamation"
msgstr "驚嘆號結尾"

#: weblate/checks/chars.py:282
msgid ""
"Source and translation do not both end with an exclamation mark or it is not "
"correctly spaced"
msgstr "翻譯沒有和來源一致以驚嘆號結尾，或問號未正確以驚嘆號隔開"

#: weblate/checks/chars.py:321 weblate/trans/autofixes/chars.py:40
msgid "Trailing ellipsis"
msgstr "刪節號結尾"

#: weblate/checks/chars.py:322
msgid "Source and translation do not both end with an ellipsis"
msgstr "翻譯沒有和來源一致以刪節號結尾"

#: weblate/checks/chars.py:340
msgid "Mismatched \\n"
msgstr "不相配 \\n"

#: weblate/checks/chars.py:341
msgid "Number of \\n in translation does not match source"
msgstr "譯文中的 \\n 數量和源文不符合"

#: weblate/checks/chars.py:348 weblate/trans/autofixes/chars.py:52
msgid "Zero-width space"
msgstr "零寬度空格"

#: weblate/checks/chars.py:349
msgid "Translation contains extra zero-width space character"
msgstr "翻譯中包含有額外的零寬度的空白字元"

#: weblate/checks/chars.py:361
msgid "Maximum length of translation"
msgstr "翻譯最大長度"

#: weblate/checks/chars.py:362
msgid "Translation should not exceed given length"
msgstr "翻譯不該超過指定長度"

#: weblate/checks/chars.py:374
msgid "Trailing semicolon"
msgstr "分號結尾"

#: weblate/checks/chars.py:375
msgid "Source and translation do not both end with a semicolon"
msgstr "翻譯沒有和來源一致以分號結尾"

#: weblate/checks/chars.py:387
msgid "Kashida used"
msgstr "使用了 Kashida"

#: weblate/checks/chars.py:388
msgid "The decorative kashida letters should not be used"
msgstr ""

#: weblate/checks/consistency.py:30
msgid "Missing plurals"
msgstr "缺少複數形"

#: weblate/checks/consistency.py:31
msgid "Some plural forms are not translated"
msgstr "有些複數形沒有翻譯"

#: weblate/checks/consistency.py:52
msgid "Same plurals"
msgstr "相同複數形"

#: weblate/checks/consistency.py:53
msgid "Some plural forms are translated in the same way"
msgstr "有些複數形沒有以相同方式翻譯"

#: weblate/checks/consistency.py:72
msgid "Inconsistent"
msgstr "不一致"

#: weblate/checks/consistency.py:74
msgid "This string has more than one translation in this project"
msgstr "此專案中的這個字串有一種以上的翻譯"

#: weblate/checks/consistency.py:113
msgid "Has been translated"
msgstr "已經翻譯過"

#: weblate/checks/consistency.py:115
msgid "This string has been translated in the past"
msgstr "字串之前已經有翻譯過"

#: weblate/checks/format.py:265
msgid "Python format"
msgstr "Python 格式"

#: weblate/checks/format.py:266
msgid "Python format string does not match source"
msgstr "Python 格式字串與來源不符"

#: weblate/checks/format.py:276
msgid "PHP format"
msgstr "PHP 格式"

#: weblate/checks/format.py:277
msgid "PHP format string does not match source"
msgstr "PHP 格式字串與來源不符"

#: weblate/checks/format.py:287
msgid "C format"
msgstr "C 格式"

#: weblate/checks/format.py:288
msgid "C format string does not match source"
msgstr "C 格式字串與來源不符"

#: weblate/checks/format.py:298
msgid "Perl format"
msgstr "Perl 格式"

#: weblate/checks/format.py:299
msgid "Perl format string does not match source"
msgstr "Perl 格式字串與來源不符"

#: weblate/checks/format.py:309
msgid "JavaScript format"
msgstr "JavaScript 格式"

#: weblate/checks/format.py:310
msgid "JavaScript format string does not match source"
msgstr "JavaScript 格式字串與來源不符"

#: weblate/checks/format.py:316
msgid "Python brace format"
msgstr "Python 大括號格式"

#: weblate/checks/format.py:317
msgid "Python brace format string does not match source"
msgstr "Python 大括號格式字串與來源不符"

#: weblate/checks/format.py:327
msgid "C# format"
msgstr "C# 格式"

#: weblate/checks/format.py:328
msgid "C# format string does not match source"
msgstr "C# 格式字串與來源不符"

#: weblate/checks/format.py:338
msgid "Java format"
msgstr "Java 格式"

#: weblate/checks/format.py:339
msgid "Java format string does not match source"
msgstr "Java 格式字串與來源不符"

#: weblate/checks/format.py:349
msgid "Java MessageFormat"
msgstr "Java MessageFormat"

#: weblate/checks/format.py:350
msgid "Java MessageFormat string does not match source"
msgstr "Java MessageFormat 字串與來源不符"

#: weblate/checks/markup.py:77
msgid "Mismatched BBcode"
msgstr "BBcode 不符"

#: weblate/checks/markup.py:78
msgid "BBcode in translation does not match source"
msgstr "翻譯中的 BBcode 與來源不符"

#: weblate/checks/markup.py:140
msgid "Invalid XML markup"
msgstr "無效的 XML 標記"

#: weblate/checks/markup.py:141
msgid "The translation is not valid XML"
msgstr "翻譯標記為無效 XML"

#: weblate/checks/markup.py:168
msgid "XML tags mismatch"
msgstr "XML 標籤不符"

#: weblate/checks/markup.py:169
msgid "XML tags in translation do not match source"
msgstr "翻譯中的 XML 標籤與來源不符"

#: weblate/checks/markup.py:220
msgid "Markdown link references"
msgstr "Markdown 連結參照"

#: weblate/checks/markup.py:221
msgid "Markdown link references does not match source"
msgstr "Markdown 連結參照與來源參照不符"

#: weblate/checks/markup.py:237
msgid "Markdown links"
msgstr "Markdown 連結"

#: weblate/checks/markup.py:238
msgid "Markdown links do not match source"
msgstr "Markdown 連結與來源不符"

#: weblate/checks/markup.py:265
msgid "Markdown syntax"
msgstr "Markdown 語法"

#: weblate/checks/markup.py:266
msgid "Markdown syntax does not match source"
msgstr "Markdown 語法與來源不符"

#: weblate/checks/markup.py:300 weblate/templates/data.html:29
#: weblate/templates/data.html:63 weblate/templates/data.html:104
#: weblate/templates/data.html:138 weblate/trans/validators.py:35
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: weblate/checks/markup.py:301
msgid "The translation does not contain an URL"
msgstr "此譯文未包含網址"

#: weblate/checks/same.py:148
msgid "Unchanged translation"
msgstr "未更動的翻譯"

#: weblate/checks/same.py:149
msgid "Source and translation are identical"
msgstr "翻譯與來源文字相同"

#: weblate/checks/source.py:38
msgid "Optional plural"
msgstr "選擇性複數形"

#: weblate/checks/source.py:40
msgid "The string is optionally used as plural, but not using plural forms"
msgstr "該字串可以選擇性作為複數形，但沒有使用複數形"

#: weblate/checks/source.py:53
msgid "Ellipsis"
msgstr "刪節號"

#: weblate/checks/source.py:55
msgid "The string uses three dots (...) instead of an ellipsis character (…)"
msgstr "該字串使用三個點（...）而非刪節號（…）"

#: weblate/checks/source.py:67
msgid "Multiple failing checks"
msgstr "多項未通過查核"

#: weblate/checks/source.py:69
msgid "The translations in several languages have failing checks"
msgstr "多個語言的翻譯有未通過查核的項目"

#: weblate/checks/views.py:74 weblate/templates/language-project.html:25
#: weblate/templates/language.html:25 weblate/templates/legend.html:16
#: weblate/templates/progress.html:11 weblate/templates/project.html:51
#: weblate/templates/source-review.html:27 weblate/templates/translate.html:572
msgid "Failing checks"
msgstr "未通過查核"

#: weblate/formats/auto.py:77
msgid "Automatic detection"
msgstr "自動偵測"

#: weblate/formats/exporters.py:194
msgid "gettext PO"
msgstr "gettext PO"

#: weblate/formats/exporters.py:237
msgid "XLIFF with gettext extensions"
msgstr "XLIFF 附 gettext 擴展"

#: weblate/formats/exporters.py:249
msgid "XLIFF 1.1"
msgstr "XLIFF 1.1"

#: weblate/formats/exporters.py:260
msgid "TBX"
msgstr "TBX"

#: weblate/formats/exporters.py:271
msgid "TMX"
msgstr "TMX"

#: weblate/formats/exporters.py:282
msgid "gettext MO"
msgstr "gettext MO"

#: weblate/formats/exporters.py:296
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: weblate/formats/exporters.py:320 weblate/formats/external.py:49
msgid "Excel Open XML"
msgstr "Excel Open XML"

#: weblate/formats/ttkit.py:677
msgid "Gettext PO file"
msgstr "Gettext PO 檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:733
msgid "Gettext PO file (monolingual)"
msgstr "Gettext PO 檔（單語）"

#: weblate/formats/ttkit.py:746
msgid "Qt Linguist Translation File"
msgstr "Qt Linguist 翻譯檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:762
msgid "XLIFF Translation File"
msgstr "XLIFF 翻譯檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:777
msgid "XLIFF Translation File with PO extensions"
msgstr "XLIFF 翻譯檔，附 PO 擴展"

#: weblate/formats/ttkit.py:805
msgid "OS X Strings"
msgstr "OS X 字串"

#: weblate/formats/ttkit.py:814
msgid "OS X Strings (UTF-8)"
msgstr "OS X 字串 (UTF-8)"

#: weblate/formats/ttkit.py:821
msgid "Java Properties (UTF-8)"
msgstr "Java 屬性（UTF-8）"

#: weblate/formats/ttkit.py:828
msgid "Java Properties (UTF-16)"
msgstr "Java 屬性（UTF-16）"

#: weblate/formats/ttkit.py:834
msgid "Java Properties (ISO-8859-1)"
msgstr "Java 屬性（ISO-8859-1）"

#: weblate/formats/ttkit.py:851
msgid "Joomla Language File"
msgstr "Joomla 語言檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:860
msgid "PHP strings"
msgstr "PHP 字串"

#: weblate/formats/ttkit.py:879
msgid ".Net resource file"
msgstr ".Net 資源檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:889
msgid "Android String Resource"
msgstr "Android 字串資源"

#: weblate/formats/ttkit.py:909
msgid "JSON file"
msgstr "JSON 檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:928
msgid "JSON nested structure file"
msgstr "JSON 巢狀結構檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:934
msgid "WebExtension JSON file"
msgstr "WebExtension JSON 檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:942
msgid "i18next JSON file"
msgstr "i18next JSON 檔案"

#: weblate/formats/ttkit.py:948
msgid "CSV file"
msgstr "CSV 檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:1014
msgid "Simple CSV file"
msgstr "簡單 CSV 檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:1050
msgid "Simple CSV file (ISO-8859-1)"
msgstr "簡單 CSV 檔（ISO-8859-1）"

#: weblate/formats/ttkit.py:1056
msgid "YAML file"
msgstr "YAML 檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:1075
msgid "Ruby YAML file"
msgstr "Ruby YAML 檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:1082
msgid "DTD file"
msgstr "DTD 檔"

#: weblate/formats/ttkit.py:1108
msgid "RC file"
msgstr "RC 檔"

#: weblate/formats/txt.py:173
msgid "App store metadata files"
msgstr "App store 中繼資料檔案"

#: weblate/lang/apps.py:29
msgid "Weblate languages"
msgstr "Weblate 語言"

#: weblate/lang/data.py:303
msgctxt "Plural form description"
msgid "Singular"
msgstr "單數"

#: weblate/lang/data.py:304
msgctxt "Plural form description"
msgid "Plural"
msgstr "複數"

#: weblate/lang/data.py:307 weblate/lang/data.py:313 weblate/lang/data.py:321
#: weblate/lang/data.py:325 weblate/lang/data.py:330 weblate/lang/data.py:335
#: weblate/lang/data.py:341 weblate/lang/data.py:348 weblate/lang/data.py:353
#: weblate/lang/data.py:358 weblate/lang/data.py:364 weblate/lang/data.py:376
msgctxt "Plural form description"
msgid "One"
msgstr "一式"

#: weblate/lang/data.py:308 weblate/lang/data.py:315 weblate/lang/data.py:343
#: weblate/lang/data.py:350 weblate/lang/data.py:359 weblate/lang/data.py:366
#: weblate/lang/data.py:378
msgctxt "Plural form description"
msgid "Few"
msgstr "少數"

#: weblate/lang/data.py:309 weblate/lang/data.py:317 weblate/lang/data.py:322
#: weblate/lang/data.py:327 weblate/lang/data.py:331 weblate/lang/data.py:338
#: weblate/lang/data.py:344 weblate/lang/data.py:347 weblate/lang/data.py:354
#: weblate/lang/data.py:361 weblate/lang/data.py:368 weblate/lang/data.py:372
#: weblate/lang/data.py:380
msgctxt "Plural form description"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: weblate/lang/data.py:312 weblate/lang/data.py:320 weblate/lang/data.py:355
#: weblate/lang/data.py:375
msgctxt "Plural form description"
msgid "Zero"
msgstr "零式"

#: weblate/lang/data.py:314 weblate/lang/data.py:326 weblate/lang/data.py:332
#: weblate/lang/data.py:336 weblate/lang/data.py:342 weblate/lang/data.py:349
#: weblate/lang/data.py:365 weblate/lang/data.py:371 weblate/lang/data.py:377
msgctxt "Plural form description"
msgid "Two"
msgstr "二式"

#: weblate/lang/data.py:316 weblate/lang/data.py:360 weblate/lang/data.py:367
#: weblate/lang/data.py:379
msgctxt "Plural form description"
msgid "Many"
msgstr "多數"

#: weblate/lang/data.py:337
msgctxt "Plural form description"
msgid "Three"
msgstr "三式"

#: weblate/lang/models.py:361 weblate/templates/addons/generate_help.html:9
#: weblate/templates/language.html:60
msgid "Language code"
msgstr "語言碼"

#: weblate/lang/models.py:365 weblate/templates/addons/generate_help.html:7
msgid "Language name"
msgstr "語言名稱"

#: weblate/lang/models.py:368 weblate/templates/language.html:64
msgid "Text direction"
msgstr "文字方向"

#: weblate/lang/models.py:372
msgid "Left to right"
msgstr "從左到右"

#: weblate/lang/models.py:373
msgid "Right to left"
msgstr "從右到左"

#: weblate/lang/models.py:381 weblate/templates/dictionaries.html:14
#: weblate/templates/js/detail.html:15 weblate/templates/js/translations.html:7
#: weblate/templates/languages.html:14
#: weblate/templates/list-translations.html:7
#: weblate/templates/project.html:172
#: weblate/templates/trans/alert/duplicatelanguage.html:8
#: weblate/templates/trans/alert/duplicatestring.html:10
#: weblate/trans/forms.py:1196 weblate/trans/models/whiteboard.py:99
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: weblate/lang/models.py:443
msgctxt "Plural type"
msgid "None"
msgstr "無"

#: weblate/lang/models.py:447
msgctxt "Plural type"
msgid "One/other (classic plural)"
msgstr "一式/其他（典型複數形態）"

#: weblate/lang/models.py:451
msgctxt "Plural type"
msgid "One/few/other (Slavic languages)"
msgstr "一式/少數/其他（斯拉夫語族）"

#: weblate/lang/models.py:455
msgctxt "Plural type"
msgid "Arabic languages"
msgstr "阿拉伯語族"

#: weblate/lang/models.py:459
msgctxt "Plural type"
msgid "Zero/one/other"
msgstr "零式/一式/其他"

#: weblate/lang/models.py:463
msgctxt "Plural type"
msgid "One/two/other"
msgstr "一式/二式/其他"

#: weblate/lang/models.py:467
msgctxt "Plural type"
msgid "One/other/two"
msgstr "一式/其他/二式"

#: weblate/lang/models.py:471
msgctxt "Plural type"
msgid "One/two/few/other"
msgstr "一式/二式/少數/其他"

#: weblate/lang/models.py:475
msgctxt "Plural type"
msgid "Other/one/two/few"
msgstr "其他/一式/二式/少數"

#: weblate/lang/models.py:479
msgctxt "Plural type"
msgid "One/two/three/other"
msgstr "一式/二式/三式/其他"

#: weblate/lang/models.py:483
msgctxt "Plural type"
msgid "One/other/zero"
msgstr "一式/其他/零式"

#: weblate/lang/models.py:487
msgctxt "Plural type"
msgid "One/few/many/other"
msgstr "一式/少數/多數/其他"

#: weblate/lang/models.py:491
msgctxt "Plural type"
msgid "Two/other"
msgstr "兩個/其他"

#: weblate/lang/models.py:495
msgctxt "Plural type"
msgid "One/two/few/many/other"
msgstr "一式/二式/少數/多數/其他"

#: weblate/lang/models.py:499
msgctxt "Plural type"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: weblate/lang/models.py:506
msgid "Plural definition source"
msgstr "複數形定義來源"

#: weblate/lang/models.py:508
msgid "Default plural"
msgstr "預設複數形"

#: weblate/lang/models.py:509
msgid "Gettext plural formula"
msgstr "Gettext 複數形判別式"

#: weblate/lang/models.py:514 weblate/templates/language.html:76
msgid "Number of plurals"
msgstr "複數形數目"

#: weblate/lang/models.py:521 weblate/templates/language.html:96
#: weblate/trans/forms.py:350
msgid "Plural equation"
msgstr "複數形等式"

#: weblate/lang/models.py:526 weblate/templates/language.html:80
msgid "Plural type"
msgstr "複數類型"

#: weblate/lang/models.py:533
msgid "Plural form"
msgstr "複數形"

#: weblate/lang/models.py:534
msgid "Plural forms"
msgstr "複數形"

#. Translators: Label for plurals with example counts
#: weblate/lang/models.py:603
#, python-brace-format
msgid "For example: {0}"
msgstr "舉例：{0}"

#: weblate/lang/models.py:614
msgid "Singular"
msgstr "單數"

#: weblate/lang/models.py:616
msgid "Plural"
msgstr "複數"

#: weblate/lang/models.py:617
#, python-format
msgid "Plural form %d"
msgstr "複數形 %d"

#: weblate/legal/forms.py:29
msgid "I agree with the Terms of Service document"
msgstr "我同意《服務條款》文件"

#: weblate/legal/middleware.py:59
msgid ""
"We have new version of the Terms of Service document, please read it and "
"confirm that you agree with it."
msgstr "我們有新版本的《服務條款》文件，請閱讀內容並確認您同意。"

#: weblate/legal/templates/legal/confirm.html:6
#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:5
#: weblate/legal/templates/legal/index.html:5
#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:6
#: weblate/legal/templates/legal/security.html:6
#: weblate/legal/templates/legal/terms.html:5 weblate/templates/base.html:163
#: weblate/templates/base.html:165 weblate/templates/footer.html:7
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: weblate/legal/templates/legal/confirm.html:13
msgid "You have to agree to the Terms of Service"
msgstr "您必須同意《服務條款》"

#: weblate/legal/templates/legal/confirm.html:15
msgid "Please read following Terms of Service document:"
msgstr "請閱讀下方《服務條款》文件："

#: weblate/legal/templates/legal/confirm.html:23
#: weblate/templates/contributor-agreement.html:31
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:73
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:6 weblate/legal/views.py:47
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:16
msgid "Cookies Policy"
msgstr "Cookie 政策"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:20
#: weblate/legal/templates/legal/index.html:21
msgid ""
"This page is based on the Terms of Service and the Privacy Policy, you "
"should still read the original documents to fully understand them:"
msgstr ""
"本頁內容基於服務條款與隱私權政策而來，您應該仍要閱讀原始文件以完全明瞭其內"
"容："

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:24
#: weblate/legal/templates/legal/index.html:25
#: weblate/legal/templates/legal/terms.html:16 weblate/legal/views.py:42
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:25
#: weblate/legal/templates/legal/index.html:26
#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:17
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:29
msgid "Cookies are used on this site for the following:"
msgstr "本網站使用 Cookie 的方式："

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:33
msgid ""
"Authentication cookies which are required for recognizing authenticated "
"users."
msgstr "需要有身份核對用的 Cookie 來辨識通過核對的使用者。"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:34
msgid "Preferences cookie to store user preferences in certain situations."
msgstr "偏好設定 Cookie 用來儲存特定情況下使用者的偏好設定。"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:36
msgid ""
"This site uses Matomo to analyze website traffic. It honours &quot;Do Not "
"Track&quot; settings in your browser."
msgstr ""
"本網站採用 Matomo 分析網站流量。Matomo 尊重您瀏覽器中「Do Not Track」的追蹤保"
"護設定。"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:39
msgid "This site uses Google Analytics to analyze website traffic."
msgstr "本網站採用 Google Analytics 分析網站流量。"

#: weblate/legal/templates/legal/index.html:15
msgid "Legal Terms Overview"
msgstr "法律條款概覽"

#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:7 weblate/legal/views.py:57
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:7 weblate/legal/views.py:52
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:19
msgid "Security Policy"
msgstr "安全政策"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:23
msgid ""
"At Weblate, security is seriously to maintain an environment that values the "
"privacy of our users."
msgstr "Weblate 認真看待安全問題，並努力維護重視使用者隱私的環境。"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:28
msgid ""
"Weblate development follows The Linux Foundation Core Infrastructure "
"Initiative Best Practices."
msgstr ""
"Weblate 開發過程遵循 Linux 基金會 Core Infrastructure Initiative 所頒布的最佳"
"實務做法。"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:38
msgid "Security FAQ"
msgstr "安全 FAQ"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:41
msgid "How do you store user passwords?"
msgstr "你們怎麼儲存使用者密碼的？"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:43
msgid ""
"Weblate stores all user passwords hashed, currently using PBKDF2, HMAC and "
"SHA-256 with 150000 iterations."
msgstr ""
"Weblate 以雜湊方式儲存所有的使用者密碼，目前採用 PBKDF2、HMAC、SHA-256 並重複"
"代入 150000 次。"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:45
msgid "How to report a security issue?"
msgstr "怎樣向你們回報安全議題？"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:48
msgid ""
"Please see our documentation for instructions how to report security "
"weaknesses in our platform."
msgstr "請見我們的文件瞭解如何回報我們平臺安全弱點的指示步驟。"

#: weblate/legal/templates/legal/terms.html:6
msgid "Terms"
msgstr "條款"

#: weblate/legal/views.py:37 weblate/templates/translation.html:33
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: weblate/memory/forms.py:31 weblate/trans/forms.py:591
#: weblate/trans/forms.py:1053
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: weblate/memory/forms.py:35
msgid "You can upload a TMX or JSON file."
msgstr "您可以上傳 TMX 或 JSON 檔。"

#: weblate/memory/forms.py:41
msgid "Confirm deleting all translation memory entries"
msgstr "確認刪除所有翻譯記憶條目"

#: weblate/memory/storage.py:65
msgctxt "Translation memory category"
msgid "Project: {}"
msgstr "專案：{}"

#: weblate/memory/storage.py:67
msgctxt "Translation memory category"
msgid "Personal: {}"
msgstr "個人：{}"

#: weblate/memory/storage.py:69
msgctxt "Translation memory category"
msgid "Shared: {}"
msgstr "共享：{}"

#: weblate/memory/storage.py:71
msgctxt "Translation memory category"
msgid "File: {}"
msgstr "檔案：{}"

#: weblate/memory/storage.py:158
msgid "Unsupported file!"
msgstr "不支援的檔案！"

#: weblate/memory/storage.py:161
msgid "No valid entries found in the uploaded file!"
msgstr "在上傳的檔案中找不到有效的條目！"

#: weblate/memory/storage.py:173
msgid "Failed to parse JSON file!"
msgstr "解析 JSON 檔案失敗！"

#: weblate/memory/storage.py:208
msgid "Failed to parse TMX file!"
msgstr "解析 TMX 檔失敗！"

#: weblate/memory/views.py:81
msgid "Entries deleted."
msgstr "條目已刪除。"

#: weblate/memory/views.py:96
msgid "Import of strings scheduled."
msgstr "已安排字串的匯入。"

#: weblate/memory/views.py:113
msgid "File processed, the entries will appear shortly."
msgstr "檔案已處理，條目將盡快顯示。"

#: weblate/screenshots/models.py:37
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:35
msgid "Screenshot name"
msgstr "畫面快照名稱"

#: weblate/screenshots/models.py:41
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:86
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:36
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: weblate/screenshots/models.py:42
msgid "Upload JPEG or PNG images up to 2000x2000 pixels."
msgstr "上傳 JPEG 或 PNG 影像，最大可接受 2000x2000 像素。"

#: weblate/screenshots/views.py:102
msgid "Screenshot has been uploaded, you can now assign it to source strings."
msgstr "畫面快照已上傳，您現在可以將其指派給來源字串。"

#: weblate/screenshots/views.py:109
msgid "Failed to upload screenshot, please fix errors below."
msgstr "上傳畫面快照失敗，請嘗試修正下列錯誤。"

#: weblate/screenshots/views.py:165
#, python-format
msgid "Screenshot %s has been deleted."
msgstr "%s 畫面快照已刪除。"

#: weblate/screenshots/views.py:185
msgid "Source has been removed."
msgstr "來源已移除。"

#: weblate/templates/403.html:5 weblate/templates/403_csrf.html:5
#: weblate/trans/views/basic.py:306
msgid "Permission Denied"
msgstr "未獲得許可"

#: weblate/templates/403.html:11
msgid "Insufficient privileges to display this page."
msgstr "權利不足，無法顯示此頁面。"

#: weblate/templates/403.html:14 weblate/templates/404.html:14
#: weblate/templates/accounts/login.html:8
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: weblate/templates/403.html:20 weblate/templates/404.html:23
msgid ""
"However, the following translation projects are available on this server:"
msgstr "不過，此伺服器上還有下列翻譯專案："

#: weblate/templates/404.html:5 weblate/trans/views/basic.py:293
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: weblate/templates/404.html:11
msgid "The page you are looking for was not found."
msgstr "找不到您要檢視的頁面。"

#: weblate/templates/404.html:19
msgid ""
"The project you are looking for does not exist or is not publicly available."
msgstr "您找尋的專案不存在，或是無法公開。"

#: weblate/templates/500.html:5 weblate/trans/views/basic.py:325
msgid "Internal Server Error"
msgstr "伺服器內部錯誤"

#: weblate/templates/500.html:9
msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: weblate/templates/500.html:12
msgid ""
"The server had serious problems serving your request. Trained monkeys are en-"
"route fixing the issue."
msgstr ""
"伺服器在處理您的請求時發生重大問題。訓練有素的程式猿正在修正問題的路上"
"（笑）。"

#: weblate/templates/500.html:16
#, python-format
msgid "If you need assistance, you may reference this error as %(error_id)s."
msgstr "若您需要協助，您可以指出此錯誤為 %(error_id)s。"

#: weblate/templates/about/index.html:5 weblate/templates/about/index.html:15
#: weblate/templates/about/keys.html:6 weblate/templates/about/stats.html:5
#: weblate/templates/base.html:160 weblate/templates/footer.html:6
#: weblate/trans/views/about.py:58
msgid "About Weblate"
msgstr "關於 Weblate"

#: weblate/templates/about/index.html:18
msgid ""
"Weblate is a web based translation tool with tight version control "
"integration. It features a simple and clean user interface, propagation of "
"translations across components, quality checks and automatic linking to "
"source files."
msgstr ""
"Weblate 是款緊密整合版本控制系統的網頁型翻譯工具。它具備簡潔的使用介面、跨組"
"件翻譯再用、品質檢測，還能自動連結來源檔。"

#: weblate/templates/about/index.html:20
#, python-format
msgid "More information about Weblate can be found on %(weblate_link)s."
msgstr "更多 Weblate 的相關資訊可在 %(weblate_link)s 查看。"

#: weblate/templates/about/index.html:22
msgid "Weblate is libre software created by volunteers, and accepts donations."
msgstr "Weblate 是款由志工打造的自由軟體，也接受捐款。"

#: weblate/templates/about/index.html:26 weblate/templates/footer.html:11
msgid "Donate to Weblate"
msgstr "捐款給 Weblate"

#: weblate/templates/about/index.html:33
msgid "Hosting translations"
msgstr "託管翻譯"

#: weblate/templates/about/index.html:36
msgid ""
"This Weblate instance hosts translations for various libre software projects."
msgstr "此 Weblate 網站替許多自由軟體專案託管翻譯。"

#: weblate/templates/about/index.html:37
msgid "Weblate can host your project as well, please get in touch."
msgstr "Weblate 可以替您託管專案，還請您與我們聯絡。"

#: weblate/templates/about/index.html:40
msgid ""
"Commercial hosting is also available, pricing starts at 19 EUR per month, "
"please get in touch for more details."
msgstr "我們也提供商用託管服務，每個月 19 歐元起算，詳情請聯繫我們。"

#: weblate/templates/about/index.html:44
#: weblate/templates/accounts/hosting.html:42
#: weblate/templates/projects.html:15
msgid "Ask for project hosting"
msgstr "申請專案託管"

#: weblate/templates/about/index.html:45
#: weblate/templates/billing/overview.html:19
msgid "View hosting plans"
msgstr "檢視託管方案"

#: weblate/templates/about/index.html:47
#: weblate/templates/accounts/hosting.html:32
#: weblate/templates/billing-failure.html:8
#: weblate/templates/billing/overview.html:23
#: weblate/templates/projects.html:13
msgid "Purchase new hosting plan"
msgstr "購買新的託管方案"

#: weblate/templates/about/index.html:49
#: weblate/templates/accounts/hosting.html:34
msgid "Contact us for commercial hosting"
msgstr "請與我們聯繫瞭解商用託管事宜"

#: weblate/templates/about/index.html:57
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: weblate/templates/about/index.html:73
msgid "Weblate owes its existence to these projects."
msgstr "若沒有這些專案 Weblate 就無法存在。"

#: weblate/templates/about/keys.html:7 weblate/templates/base.html:161
#: weblate/trans/views/about.py:113
msgid "Weblate keys"
msgstr "Weblate 按鍵"

#: weblate/templates/about/keys.html:20
msgid "SSH key"
msgstr "SSH 金鑰"

#: weblate/templates/about/keys.html:26
msgid ""
"Weblate uses SSH key to access remote repositories. The corresponding public "
"key is found below, you can use it to grant Weblate access to a repository."
msgstr ""
"Weblate 使用 SSH 金鑰存取遠端儲存庫。對應的公鑰可以在下方找到，您可以拿它讓 "
"Weblate 存取軟體庫。"

#: weblate/templates/about/keys.html:31
msgid "SSH key not available."
msgstr "SSH 金鑰無法使用。"

#: weblate/templates/about/keys.html:40
msgid "Commit signing"
msgstr "提交簽署"

#: weblate/templates/about/keys.html:46
#, python-format
msgid ""
"All commits made with Weblate are signed with the GPG key %(gpg_key_id)s, "
"for which the corresponding public key is found below."
msgstr ""
"Weblate 採用 GPG 金鑰 %(gpg_key_id)s 簽署所有的提交動作，下方可以查看對應的公"
"鑰。"

#: weblate/templates/about/keys.html:51
msgid "Commit signing is not configured."
msgstr "尚未設定提交簽署。"

#: weblate/templates/about/stats.html:6 weblate/templates/about/stats.html:82
#: weblate/templates/dashboard/user.html:30 weblate/templates/data.html:51
#: weblate/templates/translation.html:43 weblate/templates/translation.html:401
#: weblate/trans/views/about.py:43
msgid "Statistics"
msgstr "統計數據"

#: weblate/templates/about/stats.html:18
msgid "Most active translators"
msgstr "最活躍的翻譯者"

#: weblate/templates/about/stats.html:22 weblate/templates/about/stats.html:44
#: weblate/templates/about/stats.html:65
#: weblate/templates/last-changes-content.html:9
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: weblate/templates/about/stats.html:23 weblate/templates/language.html:38
#: weblate/templates/languages.html:15 weblate/templates/list-projects.html:9
#: weblate/templates/list-translations.html:8
#: weblate/templates/project.html:113 weblate/templates/project.html:173
#: weblate/templates/translation.html:419
#: weblate/trans/templatetags/translations.py:547 weblate/utils/state.py:33
msgid "Translated"
msgstr "已翻譯"

#: weblate/templates/about/stats.html:40
msgid "Most active suggesters"
msgstr "最活躍的建議者"

#: weblate/templates/about/stats.html:45
msgid "Suggested"
msgstr "建議"

#: weblate/templates/about/stats.html:61
msgid "Most active screenshot uploaders"
msgstr "最活躍的畫面快照上傳者"

#: weblate/templates/about/stats.html:66
#: weblate/templates/user-activity.html:20
msgid "Screenshots uploaded"
msgstr "畫面快照已上傳"

#: weblate/templates/about/stats.html:90
msgid "Translatable strings"
msgstr "可翻譯的字串"

#: weblate/templates/about/stats.html:94
msgid "Translatable words"
msgstr "可翻譯的字詞"

#: weblate/templates/about/stats.html:98
msgid "Used languages"
msgstr "使用的語言"

#: weblate/templates/about/stats.html:102
msgid "Registered users"
msgstr "註冊的使用者"

#: weblate/templates/about/stats.html:106
#: weblate/templates/user-activity.html:7
msgid "Suggestions made"
msgstr "提出的建議"

#: weblate/templates/about/stats.html:110
#: weblate/templates/user-activity.html:3
msgid "Translations made"
msgstr "完成的翻譯"

#: weblate/templates/about/stats.html:114
msgid "Failing checks found"
msgstr "未通過查核"

#: weblate/templates/about/stats.html:118
#: weblate/templates/language-project.html:26
#: weblate/templates/language.html:26 weblate/templates/project.html:52
msgid "Ignored checks"
msgstr "忽略的查核"

#: weblate/templates/access_control_description.html:4
#: weblate/trans/models/project.py:48
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: weblate/templates/access_control_description.html:5
msgid "Publicly visible and translatable"
msgstr "公開，並可翻譯"

#: weblate/templates/access_control_description.html:6
#: weblate/trans/models/project.py:49
msgid "Protected"
msgstr "保護"

#: weblate/templates/access_control_description.html:7
msgid "Publicly visible, only translatable for chosen users"
msgstr "公開可見，但只有選定的使用者可以翻譯"

#: weblate/templates/access_control_description.html:8
#: weblate/trans/models/project.py:50
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: weblate/templates/access_control_description.html:9
msgid "Visible and translatable only for chosen users"
msgstr "只有選定的使用者可以查看和翻譯"

#: weblate/templates/access_control_description.html:10
#: weblate/trans/models/project.py:51
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: weblate/templates/access_control_description.html:11
msgid ""
"Only use this if you know what you are doing, enabling it might revoke your "
"access to this project."
msgstr ""
"唯有在您知道您打算做什麼時才使用此選項，啟用它可能會撤銷您對於此專案的存取"
"權。"

#: weblate/templates/access_control_description.html:11
msgid "Permissions are not managed in Weblate."
msgstr "許可權不是在 Weblate 中管理。"

#: weblate/templates/accounts/confirm.html:7
#: weblate/templates/accounts/password.html:6
#: weblate/templates/accounts/profile.html:8
#: weblate/templates/accounts/removal.html:7 weblate/templates/base.html:175
#: weblate/templates/billing/overview.html:6
msgid "Your profile"
msgstr "您的個人檔案"

#: weblate/templates/accounts/confirm.html:14
#: weblate/templates/accounts/confirm.html:23
msgid "Confirm new association"
msgstr "確認新連動"

#: weblate/templates/accounts/confirm.html:17
#, python-format
msgid ""
"After confirming this, you will be able to authenticate to Weblate using "
"%(backend_verbose)s (%(uid)s)."
msgstr ""
"確認之後，您就可以使用 %(backend_verbose)s (%(uid)s) 的身份使用 Weblate。"

#: weblate/templates/accounts/contact.html:12
msgid "You can contact maintainers of this server here."
msgstr "您您可在此聯繫本伺服器的維護人員。"

#: weblate/templates/accounts/contact.html:13
#, python-format
msgid ""
"If you are looking for support for Weblate or want to file bug reports check "
"its website at %(weblate_link)s."
msgstr ""
"若您正在尋找 Weblate 的支援，或是希望提交臭蟲回報，請至 %(weblate_link)s 查看"
"其網站。"

#: weblate/templates/accounts/contact.html:30
#: weblate/templates/accounts/hosting.html:47
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:5
#: weblate/templates/accounts/login.html:92
#: weblate/templates/accounts/register.html:8
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:14
msgid "Password reset almost complete"
msgstr "密碼重設幾近完成"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:16
msgid "Account removal almost complete"
msgstr "帳號移除幾近完成"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:18
msgid "Registration almost complete"
msgstr "註冊幾近完成"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:24
msgid ""
"Shortly you should receive an email containing a confirmation link. Click it "
"to reset your password."
msgstr ""
"您應該在短時間內就會收到一封內含確認連結的電子郵件。請點按該連結完成您的密碼"
"重設程序。"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:26
msgid ""
"Shortly you should receive an email containing a confirmation link. Click it "
"to remove your account."
msgstr ""
"您應該在短時間內就會收到一封內含確認連結的電子郵件。請點按該連結移除您的帳"
"號。"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:28
msgid ""
"Thank you for registering. Click the confirmation link you receive by email "
"to complete the registration."
msgstr "感謝您的註冊。請點按收到的電子郵件中連結完成註冊。"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:31
msgid ""
"If the confirmation link expires before you get to use it, register again."
msgstr "如果確認用連結在您得以點按之前過期，請重新註冊。"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:35
msgid ""
"If you don't receive it shortly, please check your spam folder or retry the "
"registration. Should the problem persist, please contact us."
msgstr ""
"若您未在短時間內收到信，請先檢查您的垃圾信資料夾，或嘗試重新註冊。若問題還是"
"無法解決，請聯絡我們。"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:38
msgid "Report an issue with registration"
msgstr "回報註冊問題"

#: weblate/templates/accounts/email.html:10
#: weblate/templates/accounts/register.html:26
#: weblate/templates/accounts/reset.html:21
msgid "Please fix errors in the registration form."
msgstr "請修正註冊表單中的錯誤。"

#: weblate/templates/accounts/email.html:26
#: weblate/templates/accounts/profile.html:324
msgid ""
"By registering you agree to use your name and email in the commits and "
"provide your contribution under license defined by each translated project."
msgstr ""
"一旦註冊，即代表您同意以您的名稱與電子郵件作為 commit 資訊，並依各個您翻譯的"
"專案所使用的授權條款提供您的貢獻。"

#: weblate/templates/accounts/email.html:30
#: weblate/templates/accounts/register.html:47 weblate/templates/base.html:139
#: weblate/templates/engage.html:53
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:12
msgid ""
"Please check in advance whether your project is eligible for project hosting "
"on this site."
msgstr "請先檢查您的專案是否適合在此網站上託管。"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:16
msgid "Conditions for gratis hosting"
msgstr "免費託管條件"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:18
msgid ""
"Please fill in this form if your project meets the conditions for free of "
"charge hosting:"
msgstr "如果您的專案符合免費託管的所有條件，請填寫此表單："

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:22
msgid "Translated content has to be released under libre software license."
msgstr "翻譯內容必須依據自由軟體授權發行。"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:23
msgid ""
"Source code has to be publicly available in a supported version control "
"system."
msgstr "程式源始碼必須以支援的版本控制系統公開發布。"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:24
msgid "There is no guarantee for service availability, nor quality."
msgstr "對於服務的可用性與品質無法給予任何保證。"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:25
msgid ""
"Hosting requests are usually processed once a month, please have patience "
"after submitting one."
msgstr "通常一個月會處理一次託管請求，所以提交請求之後請耐心等候。"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:30
#, python-format
msgid ""
"Looking for commercial hosting? Our prices start at %(price)s EUR per month."
msgstr "正在找尋商業託管方案嗎？我們的收費最低從每月 %(price)s 歐元算起。"

#: weblate/templates/accounts/login.html:14
msgid "This username/password combination was not found. Please try again."
msgstr "找不到此帳號/密碼組合。請再試一次。"

#: weblate/templates/accounts/login.html:21
msgid ""
"To test Weblate on this demo server, you can log in as the following users:"
msgstr "若要測試此 demo 伺服器上的 Weblate，您可以下列使用者登入："

#: weblate/templates/accounts/login.html:28
#: weblate/templates/accounts/profile.html:213
#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:10
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: weblate/templates/accounts/login.html:50
msgid "Password login"
msgstr "密碼登入"

#: weblate/templates/accounts/login.html:58
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記您的密碼？"

#: weblate/templates/accounts/login.html:59
msgid "You can reset it."
msgstr "您可以重設。"

#: weblate/templates/accounts/login.html:79
msgid "Third party login"
msgstr "以第三方登入"

#: weblate/templates/accounts/login.html:97
msgid "Do not have an account yet?"
msgstr "還沒有帳號？"

#: weblate/templates/accounts/login.html:98
msgid "You can register."
msgstr "您可以註冊。"

#: weblate/templates/accounts/password-warning.html:3
msgid "Please enable the password authentication to secure your account."
msgstr "請啟用密碼核對身份以確保您的帳號安全。"

#: weblate/templates/accounts/password-warning.html:8
msgid "You will be still able to authenticate using third party services."
msgstr "您仍可以透過第三方服務核對身份。"

#: weblate/templates/accounts/password-warning.html:9
msgid "The password is used to verify important changes on your account."
msgstr "這個密碼會用來驗證您帳號的重大更動動作。"

#: weblate/templates/accounts/password-warning.html:14
msgid "Configure the password"
msgstr "設定密碼"

#: weblate/templates/accounts/password.html:16
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "為了確保您的密碼輸入正確，請輸入您的新密碼兩次。"

#: weblate/templates/accounts/password.html:23
msgid "Change my password"
msgstr "更動我的密碼"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:14 weblate/trans/views/basic.py:390
#: weblate/trans/views/files.py:77
msgid "Please fix errors in the form."
msgstr "請修正表單中的錯誤。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:24
#: weblate/templates/accounts/profile.html:52
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:25
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱項目"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:26
#: weblate/templates/accounts/profile.html:103
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:27
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:28
#: weblate/templates/accounts/profile.html:320
msgid "Licenses"
msgstr "授權方式"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:29
#: weblate/templates/accounts/profile.html:220
msgid "Audit log"
msgstr "稽核記錄"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:30
#: weblate/templates/accounts/profile.html:257
msgid "API access"
msgstr "API 存取"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:41
msgid ""
"Only languages which are currently being translated are listed. If you want "
"to translate to another language, please request it first on the project you "
"want to translate."
msgstr ""
"只會列出目前正在翻譯的語言。若您希望翻譯成另一種語言，請在專案中先申請您希望"
"翻譯的語言。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:45
#: weblate/templates/accounts/profile.html:58
#: weblate/templates/accounts/profile.html:85
#: weblate/templates/accounts/profile.html:96
#: weblate/templates/accounts/profile.html:109
#: weblate/templates/addons/addon_detail.html:34
#: weblate/templates/component-settings.html:17
#: weblate/templates/edit_dictionary.html:26
#: weblate/templates/js/detail.html:58 weblate/templates/js/detail.html:68
#: weblate/templates/js/detail.html:78
#: weblate/templates/project-settings.html:25
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:105
#: weblate/templates/trans/component_form.html:38
#: weblate/templates/trans/project_form.html:33
#: weblate/templates/translate.html:106 weblate/templates/translate.html:216
#: weblate/templates/translate.html:413
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:66
msgid "Managed projects"
msgstr "管理專案"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:73
msgid ""
"You will automatically receive important notifications on managed projects."
msgstr "您會自動收到管理專案的重要通知。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:82
msgid ""
"Watched projects are also shown on dashboard, so choose all projects you "
"want to translate."
msgstr "關注專案也會顯示在控制面板上，故請選擇您想要翻譯的所有專案。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:90
msgid "Subscription settings"
msgstr "訂閱項目設定"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:93
msgid "You will receive chosen notifications via email for all your languages."
msgstr "您會透過電子郵件收到您所有語言中選擇的通知。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:106
msgid "Your name and email will appear as author on the commits."
msgstr "您的名稱與電子郵件會顯示在 commit 的作者資訊中。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:114
msgid "Current user identities"
msgstr "目前的使用者身份"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:118
msgid "Identity"
msgstr "身份"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:119
msgid "User ID"
msgstr "使用者 ID"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:120
#: weblate/templates/last-changes-content.html:10
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:127
msgid "Set password"
msgstr "設定密碼"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:136
msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連結"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:148
msgid "Add new association"
msgstr "新增連動"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:158
#: weblate/templates/component.html:95 weblate/templates/project.html:81
#: weblate/templates/translation.html:89
msgid "Removal"
msgstr "移除帳號"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:161
#: weblate/templates/accounts/removal.html:12
msgid "Removal of the account deletes all your private data."
msgstr "移除帳號會刪除該您所有的隱私資料。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:164
msgid "Remove my account"
msgstr "移除我的帳號"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:169
msgid "User data"
msgstr "使用者資料"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:172
msgid "You can download all your private data."
msgstr "您能下載您所有的隱私資料。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:175
msgid "Download user data"
msgstr "下載使用者資料"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:183
msgid "Your summary"
msgstr "您的摘要"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:190
msgid "Your public profile"
msgstr "您的公開個人檔案"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:195
msgid "Your public appearance on this site."
msgstr "您在這個網站上的公開外觀。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:201
msgid "Your avatar"
msgstr "您的頭像"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:204
msgid "Avatars are provided using Gravatar."
msgstr "個人頭像由 Gravatar 提供。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:215
msgid ""
"Audit log shows important changes on your account. In case you see something "
"suspicious don't hesitate to contact us."
msgstr ""
"稽核日誌顯示您帳號的重大更動。若您發現有任何可疑活動，請不要猶豫聯絡我們。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:224
#: weblate/templates/last-changes-content.html:8
#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:16
msgid "When"
msgstr "時間"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:226
msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:227
msgid "User agent"
msgstr "使用者代理"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:239
#: weblate/templates/accounts/profile.html:240
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:244
msgid "No recent activity found!"
msgstr "找不到最近的活動！"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:249
msgid "Report suspicious activity"
msgstr "回報可疑活動"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:260
msgid ""
"You can control Weblate using HTTP REST API and API key is used to "
"authenticate to it."
msgstr "您可以透過 HTTP REST API 控制 Weblate，而 API 金鑰則搭配用來核對身份。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:263
msgid "Your personal API key:"
msgstr "您的個人 API 金鑰："

#: weblate/templates/accounts/profile.html:270
msgid "Regenerate API key"
msgstr "重新生成 API 金鑰"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:274
msgid "API root URL:"
msgstr "API 根基 URL："

#: weblate/templates/accounts/profile.html:278
msgid "API usage example:"
msgstr "API 用法範例："

#: weblate/templates/accounts/profile.html:290
msgid "CLI usage example:"
msgstr "CLI 用法範例："

#: weblate/templates/accounts/profile.html:307
msgid "Accessing Git repositories"
msgstr "存取 Git 儲存庫"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:309
msgid ""
"The API key is also used to authenticate to automatically exported Git "
"repositories."
msgstr "API 金鑰也用來核對自動匯出 Git 儲存庫的身份。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:322
msgid ""
"Please pay attention to the licensing information as these specify how "
"others are allowed to use your translations."
msgstr "請注意授權資訊，這些授權條款指出其他人可以如何運用您的翻譯。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:328
msgid "You have agreed to the following as a contributor:"
msgstr "貢獻者請先同意下方內容："

#: weblate/templates/accounts/profile.html:337
msgid ""
"Following translations have explicitly specified their licensing and "
"copyright conditions:"
msgstr "下列翻譯已明確地指出其授權條款與著作權情形："

#: weblate/templates/accounts/profile.html:340 weblate/templates/data.html:28
#: weblate/templates/data.html:62 weblate/templates/data.html:103
#: weblate/templates/language.html:37 weblate/templates/list-projects.html:8
#: weblate/templates/list-translations.html:7 weblate/trans/forms.py:1558
#: weblate/trans/models/component.py:142 weblate/trans/models/component.py:167
#: weblate/trans/models/project.py:137 weblate/trans/models/whiteboard.py:85
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:340 weblate/trans/forms.py:1437
msgid "License"
msgstr "授權"

#: weblate/templates/accounts/redirect.html:13
msgid "Redirecting you to the authentication provider."
msgstr "正將您重新導向至身份核對處。"

#: weblate/templates/accounts/register.html:18
msgid "Please read our Terms of Service prior to registration."
msgstr "請在註冊前閱讀我們的〈服務條款〉。"

#: weblate/templates/accounts/register.html:21
msgid ""
"By registering you agree to use your name and email in version control "
"system commits and provide your contribution under license defined by each "
"translated project."
msgstr ""
"一旦註冊，即代表您同意以您的名稱與電子郵件作為版本控制系統的 commit 資訊，並"
"依各個您翻譯的專案所使用的授權條款提供您的貢獻。"

#: weblate/templates/accounts/register.html:37
msgid "Register using email"
msgstr "使用電子郵件註冊"

#: weblate/templates/accounts/register.html:59
msgid "Third party registration"
msgstr "第三方註冊"

#: weblate/templates/accounts/register.html:75
msgid "Sorry, but registrations on this site are disabled."
msgstr "抱歉，但是此網站的註冊申請已停用。"

#: weblate/templates/accounts/register.html:76
msgid "You can contact us for more details."
msgstr "您可聯絡我們瞭解更多詳細資訊。"

#: weblate/templates/accounts/removal.html:17
msgid "Account removal"
msgstr "帳號移除"

#: weblate/templates/accounts/removal.html:21
msgid ""
"By pressing following button, your will no longer be able to use this "
"account."
msgstr "按下下方的按鈕後，您便無法再使用此帳號。"

#: weblate/templates/accounts/removal.html:23
msgid ""
"You will have to confirm account removal by clicking link in email you will "
"receive."
msgstr "您必須開啟您收到的電子郵件，並點按內容中的連結來確認帳號移除。"

#: weblate/templates/accounts/removal.html:28
msgid "Delete this account"
msgstr "刪除此帳號"

#: weblate/templates/accounts/reset.html:13
msgid "Forgotten your password? You can now set new one."
msgstr "忘記您的密碼？您可以立刻設定新密碼。"

#: weblate/templates/accounts/reset.html:16
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll email "
"instructions for setting a new one."
msgstr ""
"忘記您的密碼？請在下方輸入您的電子郵件位址，我們會寄電子郵件給您指示新密碼的"
"設定方式。"

#: weblate/templates/accounts/reset.html:36
msgid "Set my password"
msgstr "設定我的密碼"

#: weblate/templates/accounts/reset.html:36
msgid "Reset my password"
msgstr "重設我的密碼"

#: weblate/templates/accounts/user.html:51
msgid "Recent changes"
msgstr "最近更動"

#: weblate/templates/accounts/user.html:55
msgid "Browse all changes for user"
msgstr "瀏覽使用者的所有更動"

#: weblate/templates/activity-tab.html:5
msgid "Activity in last 30 days"
msgstr "近 30 天內的活動"

#: weblate/templates/activity-tab.html:8
msgid "Activity in last year"
msgstr "近一年內的活動"

#: weblate/templates/addons/addon_detail.html:10
#: weblate/templates/addons/addon_list.html:10
#: weblate/templates/component.html:89
msgid "Addons"
msgstr "附加元件"

#: weblate/templates/addons/addon_detail.html:26
msgid "Configure addon"
msgstr "設定附加元件"

#: weblate/templates/addons/addon_head.html:5
msgid ""
"This addon is used for the whole project, it is enough to install it for one "
"component."
msgstr "此附加元件用於整個專案，所以只需對一個組件安裝即可。"

#: weblate/templates/addons/addon_head.html:5
msgid "project wide"
msgstr "專案整體"

#: weblate/templates/addons/addon_head.html:8
msgid "This addon is used for all components sharing this repository."
msgstr "此附加元件用於共享此儲存庫的所有元件。"

#: weblate/templates/addons/addon_head.html:8
msgid "repository wide"
msgstr "儲存庫範圍"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:18
msgid "Installed addons"
msgstr "已安裝的附加元件"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:28
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:32
#: weblate/templates/memory/index.html:36
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:41
msgid "There are no addons currently installed."
msgstr "目前沒有安裝的附加元件。"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:43
#, python-format
msgid "There is currently %(count)s addon installed."
msgid_plural "There are currently %(count)s addons installed."
msgstr[0] "目前已安裝 %(count)s 個附加元件。"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:51
msgid "Available addons"
msgstr "可用的附加元件"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:61
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:69
msgid "Could not find any additional addons compatible with this translation."
msgstr "找不到任何與此翻譯相容的額外附加元件。"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:71
msgid "Some addons will ask for additional configuration during installation."
msgstr "有些附加元件在安裝時會要求額外設定組態。"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:3
msgid ""
"The regular expression to match translation files has to contain two named "
"groups to match component and language, some examples:"
msgstr "比對翻譯檔用的正則表達式必須包含兩個命名群組才能比對組件和語言。範例："

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:8 weblate/trans/forms.py:752
msgid "Regular expression"
msgstr "正則表達式"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:9
msgid "Example matched files"
msgstr "範例符合檔案"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:22
msgid "One folder per language containing translation files for components."
msgstr "各語言各一個資料夾包含組件的翻譯檔。"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:32
msgid "Usual structure for storing gettext PO files."
msgstr "儲存 gettext PO 檔的常用結構。"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:42
msgid "Using both component and language name within filename."
msgstr "檔名同時使用組件名稱和語言名稱。"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:52
msgid "Using language in both path and filename."
msgstr "路徑和檔名中都使用語言名稱。"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:62
msgid "Android resource strings, split into several files."
msgstr "Android 資源字串，切分為多份檔案。"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:67
msgid ""
"You can use Django template markup in both component name and the "
"monolingual base filename, for example:"
msgstr "您可以同時在組件檔名和單語基底檔名中使用 Django 範本標記語法，例如："

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:71
msgid "Component filename match"
msgstr "組件檔名比對"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:73
msgid "Component filename with upper case first letter"
msgstr "組件檔名首字母大寫"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:5
#: weblate/templates/list-translations.html:7
#: weblate/templates/project.html:112 weblate/templates/translate.html:326
#: weblate/trans/models/component.py:479 weblate/trans/models/whiteboard.py:92
msgid "Component"
msgstr "組件"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:5
msgid "Matched files"
msgstr "符合的檔案"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:9
msgid "Following components would be deleted"
msgstr "會刪除下列組件"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:15
msgid "Following components would be created"
msgstr "會建立下列組件"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:28
msgid "Following components matched existing ones"
msgstr "下列組件和既有項目相符"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:41
msgid "No components were matched!"
msgstr "沒有符合的組件！"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:3
msgid ""
"You can use Django templates markup in both filename and content, for "
"example:"
msgstr "您可以在檔名和內容中使用 Django 範本標記語法，例如："

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:11
msgid "Percents translated"
msgstr "翻譯的百分比"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:15
msgid "Number of translated strings"
msgstr "翻譯的字串數"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:17 weblate/trans/forms.py:1547
#: weblate/trans/models/component.py:131
msgid "Component name"
msgstr "組件名稱"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:19
msgid "Component URL slug"
msgstr "組件 URL slug"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:23
msgid "Project URL slug"
msgstr "專案 URL slug"

#: weblate/templates/addons/squash_help.html:4
msgid ""
"All Weblate commits from all components within this repository will be "
"squashed."
msgstr "來自此儲存庫內所有元件的所有 Weblate 提交將會壓縮成一個提交記錄。"

#: weblate/templates/addons/squash_help.html:7
msgid ""
"Resulting commits will include all original commit messages, but lose commit "
"authorship, unless \"Per author\" is selected, or you customize the commit "
"message to include it."
msgstr "結果提交將包含所有原本的提交訊息，但會遺失提交者的資訊。除非您選取了「每位作者」，或者自訂提交訊息以在提交加入提交者資訊。"

#: weblate/templates/base.html:99
msgid "Toggle navigation"
msgstr "開關導覽選單"

#: weblate/templates/base.html:110 weblate/templates/base.html:204
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: weblate/templates/base.html:119 weblate/templates/dashboard/user.html:62
msgid "Manage watched projects"
msgstr "管理關注專案"

#: weblate/templates/base.html:130
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: weblate/templates/base.html:132
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:22
msgid "Configuration errors"
msgstr "組態設定錯誤"

#: weblate/templates/base.html:147 weblate/templates/component.html:220
#: weblate/templates/dictionary.html:99 weblate/templates/js/detail.html:41
#: weblate/templates/manage-access.html:71 weblate/templates/project.html:270
#: weblate/templates/translate.html:475 weblate/templates/translation.html:337
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: weblate/templates/base.html:149 weblate/templates/billing/status.html:39
#: weblate/templates/trans/project_form.html:26
msgid "Add new translation project"
msgstr "新增翻譯專案"

#: weblate/templates/base.html:150 weblate/templates/project.html:139
#: weblate/templates/trans/component_form.html:26
msgid "Add new translation component"
msgstr "新增翻譯組件"

#: weblate/templates/base.html:157
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: weblate/templates/base.html:167 weblate/templates/check.html:43
#: weblate/templates/check_component.html:45
#: weblate/templates/check_project.html:44 weblate/templates/checks.html:34
#: weblate/templates/documentation-icon.html:2 weblate/templates/footer.html:10
#: weblate/templates/trans/alert/repositorychanges.html:6
#: weblate/templates/trans/alert/repositoryoutdated.html:6
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:18
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:68
#: weblate/wladmin/templates/admin/permissions/change_form.html:8
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:17
#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:19
#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:24
#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:28
#: weblate/wladmin/templatetags/check_links.py:58
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: weblate/templates/base.html:168 weblate/templates/footer.html:8
msgid "Service status"
msgstr "服務狀態"

#: weblate/templates/base.html:184
#, python-format
msgid "Logged in as %(user)s"
msgstr "已採用 %(user)s 身份登入"

#: weblate/templates/base.html:187
#: weblate/templates/trans/alert/billinglimit.html:4
msgid "Billing overview"
msgstr "帳單概覽"

#: weblate/templates/base.html:189 weblate/templates/component.html:81
#: weblate/templates/memory/index.html:10
#: weblate/templates/memory/index.html:16 weblate/templates/project.html:68
#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:37
msgid "Translation memory"
msgstr "翻譯記憶"

#: weblate/templates/base.html:190 weblate/templates/component-settings.html:9
#: weblate/templates/component.html:90
#: weblate/templates/project-settings.html:8
#: weblate/templates/project-settings.html:18 weblate/templates/project.html:76
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: weblate/templates/base.html:192 weblate/wladmin/sites.py:175
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: weblate/templates/base.html:213
msgid ""
"Weblate does not support Microsoft Internet Explorer 8 and older, please use "
"some more recent browser like Firefox, Chrome or Edge."
msgstr ""
"Weblate 不支援 Microsoft Internet Explorer 8 及之前的版本，請使用最近的瀏覽器"
"如 Firefox、Chrome 或 Edge。"

#: weblate/templates/base.html:237 weblate/templates/base.html:244
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: weblate/templates/billing-failure.html:10
#: weblate/templates/manage-access.html:104
msgid "Check your billing status"
msgstr "檢查您的帳單狀態"

#: weblate/templates/billing-failure.html:12
msgid ""
"This might be caused by missing subscription or some of your billings are "
"past due date or over limits."
msgstr "這可能是因為訂閱紀錄遺失，或您的記帳資料因到期或超過上限而失效。"

#: weblate/templates/billing/detail.html:11
msgid "Recurring payment"
msgstr "週期性循環支付"

#: weblate/templates/billing/detail.html:16
msgid "Past due date"
msgstr "超過截止日期"

#: weblate/templates/billing/detail.html:18
msgid "Exceeds limits"
msgstr "超出上限"

#: weblate/templates/billing/detail.html:30
msgid "Change payment plan"
msgstr "更動支付方案"

#: weblate/templates/billing/detail.html:32
msgid "Perform payment"
msgstr "執行支付"

#: weblate/templates/billing/detail.html:37
msgid "Terminate recurring payment"
msgstr "終止週期性循環支付"

#: weblate/templates/billing/detail.html:41
msgid "To terminate billing you have to remove all projects first."
msgstr "若要終止付費，您必須先移除所有專案。"

#: weblate/templates/billing/detail.html:44
msgid "Terminate billing plan"
msgstr "終止付費方案"

#: weblate/templates/billing/detail.html:52
msgid "Invoices"
msgstr "收據"

#: weblate/templates/billing/detail.html:56
msgid "Invoice period"
msgstr "收據期間"

#: weblate/templates/billing/detail.html:57
msgid "Invoice amount"
msgstr "收據金額"

#: weblate/templates/billing/detail.html:58
msgid "Download invoice"
msgstr "下載收據"

#: weblate/templates/billing/detail.html:72
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: weblate/templates/billing/detail.html:77
msgid "No invoices found."
msgstr "查無收據。"

#: weblate/templates/billing/overview.html:7 weblate/trans/forms.py:1715
msgid "Billing"
msgstr "帳單"

#: weblate/templates/billing/overview.html:15
msgid "You currently do not have any billings active."
msgstr "您目前沒有任何運作中的付費方案。"

#: weblate/templates/billing/status.html:6
msgid "Current plan"
msgstr "目前方案"

#: weblate/templates/billing/status.html:6
#, python-format
msgid ", expires %(expires)s"
msgstr "，期限為 %(expires)s"

#: weblate/templates/billing/status.html:6
msgid "See other plans"
msgstr "查看其他方案"

#: weblate/templates/billing/status.html:7
msgid "Monthly price"
msgstr "月繳價格"

#: weblate/templates/billing/status.html:8
msgid "Yearly price"
msgstr "年繳價格"

#: weblate/templates/billing/status.html:9
msgid "Strings limit"
msgstr "字串數限制"

#: weblate/templates/billing/status.html:14
msgid "Languages limit"
msgstr "語言數限制"

#: weblate/templates/billing/status.html:19
msgid "Repositories limit"
msgstr "儲藏庫限制"

#: weblate/templates/billing/status.html:26
msgid "Projects limit"
msgstr "專案數限制"

#: weblate/templates/billing/status.html:36
msgid "No projects currently assigned!"
msgstr "目前沒有指派專案！"

#. Translators: Number of projects/repositories/strings used in billing when there is no limit
#: weblate/templates/billing/used.html:6
#, python-format
msgid "Used %(used)s"
msgstr "已使用 %(used)s"

#. Translators: Number of projects/repositories/strings used in billing from given limit
#: weblate/templates/billing/used.html:9
#, python-format
msgid "Used %(used)s of %(total)s"
msgstr "已使用 %(used)s，共 %(total)s"

#: weblate/templates/check.html:6 weblate/templates/check_component.html:6
#: weblate/templates/check_project.html:6 weblate/templates/checks.html:6
#: weblate/templates/js/detail.html:17
msgid "Checks"
msgstr "查核"

#: weblate/templates/check.html:16 weblate/templates/check_component.html:18
#: weblate/templates/check_project.html:17 weblate/templates/checks.html:15
msgid "Checks listing"
msgstr "查核表列"

#: weblate/templates/check.html:26 weblate/templates/check_component.html:28
#: weblate/templates/check_project.html:27
msgid "No matching checks found!"
msgstr "未找到符合的查核！"

#: weblate/templates/check.html:36 weblate/templates/check_component.html:38
#: weblate/templates/check_project.html:37
msgid "Check details"
msgstr "查核的詳細資訊"

#: weblate/templates/checks.html:28 weblate/templates/component-list.html:14
#: weblate/templates/language.html:16
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: weblate/templates/checks.html:30
msgid ""
"Customizable quality checks will help you improve the quality of "
"translations."
msgstr "可自訂的翻譯品質查核檢測可協助您改善翻譯品質。"

#: weblate/templates/checks.html:31
msgid ""
"The checks can help you identify problematic translations or source strings "
"which are hard to translate."
msgstr "查核可以幫助您辨認出有問題的翻譯，或很難翻譯的來源字串。"

#: weblate/templates/component-list.html:13
#: weblate/templates/language-project.html:16 weblate/templates/project.html:26
#: weblate/trans/forms.py:945 weblate/trans/models/component.py:480
msgid "Components"
msgstr "組件"

#: weblate/templates/component-list.html:28
msgid "Number of components"
msgstr "組件數目"

#: weblate/templates/component-list.html:34
#: weblate/trans/models/componentlist.py:116
msgid "Automatic component list assignment"
msgstr "自動組件列表指派"

#: weblate/templates/component.html:32
#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:17
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

#: weblate/templates/component.html:33 weblate/templates/project.html:28
#: weblate/templates/translation.html:34
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: weblate/templates/component.html:35
msgid "Alerts"
msgstr "警告"

#: weblate/templates/component.html:37 weblate/templates/component.html:162
#: weblate/templates/dashboard/user.html:38
#: weblate/templates/dashboard/user.html:112
#: weblate/templates/dictionary.html:89
#: weblate/templates/language-project.html:17
#: weblate/templates/language-project.html:52 weblate/templates/project.html:29
#: weblate/templates/project.html:219
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:79
#: weblate/templates/search-form.html:6 weblate/templates/search-form.html:11
#: weblate/templates/search.html:15 weblate/templates/translate.html:56
#: weblate/templates/translation.html:35 weblate/templates/translation.html:362
#: weblate/templates/translation.html:367 weblate/templates/zen.html:39
#: weblate/trans/forms.py:1028
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: weblate/templates/component.html:40 weblate/templates/dashboard/user.html:25
#: weblate/templates/project.html:33 weblate/templates/translation.html:38
msgid "Insights"
msgstr "內觀"

#: weblate/templates/component.html:43 weblate/templates/dashboard/user.html:28
#: weblate/templates/dictionary.html:39
#: weblate/templates/edit_dictionary.html:35
#: weblate/templates/language-project.html:18
#: weblate/templates/language.html:17 weblate/templates/project.html:36
#: weblate/templates/translate.html:248 weblate/templates/translation.html:41
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: weblate/templates/component.html:44 weblate/templates/dashboard/user.html:29
#: weblate/templates/language-project.html:19
#: weblate/templates/language.html:18 weblate/templates/project.html:37
#: weblate/templates/translation.html:42
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: weblate/templates/component.html:45 weblate/templates/project.html:38
msgid "Download statistics (CSV)"
msgstr "下載統計數據 (CSV)"

#: weblate/templates/component.html:46 weblate/templates/project.html:39
msgid "Download statistics (JSON)"
msgstr "下載統計數據 (JSON)"

#: weblate/templates/component.html:48
msgid "Translation reports"
msgstr "翻譯報告"

#: weblate/templates/component.html:54 weblate/templates/dashboard/user.html:35
#: weblate/templates/language-project.html:22
#: weblate/templates/language.html:22 weblate/templates/project.html:44
#: weblate/templates/translation.html:56
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: weblate/templates/component.html:58 weblate/templates/component.html:171
#: weblate/templates/project.html:48 weblate/templates/project.html:228
#: weblate/templates/replace.html:13 weblate/templates/translation.html:64
#: weblate/templates/translation.html:239 weblate/trans/models/change.py:233
msgid "Search and replace"
msgstr "搜尋並取代"

#: weblate/templates/component.html:60 weblate/templates/project.html:50
#: weblate/templates/translation.html:59
msgid "Data exports"
msgstr "資料匯出"

#: weblate/templates/component.html:61
msgid "Matrix view"
msgstr "對照表檢視"

#: weblate/templates/component.html:62
msgid "Source strings review"
msgstr "來源字串檢閱"

#: weblate/templates/component.html:70 weblate/templates/memory/index.html:12
#: weblate/templates/project.html:58 weblate/templates/translation.html:74
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: weblate/templates/component.html:74 weblate/templates/js/git-status.html:112
#: weblate/templates/project.html:62 weblate/templates/translation.html:78
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: weblate/templates/component.html:77 weblate/templates/project.html:65
#: weblate/templates/translation.html:81
msgid "Repository maintenance"
msgstr "儲存庫維護"

#: weblate/templates/component.html:80
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:10
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:9
msgid "Screenshots"
msgstr "畫面快照"

#: weblate/templates/component.html:83 weblate/templates/component.html:213
msgid "Add a component message"
msgstr "新增組件訊息"

#: weblate/templates/component.html:86 weblate/templates/manage-access.html:18
#: weblate/templates/manage-access.html:79 weblate/templates/project.html:73
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: weblate/templates/component.html:94 weblate/templates/component.html:245
#: weblate/templates/project.html:80 weblate/templates/project.html:295
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: weblate/templates/component.html:102 weblate/templates/project.html:89
#: weblate/templates/translation.html:97
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: weblate/templates/component.html:106 weblate/templates/project.html:93
#: weblate/templates/translation.html:101
msgid "Share on Facebook"
msgstr "在 Facebook 分享"

#: weblate/templates/component.html:107 weblate/templates/project.html:94
#: weblate/templates/translation.html:102
#, python-format
msgid "Translate %(object)s using %%23Weblate at %(share_url)s!"
msgstr "來用 %%23Weblate 翻譯 %(object)s，網址：%(share_url)s！"

#: weblate/templates/component.html:107 weblate/templates/translation.html:102
msgid "Tweet this translation!"
msgstr "Tweet 這個翻譯！"

#: weblate/templates/component.html:108 weblate/templates/project.html:95
#: weblate/templates/translation.html:103
msgid "Engage page"
msgstr "參與頁面"

#: weblate/templates/component.html:109 weblate/templates/project.html:96
#: weblate/templates/translation.html:104
msgid "Status widgets"
msgstr "狀態小元件"

#: weblate/templates/component.html:131
msgid "You don't have permission to start a new translation"
msgstr "您沒有開始新翻譯的權利許可"

#: weblate/templates/component.html:131
msgid "Please log in to start new translation"
msgstr "請登入以開始新翻譯"

#: weblate/templates/component.html:173 weblate/templates/project.html:230
#: weblate/templates/translation.html:241
msgid ""
"You can substitute all instances of a string. The search is a simple "
"substring case sensitive search."
msgstr "您可以取代字串中的所有實例。搜尋是個簡易且區分大小寫的子字串搜尋。"

#: weblate/templates/component.html:178 weblate/templates/component.html:193
#: weblate/templates/project.html:235 weblate/templates/project.html:250
#: weblate/templates/replace.html:51 weblate/templates/translation.html:227
#: weblate/templates/translation.html:246
#: weblate/templates/translation.html:261
#: weblate/templates/translation.html:281
msgid "Process"
msgstr "處理"

#: weblate/templates/component.html:186 weblate/templates/project.html:243
#: weblate/templates/translation.html:254 weblate/trans/models/change.py:240
msgid "Bulk status change"
msgstr "大量狀態更動"

#: weblate/templates/component.html:188
msgid "You can change the state of all strings matching a given type at once."
msgstr "您可以一次更動所有符合指定類型的字串狀態。"

#: weblate/templates/component.html:204 weblate/templates/js/changes.html:5
msgid "Browse all component changes"
msgstr "瀏覽所有組件更動"

#: weblate/templates/component.html:217
msgid ""
"The message is shown for all translations within the component, until its "
"given expiry, or permanently until it is deleted."
msgstr "此訊息將顯示在此組件內的所有翻譯中。此訊息將顯示到指定的過期時間，若未指定則會顯示直到訊息被刪除。"

#: weblate/templates/component.html:237
msgid "Rename component"
msgstr "重新命名組件"

#: weblate/templates/component.html:240
msgid ""
"Renaming the component will change all its URLs, users will have to update "
"bookmarks or references in cloned repositories!"
msgstr ""
"重新命名組件的動作將變更所有相關的 URL，使用者必須更新書籤或其拓製的軟體庫之"
"參照！"

#: weblate/templates/component.html:252
msgid "Move component"
msgstr "移動組件"

#: weblate/templates/component.html:255
msgid ""
"Moving the component will change all its URLs, users will have to update "
"bookmarks or references in cloned repositories!"
msgstr ""
"移動組件將變更所有相關的 URL，，使用者必須更新書籤或其拓製的軟體庫之參照！"

#: weblate/templates/component.html:260
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: weblate/templates/component.html:271 weblate/templates/project.html:305
#: weblate/templates/translate.html:364 weblate/templates/translate.html:368
#: weblate/templates/translation.html:351 weblate/trans/forms.py:244
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#: weblate/templates/component.html:284
msgid "Credits"
msgstr "致謝名單"

#: weblate/templates/component.html:288
msgid ""
"Lists all translators contributing to this component in a given time period. "
"Useful for inclusion in documentation or the app itself, to thank "
"translators and generate feedback to them."
msgstr "列出在指定期間內對此組件做出貢獻的所有翻譯者。這份名單適合放到文件或應用程式中，來感謝翻譯者的貢獻並回饋他們。"

#: weblate/templates/component.html:292 weblate/templates/component.html:311
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:36
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: weblate/templates/component.html:303
msgid "Contributor stats"
msgstr "貢獻者統計"

#: weblate/templates/component.html:307
msgid "Reports the number of strings and words translated by each translator."
msgstr "報告各個翻譯者翻譯的字串數和字數。"

#: weblate/templates/component_info.html:11
msgid "Translation process"
msgstr "翻譯程序"

#: weblate/templates/component_info.html:15
msgid "Translations can only be done through suggestions."
msgstr "翻譯只能透過「建議」提出。"

#: weblate/templates/component_info.html:16
#, python-format
msgid "Suggestions with one vote are automatically accepted as translations."
msgid_plural ""
"Suggestions are automatically accepted as translations once they have "
"%(count)s votes."
msgstr[0] "只要建議獲得 %(count)s 票同意即可自動被接受為翻譯。"

#: weblate/templates/component_info.html:18
msgid "Translations can be made directly."
msgstr "可以直接翻譯。"

#: weblate/templates/component_info.html:20
msgid "Translation suggestions can be made."
msgstr "可以建立翻譯建議。"

#: weblate/templates/component_info.html:22
msgid "Translation suggestions are turned off."
msgstr "已關閉翻譯建議功能。"

#: weblate/templates/component_info.html:26
msgid "Only chosen users can contribute."
msgstr "只有選定的使用者可以貢獻。"

#: weblate/templates/component_info.html:28
msgid "Any authenticated user can contribute."
msgstr "任何通過身份核對的使用者都可以貢獻。"

#: weblate/templates/component_info.html:31
msgid "The translation uses monolingual files."
msgstr "翻譯採用單語言檔案。"

#: weblate/templates/component_info.html:33
msgid "The translation base language is editable."
msgstr "翻譯的基礎語言可被修改。"

#: weblate/templates/component_info.html:35
msgid "The translation base language can not be edited."
msgstr "翻譯基礎語言無法修改。"

#: weblate/templates/component_info.html:38
msgid "The translation uses bilingual files."
msgstr "翻譯採用雙語檔案。"

#: weblate/templates/component_info.html:46 weblate/templates/project.html:159
#: weblate/trans/models/component.py:320
msgid "Translation license"
msgstr "翻譯授權條款"

#: weblate/templates/component_info.html:59
#: weblate/templates/contributor-agreement.html:9
#: weblate/trans/models/component.py:335
msgid "Contributor agreement"
msgstr "貢獻者協議書"

#: weblate/templates/component_info.html:60 weblate/templates/data.html:71
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_sources_body.html:13
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: weblate/templates/component_info.html:66
msgid "Repository"
msgstr "儲存庫"

#: weblate/templates/component_info.html:73 weblate/trans/forms.py:1578
#: weblate/trans/models/component.py:207
msgid "Repository branch"
msgstr "儲存庫分支"

#: weblate/templates/component_info.html:85
msgid "Repository containing Weblate translations"
msgstr "含有 Weblate 翻譯的儲存庫"

#: weblate/templates/component_info.html:98
#: weblate/trans/models/component.py:224
msgid "Monolingual base language file"
msgstr "單語的基底語言檔"

#: weblate/templates/contributor-agreement.html:16
msgid "Please review the contributor agreement"
msgstr "請檢閱貢獻者協議書"

#: weblate/templates/contributor-agreement.html:18
msgid "Please read following contributor agreement:"
msgstr "請閱讀下方的貢獻者協議書："

#: weblate/templates/contributor-agreement.html:29
msgid "You have already agreed to this agreement."
msgstr "您已經同意此協議。"

#: weblate/templates/dashboard/anonymous.html:10
#, python-format
msgid "This site runs %(weblate_name_link)s demo server."
msgstr "本網站執行的是 %(weblate_name_link)s 示範伺服器。"

#: weblate/templates/dashboard/anonymous.html:12
#, python-format
msgid ""
"This site runs %(weblate_name_link)s for translating the software projects "
"listed below."
msgstr "此網站採用 %(weblate_name_link)s 協助下列軟體專案翻譯。"

#: weblate/templates/dashboard/anonymous.html:14
msgid ""
"You need to be logged in to translate, otherwise you can only make "
"suggestions."
msgstr "您需要登入才能翻譯，否則只能提出建議。"

#: weblate/templates/dashboard/anonymous.html:21
#, python-format
msgid "Browse %(count)s project"
msgid_plural "Browse all %(count)s projects"
msgstr[0] "瀏覽全部 %(count)s 個專案"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:41
msgid "Checks overview"
msgstr "查核概覽"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:58
msgid ""
"Choose what languages you want in the preferences, to see overview of "
"available translations for those languages in your watched projects."
msgstr ""
"請在偏好設定中選擇您的語言，之後就能在您關注專案中查看那些語言的可用翻譯概"
"覽。"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:61
#: weblate/templates/dashboard/user.html:74
#: weblate/templates/dashboard/user.html:94
#: weblate/templates/dashboard/user.html:105
msgid "Manage your languages"
msgstr "管理您的語言"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:72
msgid ""
"Choose languages you speak in the preferences, to see an overview of all "
"projects that feature those languages here."
msgstr ""
"請在偏好設定中選擇您會講的語言，之後便可以在此處查看擁有那些語言的所有專案概"
"覽。"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:91
msgid ""
"Could not find any suggestions for you, please choose your languages in the "
"preferences to get some."
msgstr "找不到任何給您的翻譯建議，請在偏好設定中選擇您的語言以取得更多建議。"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:96
msgid "Register to manage your languages"
msgstr "請註冊以管理您的語言"

#: weblate/templates/data.html:7
msgid "data exports"
msgstr "資料匯出"

#: weblate/templates/data.html:13
msgid "You can retrieve various data from Weblate in machine readable format."
msgstr "您可以從 Weblate 上以機器能讀取的格式取回各種資料。"

#: weblate/templates/data.html:17
msgid "RSS feeds"
msgstr "RSS 消息來源"

#: weblate/templates/data.html:22
msgid ""
"To follow translation progress you can use RSS feeds, detailing all "
"important translation changes."
msgstr ""
"若要追蹤翻譯進度，您可以利用 RSS 消息來源，消息涵蓋翻譯的所有重大更動。"

#: weblate/templates/data.html:30 weblate/templates/data.html:64
#: weblate/templates/data.html:105
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: weblate/templates/data.html:36 weblate/templates/data.html:42
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: weblate/templates/data.html:48
msgid ""
"Per language RSS feeds are also available, you can construct them by "
"appending a language code to the above URLs."
msgstr ""
"也有提供各個語言的 RSS 消息來源，您可以在上述 URL 末端附上語言碼來建構 RSS。"

#: weblate/templates/data.html:56
msgid ""
"Translation statistics for every component in the JSON format allows you to "
"use the data in other websites or tools."
msgstr ""
"各個組件的翻譯統計數據，採 JSON 格式記錄，可讓您在其他網站或工具使這些資料。"

#: weblate/templates/data.html:79
msgid ""
"As an example, fetching stats for all translations in one component can be "
"done thusly:"
msgstr "例如，可以透過以下方式取得某一組件的所有翻譯統計數據："

#: weblate/templates/data.html:91
msgid "Notification hooks"
msgstr "通知掛勾"

#: weblate/templates/data.html:96
msgid ""
"With notification hooks, Weblate will automatically import changes made by "
"your developers, and allows continuous localization."
msgstr "在接上通知掛勾後，Weblate 會自動匯入您開發者所做的更動，如此打造出接連不斷的持續本地化流程。"

#: weblate/templates/data.html:111 weblate/templates/data.html:117
msgid "Hook"
msgstr "掛勾"

#: weblate/templates/data.html:123
msgid ""
"As an example, telling Weblate to pull from a remote repository can be done "
"thusly:"
msgstr "例如，可以透過以下方式請 Weblate 從遠端儲藏庫拉入："

#: weblate/templates/data.html:132
msgid ""
"Weblate also supports direct notifications from several code hosting sites:"
msgstr "Weblate 也支援從多個源始碼託管網站導引通知："

#: weblate/templates/data.html:137
msgid "Hosting site"
msgstr "託管網站"

#: weblate/templates/data.html:139
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: weblate/templates/data.html:146 weblate/templates/data.html:151
#: weblate/templates/data.html:156 weblate/templates/data.html:161
msgid "Browse the documentation for detailed instructions"
msgstr "請瀏覽文件查看詳細指示"

#: weblate/templates/dictionaries.html:7 weblate/templates/dictionary.html:9
#: weblate/templates/edit_dictionary.html:8
msgid "glossaries"
msgstr "詞彙表"

#: weblate/templates/dictionaries.html:15 weblate/templates/language.html:39
#: weblate/templates/languages.html:16 weblate/templates/list-projects.html:10
#: weblate/templates/project.html:114 weblate/templates/project.html:174
#: weblate/templates/translation.html:139
#: weblate/templates/translation.html:408
msgid "Words"
msgstr "單字數"

#: weblate/templates/dictionary.html:21
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: weblate/templates/dictionary.html:23
msgid "Add new word"
msgstr "加入新單字"

#: weblate/templates/dictionary.html:26
msgid "Import glossary"
msgstr "匯入詞彙表"

#: weblate/templates/dictionary.html:30
msgid "Export glossary"
msgstr "匯出詞彙表"

#: weblate/templates/dictionary.html:33
msgid "Comma separated values (CSV)"
msgstr "以逗號分隔的數值 (CSV)"

#: weblate/templates/dictionary.html:34
msgid "Gettext (PO)"
msgstr "Gettext (PO)"

#: weblate/templates/dictionary.html:35
msgid "XML Localization Interchange File Format (XLIFF)"
msgstr "XML 在地化交換檔案格式 (XLIFF)"

#: weblate/templates/dictionary.html:36
msgid "TermBase eXchange (TBX)"
msgstr "TermBase eXchange (TBX)"

#: weblate/templates/dictionary.html:54 weblate/templates/matrix.html:17
#: weblate/templates/search.html:30 weblate/templates/source-review.html:25
#: weblate/templates/trans/alert/duplicatestring.html:10
#: weblate/templates/translate.html:183 weblate/templates/translate.html:256
#: weblate/templates/translate.html:377 weblate/templates/translate.html:461
#: weblate/trans/forms.py:322 weblate/trans/forms.py:1033
msgid "Source"
msgstr "原文"

#: weblate/templates/dictionary.html:55
#: weblate/templates/js/translations.html:9
#: weblate/templates/translate.html:256 weblate/templates/translate.html:326
#: weblate/templates/translate.html:376 weblate/templates/translate.html:462
#: weblate/trans/forms.py:324 weblate/trans/forms.py:1034
#: weblate/trans/forms.py:1449
msgid "Translation"
msgstr "翻譯"

#: weblate/templates/dictionary.html:67 weblate/templates/js/detail.html:18
#: weblate/templates/js/detail.html:27
#: weblate/templates/js/translations.html:10
#: weblate/templates/js/translations.html:19 weblate/templates/replace.html:39
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:51
#: weblate/templates/zen-units.html:20
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: weblate/templates/dictionary.html:76 weblate/templates/list-comments.html:23
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:130
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:58
#: weblate/templates/translate.html:313
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: weblate/templates/dictionary.html:85
msgid "No words found!"
msgstr "找不到單字！"

#: weblate/templates/dictionary.html:111 weblate/templates/memory/index.html:88
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: weblate/templates/dictionary.html:119
msgid "Browse all glossary changes"
msgstr "瀏覽所有詞彙表的更動"

#: weblate/templates/edit_dictionary.html:20
msgid "Change word"
msgstr "更動單字"

#: weblate/templates/engage.html:19
#, python-format
msgid "Get involved in %(project)s."
msgstr "我要參與 %(project)s。"

#: weblate/templates/engage.html:22
msgid "Hi, and thank you for your interest."
msgstr "您好，感謝您的熱誠。"

#: weblate/templates/engage.html:25
#, python-format
msgid ""
"%(project)s is being translated using %(weblate_name_link)s, a web tool "
"designed to ease translating for both developers and translators."
msgstr ""
"%(project)s 專案採用 %(weblate_name_link)s 作翻譯。Weblate 是以讓開發者和翻譯"
"者皆能輕鬆處理翻譯為設計目標的網頁介面工具。"

#. Translators: line of text in engagement page, please use your language name instead of English
#: weblate/templates/engage.html:31
#, python-format
msgid ""
"The translation project for %(project)s into English currently contains "
"%(total)s strings for translation and is %(percent)s%% complete."
msgstr ""
"%(project)s 的翻譯專案正翻譯成正體字中文，目前有 %(total)s 條字串提供翻譯，翻"
"譯進度約完成 %(percent)s%%。"

#: weblate/templates/engage.html:34
#, python-format
msgid ""
"The translation project for %(project)s currently contains %(total)s strings "
"for translation and is being translated into %(languages)s language. "
"Overall, these translations are %(percent)s%% complete."
msgid_plural ""
"The translation project for %(project)s currently contains %(total)s strings "
"for translation and is being translated into %(languages)s languages. "
"Overall, these translations are %(percent)s%% complete."
msgstr[0] ""
"%(project)s 的翻譯專案目前有 %(total)s 條字串需要翻譯，正翻譯成 "
"%(languages)s 種語言。整體而言，翻譯進度約完成 %(percent)s%%。"

#: weblate/templates/engage.html:38
#, python-format
msgid ""
"If you would like to contribute to translation of %(project)s, you need to "
"register on this server."
msgstr "如果您想要協助貢獻 %(project)s 的翻譯，您需要在本伺服器上註冊 。"

#: weblate/templates/engage.html:42
msgid ""
"This translation is open only to a limited group of translators, if you want "
"to contribute please get in touch with the project maintainers."
msgstr "此翻譯僅開放給限定群組的翻譯人員，若您想貢獻請與專案維護人員聯繫。"

#: weblate/templates/engage.html:47
msgid ""
"Once you have activated your account, proceed to the translation section."
msgstr "一旦您啟動帳號後，請繼續前往翻譯區塊。"

#: weblate/templates/engage.html:55 weblate/templates/list-translations.html:84
#: weblate/templates/translate.html:119 weblate/templates/translation.html:134
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: weblate/templates/engage.html:56
msgid "View project languages"
msgstr "檢視專案語言"

#: weblate/templates/footer.html:5
#, python-format
msgid "Powered by %(weblate_version_link)s"
msgstr "威力本源 %(weblate_version_link)s"

#: weblate/templates/format-translation.html:14
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製至剪貼板"

#: weblate/templates/git-commit-info.html:4
#, python-format
msgid "Commit %(hash)s"
msgstr "提交 %(hash)s"

#: weblate/templates/git-commit-info.html:5
#, python-format
msgid "Authored by %(author)s on %(date)s"
msgstr "%(author)s 著作於 %(date)s"

#: weblate/templates/glossary-embed.html:9
msgid "Copy word into translation"
msgstr "複製單字到翻譯中"

#: weblate/templates/glossary-embed.html:16
msgid "No related strings found in the glossary."
msgstr "在詞彙表中找不到相關字串。"

#: weblate/templates/i18n.html:19
msgid "Your password must be stronger."
msgstr "您的密碼必須更強。"

#: weblate/templates/i18n.html:20
msgid "Use a few words, avoid common phrases."
msgstr "請用一些單字，但要避開常見詞彙。"

#: weblate/templates/i18n.html:21
msgid "No need for symbols, digits, or uppercase letters."
msgstr "不一定要有符號、數字或是大寫字母。"

#: weblate/templates/i18n.html:22
msgid "Add another word or two. Uncommon words are better."
msgstr "加入另一、兩個單字。以不常見的單字為佳。"

#: weblate/templates/i18n.html:23
msgid "Straight rows of keys are easy to guess."
msgstr "直接按一整排按鍵很容易破解。"

#: weblate/templates/i18n.html:24
msgid "Short keyboard patterns are easy to guess."
msgstr "短的鍵盤重複樣式很容易破解。"

#: weblate/templates/i18n.html:25
msgid "Use a longer keyboard pattern with more turns."
msgstr "使用較長的鍵盤重複樣式，並且重複更多次。"

#: weblate/templates/i18n.html:26
msgid "Repeats like \"aaa\" are easy to guess."
msgstr "「aaa」這樣重複超容易破解。"

#: weblate/templates/i18n.html:27
msgid ""
"Repeats like \"abcabcabc\" are only slightly harder to guess than \"abc\"."
msgstr "「abcabcabc」這樣重複稍微比「abc」難一點破解。"

#: weblate/templates/i18n.html:28
msgid "Avoid repeated words and characters."
msgstr "請避免重複使用單字或字元。"

#: weblate/templates/i18n.html:29
msgid "Sequences like \"abc\" or \"6543\" are easy to guess."
msgstr "「abc」或「6543」這種連續文字很容易破解。"

#: weblate/templates/i18n.html:30
msgid "Avoid sequences."
msgstr "避免連續文字。"

#: weblate/templates/i18n.html:31
msgid "Recent years are easy to guess."
msgstr "用最近的年份很容易破解。"

#: weblate/templates/i18n.html:32
msgid "Avoid recent years."
msgstr "請避免最近的年份。"

#: weblate/templates/i18n.html:33
msgid "Avoid years that are associated with you."
msgstr "請避免和您有關的年份。"

#: weblate/templates/i18n.html:34
msgid "Dates are often easy to guess."
msgstr "日期相關的密碼通常很好猜。"

#: weblate/templates/i18n.html:35
msgid "Avoid dates and years that are associated with you."
msgstr "請避免和您有關的日期與年份。"

#: weblate/templates/i18n.html:36
msgid "This is a top-10 common password."
msgstr "這是最常見的 10 種密碼。"

#: weblate/templates/i18n.html:37
msgid "This is a top-100 common password."
msgstr "這是最常見的 100 種密碼。"

#: weblate/templates/i18n.html:38
msgid "This is a very common password."
msgstr "這是非常常見的密碼。"

#: weblate/templates/i18n.html:39
msgid "This is similar to a commonly used password."
msgstr "這和常見密碼很相似。"

#: weblate/templates/i18n.html:40
msgid "A word by itself is easy to guess."
msgstr "一個單字本身很容易破解。"

#: weblate/templates/i18n.html:41
msgid "Names and surnames by themselves are easy to guess."
msgstr "姓氏、名字本身很容易破解。"

#: weblate/templates/i18n.html:42
msgid "Common names and surnames are easy to guess."
msgstr "常見的姓氏、名字都很容易破解。"

#: weblate/templates/i18n.html:43
msgid "Capitalization doesn't help very much."
msgstr "轉大寫其實幫助不大。"

#: weblate/templates/i18n.html:44
msgid "All-uppercase is almost as easy to guess as all-lowercase."
msgstr "全大寫字母和全小寫字母的破解難度幾乎相同。"

#: weblate/templates/i18n.html:45
msgid "Reversed words aren't much harder to guess."
msgstr "使用系統保留的單字沒有比較難破解。"

#: weblate/templates/i18n.html:46
msgid "Predictable substitutions like '@' instead of 'a' don't help very much."
msgstr "可預測的文字替換法，例如用「@」取代「a」這種，其實幫助不大。"

#: weblate/templates/js/detail.html:16 weblate/templates/js/translations.html:8
#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:8
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: weblate/templates/js/detail.html:49 weblate/templates/list-checks.html:9
#, python-format
msgid "Ignore: %(check)s"
msgstr "忽略：%(check)s"

#: weblate/templates/js/detail.html:84 weblate/templates/translate.html:503
msgid "Screenshot context"
msgstr "畫面快照情境"

#: weblate/templates/js/detail.html:91 weblate/templates/translate.html:511
msgid "No screenshot currently associated!"
msgstr "目前沒有相關的畫面快照！"

#: weblate/templates/js/detail.html:94
msgid "Manage screenshots"
msgstr "管理畫面快照"

#: weblate/templates/js/detail.html:104
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:21
msgid "Add new screenshot"
msgstr "新增畫面快照"

#: weblate/templates/js/detail.html:110 weblate/templates/memory/index.html:72
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:26
#: weblate/templates/translation.html:307
#: weblate/templates/translation.html:318
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: weblate/templates/js/detail.html:122
msgid "User comments"
msgstr "使用者評註"

#: weblate/templates/js/git-status.html:18
#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:21
msgid "Repository status"
msgstr "儲存庫狀態"

#: weblate/templates/js/git-status.html:21
msgid "There are some uncommitted changes!"
msgstr "還有一些尚未提交的更動！"

#: weblate/templates/js/git-status.html:25
msgid "There has been a merge failure in the repository"
msgstr "儲存庫中有個合併失敗"

#: weblate/templates/js/git-status.html:27
#: weblate/templates/trans/merge_instructions.html:33
msgid "Check the FAQ for info on how to resolve this."
msgstr "請見常見問答集 FAQ 瞭解此問題的解決資訊。"

#: weblate/templates/js/git-status.html:31
msgid "The remote repository needs to be merged!"
msgstr "遠端儲存庫需要合併！"

#: weblate/templates/js/git-status.html:34
msgid "There are some new commits in the local repository."
msgstr "在本地儲存庫有一些新的提交。"

#: weblate/templates/js/git-status.html:37
msgid "The local repository is up to date."
msgstr "本地儲存庫已是最新狀態。"

#: weblate/templates/js/git-status.html:45
msgid "Last remote commit:"
msgstr "上次遠端提交："

#: weblate/templates/js/git-status.html:52
msgid "Repository containing Weblate translations:"
msgstr "含有 Weblate 翻譯的儲存庫："

#: weblate/templates/js/git-status.html:62
msgid "Repository details"
msgstr "儲存庫細節"

#: weblate/templates/js/git-status.html:74
msgid "Repository changes"
msgstr "儲存庫更動"

#: weblate/templates/js/git-status.html:102
msgid "Repository tools"
msgstr "儲存庫工具"

#: weblate/templates/js/git-status.html:116
msgid "Commit pending changes to the local repository"
msgstr "將未決的更動提交到本地儲存庫"

#: weblate/templates/js/git-status.html:126
msgid "Pull"
msgstr "拉入"

#: weblate/templates/js/git-status.html:130
msgid "Pull changes from the remote repository"
msgstr "從遠端儲存庫中拉入更動"

#: weblate/templates/js/git-status.html:140
msgid "Push"
msgstr "推送"

#: weblate/templates/js/git-status.html:144
msgid "Push changes to the remote repository"
msgstr "將更動推送到遠端儲存庫"

#: weblate/templates/js/git-status.html:154
#: weblate/trans/models/component.py:96
msgid "Rebase"
msgstr "衍合"

#: weblate/templates/js/git-status.html:158
msgid "Rebase local changes onto the remote repository"
msgstr "將本地更動衍合至遠端儲存庫"

#: weblate/templates/js/git-status.html:168
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: weblate/templates/js/git-status.html:172
msgid "Reset all changes in the local repository"
msgstr "重設本地儲存庫中的所有更動"

#: weblate/templates/js/git-status.html:180
msgid "Cleanup"
msgstr "清理"

#: weblate/templates/js/git-status.html:184
msgid "Cleanup all untracked files in the local repository"
msgstr "清理本地儲存庫中所有未追蹤的更動"

#: weblate/templates/js/git-status.html:196
msgid "Unlock"
msgstr "解除鎖定"

#: weblate/templates/js/git-status.html:200
msgid "Allow changes to the local repository"
msgstr "允許對本地儲存庫做更動"

#: weblate/templates/js/git-status.html:208
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: weblate/templates/js/git-status.html:212
msgid "Prevent any changes in the local repository"
msgstr "防止本地儲存庫中的任何更動"

#: weblate/templates/language-project.html:43
#: weblate/templates/language.html:106
msgid "Browse all language changes"
msgstr "瀏覽所有語言更動"

#: weblate/templates/language.html:19 weblate/templates/project.html:30
msgid "Glossaries"
msgstr "詞彙表"

#: weblate/templates/language.html:72
#, python-format
msgid "Plural: %(source_description)s"
msgstr "複數形：%(source_description)s"

#: weblate/templates/language.html:84
msgid "Plurals"
msgstr "複數"

#: weblate/templates/language.html:119
msgid "There are no glossaries defined for this language."
msgstr "沒有此語言的詞彙表定義。"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:11
msgid "Detail"
msgstr "細節"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:12
msgid "Object"
msgstr "對象"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:35
msgid "Revert to this translation"
msgstr "還原成這個翻譯"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:35
msgid "Revert"
msgstr "還原"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:57
msgid "No matching activity found."
msgstr "找不到相符的活動。"

#: weblate/templates/legend.html:6 weblate/templates/progress.html:5
#: weblate/trans/forms.py:466 weblate/trans/templatetags/translations.py:542
#: weblate/utils/state.py:34
msgid "Approved"
msgstr "已核可"

#: weblate/templates/legend.html:11 weblate/templates/progress.html:8
msgid "Good"
msgstr "沒有問題"

#: weblate/templates/legend.html:21 weblate/templates/progress.html:14
#: weblate/templates/translation.html:425 weblate/trans/forms.py:446
#: weblate/trans/forms.py:464 weblate/trans/templatetags/translations.py:532
#: weblate/utils/state.py:32
msgid "Needs editing"
msgstr "需要編輯"

#: weblate/templates/list-comments.html:12
msgid "Translation comment"
msgstr "翻譯評註"

#: weblate/templates/list-comments.html:14 weblate/templates/translate.html:161
#: weblate/templates/zen-units.html:27
msgid "Source string comment"
msgstr "來源字串的評註"

#: weblate/templates/list-translations.html:9
#: weblate/templates/list-translations.html:21
msgctxt "Number of untranslated strings"
msgid "Untranslated"
msgstr "未翻譯"

#: weblate/templates/list-translations.html:10
#: weblate/templates/list-translations.html:22
msgctxt "Number of translated words"
msgid "Words"
msgstr "單字"

#: weblate/templates/list-translations.html:11
#: weblate/templates/list-translations.html:23
msgctxt "Number of strings needing edit"
msgid "Needs editing"
msgstr "需要編輯"

#: weblate/templates/list-translations.html:12
#: weblate/templates/list-translations.html:24
msgctxt "Number of failing checks"
msgid "Checks"
msgstr "待查"

#: weblate/templates/list-translations.html:13
#: weblate/templates/list-translations.html:25
msgctxt "Number of suggestions"
msgid "Suggestions"
msgstr "建議"

#: weblate/templates/list-translations.html:14
#: weblate/templates/list-translations.html:26
msgctxt "Number of comments"
msgid "Comments"
msgstr "評註"

#: weblate/templates/list-translations.html:17
msgid "Configure columns"
msgstr "設定欄位"

#: weblate/templates/list-translations.html:39
#: weblate/templates/translation.html:123
msgid "This translation is being used as source strings within this component."
msgstr "此翻譯正作為此組件中的來源字串。"

#: weblate/templates/list-translations.html:39
msgid "source"
msgstr "原文"

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:7
#: weblate/templates/mail/activation.html:7
#: weblate/templates/mail/billing_check.html:7
#: weblate/templates/mail/billing_expired.html:7
#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:7
#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:7
#: weblate/templates/mail/new_comment.html:7
#: weblate/templates/mail/new_language.html:7
#: weblate/templates/mail/new_string.html:7
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:7
#: weblate/templates/mail/parse_error.html:7
#: weblate/templates/mail/remove.html:7 weblate/templates/mail/reset.html:7
msgid "Hi,"
msgstr "敬啟者"

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:11
#, python-format
msgid "There has been a change in your account at %(site_title)s:"
msgstr "您的 %(site_title)s 帳號有所更動："

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:24
msgid "IP address:"
msgstr "IP 位址："

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:25
msgid "User agent:"
msgstr "User agent："

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:28
msgid ""
"If you did not request this change, please notify us as soon as possible "
"using following form:"
msgstr "若您沒有請求此更動，請利用下方表單盡速通知我們："

#: weblate/templates/mail/account_activity_subject.txt:4
#, python-format
msgid "Activity on your account at %(site_title)s"
msgstr "您的 %(site_title)s 帳號活動"

#: weblate/templates/mail/activation.html:11
#, python-format
msgid ""
"This is an automatic email to help you complete your registration with "
"%(site_title)s."
msgstr "這是自動寄送的電子郵件，用來協助您完成您在 %(site_title)s 上的註冊。"

#: weblate/templates/mail/activation.html:15
#: weblate/templates/mail/remove.html:15 weblate/templates/mail/reset.html:15
msgid ""
"Please open the following link in your web browser. If the link is split "
"over several lines, you may need to copy it in the address bar."
msgstr ""
"請在您的瀏覽器中開啟以下連結。如果連結切分為幾列，您可能需要將它複製到網址列"
"中。"

#: weblate/templates/mail/activation.html:23
#: weblate/templates/mail/remove.html:23 weblate/templates/mail/reset.html:23
msgid "If there is a problem with your registration, please contact us:"
msgstr "如果您的註冊發生問題，請連絡我們："

#: weblate/templates/mail/activation_subject.txt:4
#, python-format
msgid "Your registration on %(site_title)s"
msgstr "您的 %(site_title)s 註冊"

#: weblate/templates/mail/base.html:34
msgid "Sent by Weblate translation system"
msgstr "經由 Weblate 翻譯系統發送"

#: weblate/templates/mail/base.html:36
msgid "Change subscription settings"
msgstr "更改訂閱設定"

#: weblate/templates/mail/billing_expired.html:10
msgid ""
"Your billing plan has expired, if you want to continue using the service, "
"please renew it using the following link:"
msgstr "您的付費方案已過期，如果您希望繼續使用本服務，請利用下方連結續約："

#: weblate/templates/mail/billing_expired.html:16
msgid "This billing plan covers following projects:"
msgstr "本付費方案包含下列專案："

#: weblate/templates/mail/billing_expired.html:25
msgid "All projects covered by this billing plan have been removed."
msgstr "所有包含在此計費方案中的專案已被移除。"

#: weblate/templates/mail/billing_expired.html:27
#, python-format
msgid ""
"If you don't perform the payment, all projects within this billing plan will "
"be removed on %(removal)s."
msgstr "若不付款，此計費方案中的所有專案將會在 %(removal)s 移除。"

#: weblate/templates/mail/billing_expired_subject.txt:3
msgid "Your translation project was removed"
msgstr "已移除您的翻譯專案"

#: weblate/templates/mail/billing_expired_subject.txt:5
msgid "Your translation project is scheduled for removal"
msgstr "您的翻譯專案已排程移除"

#: weblate/templates/mail/billing_expired_subject.txt:7
msgid "Your billing plan has expired"
msgstr "您的付費方案已過期"

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:11
#, python-format
msgid ""
"There has been a change in translation on %(translation)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(translation)s 翻譯有更動。"

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:18
#: weblate/templates/mail/new_comment.html:17
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:18
msgid "Source string:"
msgstr "來源字串："

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:28
msgid "Translation:"
msgstr "翻譯："

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:39
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:39
msgid "Translation change:"
msgstr "翻譯更動："

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:49
#: weblate/templates/mail/new_comment.html:36
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:48
msgid "User:"
msgstr "使用者："

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:56
#: weblate/templates/mail/new_comment.html:42
msgid "You can edit this string at:"
msgstr "您可以前往編輯字串："

#: weblate/templates/mail/changed_translation_subject.txt:4
#, python-format
msgid "Changed translation in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s 中的翻譯已更動"

#: weblate/templates/mail/changed_translation_subject.txt:6
#, python-format
msgid "New translation in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s 上有新翻譯"

#: weblate/templates/mail/footer.html:3
msgid "Translation summary:"
msgstr "翻譯摘要："

#: weblate/templates/mail/footer.html:23
#, python-format
msgid "You can translate at %(translation_url)s"
msgstr "您可以前往 %(translation_url)s 翻譯"

#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:11
#, python-format
msgid "There has been a merge failure on %(component)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(component)s 有個合併失敗。"

#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:15
#: weblate/templates/mail/parse_error.html:15
msgid "Error message"
msgstr "錯誤訊息"

#: weblate/templates/mail/merge_failure_subject.txt:3
#, python-format
msgid "Merge failure in %(component)s"
msgstr "%(component)s 的合併失敗"

#: weblate/templates/mail/new_comment.html:11
#, python-format
msgid "There has been a new comment on %(component)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(component)s 有新的評註。"

#: weblate/templates/mail/new_comment.html:28
msgid "Comment:"
msgstr "評註："

#: weblate/templates/mail/new_comment_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New comment in %(component)s"
msgstr "%(component)s 中有新評註"

#: weblate/templates/mail/new_contributor.html:7
msgid "Good news,"
msgstr "好消息，"

#: weblate/templates/mail/new_contributor.html:11
#, python-format
msgid ""
"The user %(username)s has just made a first contribution to %(translation)s "
"at %(site_title)s."
msgstr ""
"%(username)s 使用者剛在 %(site_title)s 的 %(translation)s 做出首次貢獻。"

#: weblate/templates/mail/new_contributor_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New contributor in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s 的新貢獻者"

#: weblate/templates/mail/new_language.html:12
#, python-format
msgid "New language has been added to %(translation)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上有新語言加入到 %(translation)s。"

#: weblate/templates/mail/new_language.html:19
msgid "Added language:"
msgstr "加入的語言："

#: weblate/templates/mail/new_language.html:24
#, python-format
msgid ""
"There has been a request for new language on %(translation)s at "
"%(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(translation)s 有新的語言提出申請。"

#: weblate/templates/mail/new_language.html:28
msgid ""
"Please add the language file to VCS, Weblate will automatically discover it "
"upon next update."
msgstr "請將語言檔加到 VCS 中，下次更新時 Weblate 會自動探查它。"

#: weblate/templates/mail/new_language.html:33
msgid ""
"More information on adding new language files is to be found in the "
"documentation."
msgstr "文件中有更多加入新語言檔的相關資訊。"

#: weblate/templates/mail/new_language.html:41
msgid "Requested language:"
msgstr "請求的語言："

#: weblate/templates/mail/new_language.html:53
msgid "Requested by:"
msgstr "請求者："

#: weblate/templates/mail/new_language.html:63
msgid "Translation component:"
msgstr "翻譯組件："

#: weblate/templates/mail/new_language_subject.txt:4
#, python-format
msgid "New language added to %(translation)s"
msgstr "新語言已加入至 %(translation)s"

#: weblate/templates/mail/new_language_subject.txt:6
#, python-format
msgid "New language request in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s 有新語言提出申請"

#: weblate/templates/mail/new_string.html:11
#, python-format
msgid ""
"There are new strings to translate on %(translation)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(translation)s有新的字串可翻譯。"

#: weblate/templates/mail/new_string_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New string to translate in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s 有新字串可翻譯"

#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:11
#, python-format
msgid ""
"There is a new suggestion to evaluate on %(translation)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(translation)s 有新的建議可評估。"

#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:28
msgid "Suggestion:"
msgstr "建議："

#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:54
msgid "You can review it at:"
msgstr "您可以前往檢閱："

#: weblate/templates/mail/new_suggestion_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New suggestion in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s 有新的翻譯建議"

#: weblate/templates/mail/parse_error.html:11
#, python-format
msgid "There has been a parse error on %(component)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(component)s 有個解析發生錯誤。"

#: weblate/templates/mail/parse_error.html:21
msgid "Failing file"
msgstr "失敗的檔案"

#: weblate/templates/mail/parse_error_subject.txt:3
#, python-format
msgid "Parse error in %(component)s"
msgstr "%(component)s 發生解析錯誤"

#: weblate/templates/mail/remove.html:11
#, python-format
msgid "There was a request to remove your Weblate account at %(site_title)s."
msgstr "有人請求移除您在 %(site_title)s 上的 Weblate 帳號。"

#: weblate/templates/mail/remove_subject.txt:4
#, python-format
msgid "Account removal on %(site_title)s"
msgstr "%(site_title)s 帳號移除"

#: weblate/templates/mail/reset.html:11
#, python-format
msgid "There was a request to reset your Weblate password at %(site_title)s."
msgstr "有人請求重設您在 %(site_title)s 上的 Weblate 密碼。"

#: weblate/templates/mail/reset_subject.txt:4
#, python-format
msgid "Password reset on %(site_title)s"
msgstr "%(site_title)s 密碼重設"

#: weblate/templates/manage-access.html:9
msgid "Manage users"
msgstr "管理使用者"

#: weblate/templates/manage-access.html:44
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_sources_body.html:20
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: weblate/templates/manage-access.html:53
msgid ""
"The user will be removed from the project once all user permissions are "
"removed."
msgstr "一旦使用者的所有許可項目都被移除，則該使用者會從專案中移除。"

#: weblate/templates/manage-access.html:65
msgid "Add new user"
msgstr "新增使用者"

#: weblate/templates/manage-access.html:82
msgid ""
"The user management in Weblate is disabled, you can change permissions in "
"the Django admin interface."
msgstr "Weblate 中的使用者管理已停用，您可以在 Django 管理介面中更動許可權。"

#: weblate/templates/manage-access.html:94
msgid "Project access control"
msgstr "專案存取控制"

#: weblate/templates/manage-access.html:101
msgid "Change"
msgstr "更動"

#: weblate/templates/manage-access.html:106
msgid "You do not have permission to change project access control."
msgstr "您沒有獲得更改專案存取控制的許可。"

#: weblate/templates/matrix.html:8
msgid "matrix"
msgstr "對照表"

#: weblate/templates/matrix.html:34
msgid "Displayed languages"
msgstr "顯示的語言"

#: weblate/templates/matrix.html:39
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#: weblate/templates/memory/index.html:13
msgid "Global translation memory"
msgstr "全域翻譯記憶"

#: weblate/templates/memory/index.html:26
msgid "Translation memory status"
msgstr "翻譯記憶狀態"

#: weblate/templates/memory/index.html:32
msgid "Shared translation memory"
msgstr "共享的翻譯記憶"

#: weblate/templates/memory/index.html:34
msgid "enabled"
msgstr "已啟用"

#: weblate/templates/memory/index.html:34
msgid "disabled"
msgstr "已停用"

#: weblate/templates/memory/index.html:43
#, python-format
msgid "Number of entries for %(project)s"
msgstr "%(project)s 的條目數"

#: weblate/templates/memory/index.html:45
msgid "Number of global entries"
msgstr "全域條目數"

#: weblate/templates/memory/index.html:47
msgid "Number of your entries"
msgstr "您的條目數"

#: weblate/templates/memory/index.html:53
msgid "Total number of entries"
msgstr "總條目數"

#: weblate/templates/memory/index.html:58
msgid "Download as JSON"
msgstr "下載 JSON"

#: weblate/templates/memory/index.html:59
msgid "Download as TMX"
msgstr "下載 TMX"

#: weblate/templates/memory/index.html:67
msgid "Import translation memory"
msgstr "匯入翻譯記憶"

#: weblate/templates/memory/index.html:82
msgid "Import existing translations"
msgstr "匯入既有的翻譯"

#: weblate/templates/memory/index.html:84
msgid ""
"Schedules import of all existing translations within this project into "
"translation memory. This can be useful after wiping memory or after initial "
"setup."
msgstr ""
"安排將此專案的所有翻譯匯入翻譯記憶中。這在抹除翻譯記憶之後，或是初次設置時很"
"有用處。"

#: weblate/templates/memory/index.html:98
msgid "Wipe translation memory"
msgstr "抹除翻譯記憶"

#: weblate/templates/memory/index.html:103
msgid "Wipe"
msgstr "抹除"

#: weblate/templates/new-language.html:25
msgid ""
"Information on how to start translating into another language is to be found "
"in the translator instructions."
msgstr "您可以在翻譯者指引中找到更多有關開始翻譯其他語言的資訊。"

#: weblate/templates/new-language.html:27
msgid "Please choose the language you want to translate to."
msgstr "請選擇您想翻譯成什麼語言。"

#: weblate/templates/new-language.html:29
msgid ""
"Project maintainers are notified of this request, which prompts them to add "
"the language manually."
msgstr "專案維護者將會收到這個請求的通知，通知會提醒他們手動加入語言。"

#: weblate/templates/new-language.html:32
msgid "Can't find your language in the list above?"
msgstr "在上面清單中找不到您的語言嗎？"

#: weblate/templates/new-language.html:36
msgid "Request new translation"
msgstr "請求開始新翻譯"

#: weblate/templates/paginator.html:6
#, python-format
msgid "%(position)s / %(total)s"
msgstr "%(position)s / %(total)s"

#: weblate/templates/project.html:70 weblate/templates/project.html:263
msgid "Add a project message"
msgstr "新增專案訊息"

#: weblate/templates/project.html:94
msgid "Tweet this translation"
msgstr "Tweet 這個翻譯"

#: weblate/templates/project.html:122
#, python-format
msgid "This component is linked to the %(target)s repository."
msgstr "此組件已連結至 %(target)s 儲存庫。"

#: weblate/templates/project.html:122
msgid "Linked"
msgstr "已連結"

#: weblate/templates/project.html:131
msgid "There are currently no translation components."
msgstr "目前還沒有翻譯組件。"

#: weblate/templates/project.html:201
msgid "There are currently no glossaries defined for this project."
msgstr "此專案目前沒有詞彙表定義。"

#: weblate/templates/project.html:204
msgid "Manage all glossaries"
msgstr "管理所有詞彙表"

#: weblate/templates/project.html:210
msgid "Browse all project changes"
msgstr "瀏覽所有專案的更動"

#: weblate/templates/project.html:245 weblate/templates/translation.html:256
msgid "You can change the state of all strings matching given type at once."
msgstr "您可以一次更動所有符合指定類型的字串狀態。"

#: weblate/templates/project.html:267
msgid ""
"The message is shown for all translations within the project, until its "
"given expiry, or permanently until it is deleted."
msgstr "此訊息將顯示在此專案內的所有翻譯中。此訊息將顯示到指定的過期時間，若未指定則會顯示直到訊息被刪除。"

#: weblate/templates/project.html:287
msgid "Rename project"
msgstr "重新命名專案"

#: weblate/templates/project.html:290
msgid ""
"Renaming the project will change all URLs, users will have to update "
"bookmarks or references in cloned repositories!"
msgstr ""
"重新命名專案的動作將變更所有相關的 URL，使用者必須更新書籤或其拓製的軟體庫之"
"參照！"

#: weblate/templates/project_info.html:9
msgid "Mailing list for translators"
msgstr "翻譯者的郵遞清單"

#: weblate/templates/project_info.html:16
msgid "Instructions for translators"
msgstr "給翻譯者看的指示"

#: weblate/templates/project_stats.html:9
msgid "Number of words"
msgstr "單字數"

#: weblate/templates/project_stats.html:15
msgid "Number of languages"
msgstr "語言數"

#: weblate/templates/project_stats.html:21
msgid "Number of source strings"
msgstr "來源字串數"

#: weblate/templates/project_stats.html:26
msgid "Number of source words"
msgstr "來源單字數"

#: weblate/templates/ratelimit.html:5
msgid ""
"You have recently performed too many operations and your request has been "
"rate limited."
msgstr "您最近做了過多次動作，且您的請求已被限制速度。"

#: weblate/templates/ratelimit.html:7
msgid "You have been logged out, please login and try again later."
msgstr "您已登出，請登入並稍候重試。"

#: weblate/templates/ratelimit.html:9
msgid "Please try again later."
msgstr "請稍候重試。"

#: weblate/templates/replace.html:18
msgid "Please review and confirm the search and replace results."
msgstr "請檢閱並確認搜尋和取代結果。"

#: weblate/templates/replace.html:22
msgid ""
"There are too many matches for this search. Showing and replacing only first "
"250 ones. To replace remaining ones, please perform the replacement again."
msgstr ""
"這個搜尋有太多符合項目。儘先顯示與取代前 250 項。若要繼續取代剩餘項目，請再次"
"執行取代動作。"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:21
msgid "Assigned source strings"
msgstr "已指派來源字串"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:26
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:53
msgid "Source string"
msgstr "來源字串"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:27
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:56
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:37
msgid ""
"Screenshot is shown to add visual context for all listed source strings."
msgstr "顯示畫面快照來為所有列出的來源字串補充視覺畫面情境。"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:48
msgid "Assign source strings"
msgstr "指派來源字串"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:54
#: weblate/templates/translate.html:153 weblate/templates/translate.html:256
#: weblate/templates/translate.html:521
msgid "Context"
msgstr "情境"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:55
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:60
msgid "Loading results…"
msgstr "載入結果中…"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:63
msgid "Please search below to find matching source strings."
msgstr "請在下方搜尋以找出符合的來源字串。"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:72
msgid "Automatically recognize"
msgstr "自動辨識"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:78
msgid "Source string search"
msgstr "來源字串搜尋"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:112
msgid "Screenshot details"
msgstr "畫面快照細節"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:115
msgid "Created on"
msgstr "建立時間"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:116
msgid "Uploaded by"
msgstr "上傳者"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:126
msgid "Deleting screenshot will remove it from all associated source strings."
msgstr "刪除畫面快照會一併將之從所有相連動的來源字串中移除。"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:37
#: weblate/templates/translation.html:130
#: weblate/templates/translation.html:407
msgid "Strings"
msgstr "字串"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_sources_body.html:29
msgid "No source strings are currently assigned!"
msgstr "目前沒有指派的來源字串！"

#: weblate/templates/search.html:43
msgid "No matching strings found."
msgstr "找不到符合的字串。"

#: weblate/templates/show-component-state.html:4
#: weblate/templates/trans/embed-alert.html:4
msgid "This translation is currently locked for updates."
msgstr "這個翻譯目前在更新而鎖定。"

#: weblate/templates/show-component-state.html:11
msgid "Pay the bills to unlock this project."
msgstr "請付帳以解開專案鎖定。"

#: weblate/templates/show-contributor-agreement.html:7
msgid "View contributor agreement"
msgstr "檢視貢獻者協議書"

#: weblate/templates/show-contributor-agreement.html:8
msgid ""
"Contribution to this translation requires you to agree with a contributor "
"agreement."
msgstr "若要成為此翻譯的貢獻者，您必須同意貢獻者協議書。"

#: weblate/templates/source-review.html:10 weblate/templates/source.html:7
msgid "source strings"
msgstr "來源字串"

#: weblate/templates/source-review.html:11
msgid "review"
msgstr "檢討"

#: weblate/templates/source-review.html:26 weblate/trans/forms.py:1222
#: weblate/trans/models/component.py:461
msgid "Priority"
msgstr "優先度"

#: weblate/templates/source-review.html:46
msgid "Comment"
msgstr "評註"

#: weblate/templates/source-review.html:65
msgid "No matching source strings found."
msgstr "未找到符合的來源字串。"

#: weblate/templates/source.html:19 weblate/templates/translation.html:155
msgid "Strings status"
msgstr "字串狀態"

#: weblate/templates/source.html:34 weblate/templates/translation.html:179
msgid "Project Information"
msgstr "專案資訊"

#: weblate/templates/trans/alert/addonscripterrror.html:4
msgid "Weblate could not execute script addon."
msgstr "Weblate 無法執行指令稿附加元件。"

#: weblate/templates/trans/alert/addonscripterrror.html:6
#: weblate/templates/trans/alert/duplicatelanguage.html:4
#: weblate/templates/trans/alert/duplicatestring.html:6
#: weblate/templates/trans/alert/parseerror.html:6
msgid "The following occurrences were found:"
msgstr "找到下列出現位置："

#: weblate/templates/trans/alert/addonscripterrror.html:10
msgid "Command"
msgstr "指令"

#: weblate/templates/trans/alert/addonscripterrror.html:10
#: weblate/templates/trans/alert/parseerror.html:10
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: weblate/templates/trans/alert/billinglimit.html:2
msgid ""
"Your billing plan has exceeded its limits. You can still use the service, "
"but are recommended to upgrade it."
msgstr "您已超出付費方案上限。您仍可以繼續使用本服務，但建議您升級方案。"

#: weblate/templates/trans/alert/duplicatelanguage.html:2
msgid ""
"The component contains several translation files mapped to single language "
"in Weblate."
msgstr "該組件包含許多映射到 Weblate 中單一語言的翻譯檔。"

#: weblate/templates/trans/alert/duplicatelanguage.html:8
msgid "Language codes"
msgstr "語言碼"

#: weblate/templates/trans/alert/duplicatelanguage.html:17
msgid ""
"Please fix this by removing one of the duplicated strings from the "
"translation files."
msgstr "請從翻譯檔中移除其中一個重複字串來修正。"

#: weblate/templates/trans/alert/duplicatestring.html:4
msgid "The component contains several duplicated translation strings."
msgstr "該組件包含許多重複的翻譯字串。"

#: weblate/templates/trans/alert/duplicatestring.html:28
msgid ""
"Please fix this by removing duplicated strings with same identifier from the "
"translation files."
msgstr "請從翻譯檔中移除標有相同識別碼的重複字串來修正。"

#: weblate/templates/trans/alert/mergefailure.html:3
msgid "Weblate could not merge upstream changes while updating the repository."
msgstr "Weblate 無法在更新軟體庫時合併上游更動。"

#: weblate/templates/trans/alert/missinglicense.html:2
msgid ""
"Any publicly available project should have defined license to indicate what "
"terms apply to contributions."
msgstr "任何公開可見的專案皆應定義其授權方式以指明貢獻適用的條款。"

#: weblate/templates/trans/alert/monolingualtranslation.html:2
msgid ""
"The translation component looks monolingual, but it is not set up to be."
msgstr "此翻譯組件看起來是單語的，但該組件尚未設定為單語。"

#: weblate/templates/trans/alert/monolingualtranslation.html:3
msgid "Please add a monolingual base language file in the component settings."
msgstr "請在組件設定中新增單語基礎語言檔。"

#: weblate/templates/trans/alert/parseerror.html:4
msgid ""
"Weblate could not parse the translation files while updating the "
"translations."
msgstr "Weblate 無法在更新翻譯時解析翻譯檔。"

#: weblate/templates/trans/alert/parseerror.html:10
msgid "Filename"
msgstr "檔名"

#: weblate/templates/trans/alert/pushfailure.html:4
msgid "Weblate could not push changes to the upstream repository."
msgstr "Weblate 無法將變更推送至上游儲存庫。"

#: weblate/templates/trans/alert/repositorychanges.html:4
msgid ""
"The VCS repository has many changes compared to the upstream. Please merge "
"the changes manually or set up push to automate this."
msgstr ""
"相較於上游，VCS 軟體庫已有許多更動。請手動合併更動，或是設置推送自動完成作"
"業。"

#: weblate/templates/trans/alert/repositoryoutdated.html:4
msgid ""
"The VCS repository is not up to date with the upstream one. Please merge "
"changes manually or set up hooks to automate this."
msgstr "VCS 軟體庫與上游間沒有同步。請手動合併更動，或是設置掛鈎自動完成作業。"

#: weblate/templates/trans/alert/updatefailure.html:4
msgid "Weblate could not fetch upstream changes when updating the repository."
msgstr "Weblate 無法在更新軟體庫時擷取上游更動。"

#: weblate/templates/trans/change_list.html:21
msgid "Changes"
msgstr "更動"

#: weblate/templates/trans/change_list.html:32
msgid "Download latest changes as CSV"
msgstr "將最近的更動以 CSV 檔下載"

#: weblate/templates/trans/change_list.html:37
msgid "Follow using RSS"
msgstr "使用 RSS 關注"

#: weblate/templates/trans/component_form.html:7
msgid "Create component"
msgstr "建立組件"

#: weblate/templates/trans/component_form.html:12
msgid "You do not have permission to create components in any projects."
msgstr "您尚未獲得在任何專案中建立組件的許可。"

#: weblate/templates/trans/component_form.html:33
msgid ""
"You will be able to edit more options in the component settings after "
"creating it."
msgstr "在建立之後，您可以在組件設定中編輯更多選項。"

#: weblate/templates/trans/component_form.html:38
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: weblate/templates/trans/delete-form.html:7
msgid "Are you absolutely sure?"
msgstr "您非常確定嗎？"

#: weblate/templates/trans/delete-form.html:11
msgid "The following translation components will be also removed:"
msgstr "下列翻譯組件也將移除："

#: weblate/templates/trans/delete-form.html:22
msgid "I understand the consequences, delete this translation"
msgstr "我瞭解所有後果，確認刪除此翻譯"

#: weblate/templates/trans/embed-alert.html:9
msgid "There are some alerts on this component"
msgstr "此組件有一些警告"

#: weblate/templates/trans/embed-alert.html:14
msgid "Translation is licensed under free license according to FSF."
msgstr "翻譯內容採用 FSF 自由軟體基金會所定義的自由授權。"

#: weblate/templates/trans/embed-alert.html:16
msgid "Translation is licensed under OSI approved license."
msgstr "翻譯內容採用 OSI 開源協會所定義的開源授權。"

#: weblate/templates/trans/merge_instructions.html:6
msgid "Typical workflow for fixing merge conflicts:"
msgstr "修正合併衝突的一般流程："

#: weblate/templates/trans/merge_instructions.html:10
msgid ""
"Commit all pending changes in Weblate and lock the translation component."
msgstr "提交 Weblate 所有待提交的變更並鎖定翻譯組件。"

#: weblate/templates/trans/merge_instructions.html:14
msgid "Add Weblate exported repository as a remote."
msgstr "將 Weblate 已匯出的儲存庫作為遠端來源新增。"

#: weblate/templates/trans/merge_instructions.html:18
msgid "Merge Weblate changes and resolve any conflicts."
msgstr "合併 Weblate 的變更並解決衝突。"

#: weblate/templates/trans/merge_instructions.html:22
msgid "Push changes into upstream repository."
msgstr "將變更推送至上游儲存庫。"

#: weblate/templates/trans/merge_instructions.html:26
msgid ""
"Weblate should now be able to see updated repository and you can unlock it."
msgstr "Weblate 應該現在就能看到更新過的儲存庫，接著您就能解鎖該組件。"

#: weblate/templates/trans/messages_help.html:4
msgid "You can use Django templates markup in the commit messages."
msgstr "您可以在提交訊息中使用 Django 模板標記。"

#: weblate/templates/trans/other-row.html:7
msgid "This translation"
msgstr "這個翻譯"

#: weblate/templates/trans/other-row.html:17
msgid "Use this translation for all components"
msgstr "所有組件均使用此翻譯"

#: weblate/templates/trans/other-row.html:17
msgid "Use this translation"
msgstr "使用這個翻譯"

#: weblate/templates/trans/other-row.html:24
msgid "Change compared to this translation:"
msgstr "與此翻譯相較之下的更動："

#: weblate/templates/trans/project_form.html:7
msgid "Create project"
msgstr "建立專案"

#: weblate/templates/trans/project_form.html:12
msgid "You currently do not have permission to create projects."
msgstr "您目前尚未獲得建立專案的存取控制許可。"

#: weblate/templates/trans/repo_help.html:2
msgid ""
"When changing the repository URL, the existing content will be merged with "
"new repository. This will work just fine if the repository has been moved to "
"a different location. If the repository content is different, it might be "
"better to create new translation component."
msgstr ""
"在變更儲存庫 URL 之後，既有的內容會和新的儲存庫合併。如果只是將儲存庫移動到不"
"同位置去的話，這個動作不會有太大問題。但如果儲存庫的內容有所不同，最好是改為"
"建立新的翻譯組件。"

#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:7
#: weblate/templates/translate.html:236 weblate/templates/translate.html:435
#: weblate/trans/forms.py:1451
msgid "Suggestions"
msgstr "建議"

#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:15
msgid "Suggestion"
msgstr "建議"

#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:30
msgid "No matching translations found!"
msgstr "找不到符合的翻譯！"

#: weblate/templates/translate.html:18
msgid "translate"
msgstr "翻譯"

#: weblate/templates/translate.html:34
msgid "Edit in Zen mode"
msgstr "在禪心模式中編輯"

#: weblate/templates/translate.html:34
msgid "Zen"
msgstr "禪心"

#: weblate/templates/translate.html:43
msgid "First"
msgstr "第一頁"

#: weblate/templates/translate.html:44
msgid "Previous"
msgstr "上一則"

#: weblate/templates/translate.html:46 weblate/templates/zen.html:29
msgid "Edit search parameters"
msgstr "編輯搜尋參數"

#: weblate/templates/translate.html:63
msgid "Go to position"
msgstr "前往位置"

#: weblate/templates/translate.html:64
#, python-format
msgid "%(filter_pos)s / %(filter_count)s"
msgstr "%(filter_pos)s / %(filter_count)s"

#: weblate/templates/translate.html:76
msgid "Jump to position"
msgstr "跳至位置"

#: weblate/templates/translate.html:81
msgid "Jump"
msgstr "跳至"

#: weblate/templates/translate.html:87
msgid "Next"
msgstr "下一則"

#: weblate/templates/translate.html:88
msgid "Last"
msgstr "最末頁"

#: weblate/templates/translate.html:101
msgid "Copy permalink"
msgstr "複製永久連結"

#: weblate/templates/translate.html:104
msgid "Keyboard shortcuts available:"
msgstr "可用的鍵盤快捷鍵："

#: weblate/templates/translate.html:107
msgid "Unmark review needed flag and save"
msgstr "取消檢閱標記並儲存"

#: weblate/templates/translate.html:108
msgid "Strings navigation"
msgstr "字串導覽"

#: weblate/templates/translate.html:109
msgid "Focus translation editor"
msgstr "聚焦翻譯編輯器"

#: weblate/templates/translate.html:110
msgid "Focus comment editor"
msgstr "聚焦評註編輯器"

#: weblate/templates/translate.html:111
msgid "Shows machine translation tab"
msgstr "顯示機器翻譯標籤頁"

#: weblate/templates/translate.html:112
msgid "Shows nearby strings tab"
msgstr "顯示相鄰字串標籤頁"

#: weblate/templates/translate.html:113
msgid "Shows search tab"
msgstr "顯示搜尋標籤頁"

#: weblate/templates/translate.html:114
msgid "Copies source string"
msgstr "複製來源字串"

#: weblate/templates/translate.html:115
msgid "Toggle edit needed flag"
msgstr "切換需編輯的標記"

#: weblate/templates/translate.html:119
msgid "Editing source string"
msgstr "編輯來源字串"

#: weblate/templates/translate.html:131
msgid "Edit string"
msgstr "編輯字串"

#: weblate/templates/translate.html:145 weblate/templates/zen-units.html:38
msgid "Source change"
msgstr "來源更動"

#: weblate/templates/translate.html:169 weblate/trans/forms.py:1232
msgid "Additional context"
msgstr "附加的情境"

#: weblate/templates/translate.html:179 weblate/templates/zen-units.html:13
msgid "Context:"
msgstr "情境："

#: weblate/templates/translate.html:188
msgid "Edit source string"
msgstr "編輯來源字串"

#: weblate/templates/translate.html:205
msgid "Please log in to save translations."
msgstr "請登入以儲存翻譯內容。"

#: weblate/templates/translate.html:207
msgid ""
"Only reviewers can change approved strings, please add a suggestion if you "
"think the string should be changed."
msgstr ""
"僅校閱者可以更動核可後的字串。如果您認為字串應該要修改，請加入翻譯建議。"

#: weblate/templates/translate.html:209
msgid ""
"This translation only accepts suggestions and these are approved by voting."
msgstr "此翻譯僅只接受建議，這些建議需要經過投票核可。"

#: weblate/templates/translate.html:211 weblate/trans/views/edit.py:288
#: weblate/trans/views/edit.py:312 weblate/trans/views/edit.py:338
#: weblate/trans/views/edit.py:769
msgid "Insufficient privileges for saving translations."
msgstr "權利不足，無法儲存翻譯。"

#: weblate/templates/translate.html:214 weblate/templates/translate.html:224
msgid "This translation is currently locked."
msgstr "此翻譯目前正被鎖定。"

#: weblate/templates/translate.html:222
msgid "Insufficient privileges for adding suggestions."
msgstr "權限不足，無法新增建議。"

#: weblate/templates/translate.html:226
msgid "Suggest"
msgstr "建議"

#: weblate/templates/translate.html:228
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#: weblate/templates/translate.html:234
msgid "Messages placed around this one"
msgstr "圍繞此訊息的前後訊息"

#: weblate/templates/translate.html:234
msgid "Nearby strings"
msgstr "相鄰字串"

#: weblate/templates/translate.html:239
msgid "Other occurrences"
msgstr "其他出現位置"

#: weblate/templates/translate.html:242 weblate/templates/translate.html:439
#: weblate/templates/unit-details.html:13
msgid "Comments"
msgstr "評註"

#: weblate/templates/translate.html:245
msgid "Machine translation suggestions"
msgstr "機器翻譯的建議"

#: weblate/templates/translate.html:245 weblate/trans/forms.py:940
msgid "Machine translation"
msgstr "機器翻譯"

#: weblate/templates/translate.html:247
msgid "Translations of this string in the other languages"
msgstr "此字串的其他語言翻譯"

#: weblate/templates/translate.html:247
msgid "Other languages"
msgstr "其他語言"

#: weblate/templates/translate.html:248
msgid "List of recent changes done in Weblate"
msgstr "最近 Weblate 中所做的更動列表"

#: weblate/templates/translate.html:256
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: weblate/templates/translate.html:286
#, python-format
msgid "%(user)s has suggested"
msgstr "%(user)s 已提出建議"

#: weblate/templates/translate.html:288
msgid "Anonymous user has suggested"
msgstr "匿名使用者已提出建議"

#: weblate/templates/translate.html:292
msgid "Suggested change:"
msgstr "建議的更動："

#: weblate/templates/translate.html:296
#, python-format
msgid "%(count)s vote"
msgid_plural "%(count)s votes"
msgstr[0] "%(count)s 票"

#: weblate/templates/translate.html:301
msgid "Vote for"
msgstr "投贊成"

#: weblate/templates/translate.html:302
msgid "Vote against"
msgstr "投反對"

#: weblate/templates/translate.html:305
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: weblate/templates/translate.html:306
msgid "Accept and edit"
msgstr "接受並編輯"

#: weblate/templates/translate.html:311
msgid "Mark as spam"
msgstr "標記為垃圾"

#: weblate/templates/translate.html:336
msgid "Following string has same context and same source."
msgid_plural "Following strings have same context and same source."
msgstr[0] "下列字串情境相同且來源相同。"

#: weblate/templates/translate.html:344
msgid "Following string has different context but same source."
msgid_plural "Following strings have different contexts but same source."
msgstr[0] "下列字串情境不同但來源相同。"

#: weblate/templates/translate.html:352
msgid "Following string has different source but same context."
msgid_plural "Following strings have different sources but same context."
msgstr[0] "下列字串來源不同但情境相同。"

#: weblate/templates/translate.html:378
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: weblate/templates/translate.html:379
msgid "Quality"
msgstr "品質"

#: weblate/templates/translate.html:407 weblate/trans/forms.py:1131
msgid "New comment"
msgstr "新評註"

#: weblate/templates/translate.html:409
msgid "Comment on this string for fellow translators and developers to read."
msgstr "對此字串留下評註來給其他翻譯人員和開發人員閱讀。"

#: weblate/templates/translate.html:432
msgid "Things to check"
msgstr "要查核的事項"

#: weblate/templates/translate.html:453
msgid "Manage glossary"
msgstr "管理詞彙表"

#: weblate/templates/translate.html:455
msgid "Glossary"
msgstr "詞彙表"

#: weblate/templates/translate.html:473
msgid "Add word to glossary"
msgstr "新增單字到詞彙表"

#: weblate/templates/translate.html:494
msgid "Source information"
msgstr "來源資訊"

#: weblate/templates/translate.html:526
msgid "No context currently associated!"
msgstr "目前沒有相關的情境！"

#: weblate/templates/translate.html:544
msgid "Flags"
msgstr "旗標"

#: weblate/templates/translate.html:552
msgid "No flags currently set!"
msgstr "目前沒有設定旗標！"

#: weblate/templates/translate.html:561
msgid "String priority"
msgstr "字串優先度"

#: weblate/templates/translation-download.html:6
#: weblate/templates/translation-download.html:9
#: weblate/templates/translation-download.html:14
msgid "Download for an offline translation."
msgstr "下載以離線翻譯。"

#: weblate/templates/translation-download.html:6
#, python-format
msgid "Download original translation file (%(format)s)"
msgstr "下載原始翻譯檔 (%(format)s)"

#: weblate/templates/translation-download.html:9
#, python-format
msgid "Download translation file as %(format)s"
msgstr "下載翻譯檔，格式為 %(format)s"

#: weblate/templates/translation-download.html:14
#, python-format
msgid "Download strings needing action as %(format)s"
msgstr "下載需要動作的字串，格式為 %(format)s"

#: weblate/templates/translation-download.html:18
#: weblate/templates/translation.html:291
msgid "Customize download"
msgstr "自訂下載"

#: weblate/templates/translation-download.html:21
msgid "Upload translation"
msgstr "上傳翻譯"

#: weblate/templates/translation.html:48 weblate/trans/forms.py:1497
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: weblate/templates/translation.html:61 weblate/templates/translation.html:218
#: weblate/trans/models/change.py:211
msgid "Automatic translation"
msgstr "自動翻譯"

#: weblate/templates/translation.html:67 weblate/templates/translation.html:274
msgid "Add new translation string"
msgstr "新增翻譯字串"

#: weblate/templates/translation.html:85 weblate/templates/translation.html:330
msgid "Add a translation message"
msgstr "新增翻譯訊息"

#: weblate/templates/translation.html:119 weblate/templates/widgets.html:56
#: weblate/templates/widgets.html:64 weblate/templates/widgets.html:71
#: weblate/templates/widgets.html:79
msgid "Translation status"
msgstr "翻譯狀態"

#: weblate/templates/translation.html:160
#, python-format
msgid "%(count)s word"
msgid_plural "%(count)s words"
msgstr[0] "%(count)s 個單字"

#: weblate/templates/translation.html:167
msgid "Other components"
msgstr "其他組件"

#: weblate/templates/translation.html:186
#: weblate/templates/unit-details.html:26
msgid "Translation file"
msgstr "翻譯檔"

#: weblate/templates/translation.html:190
#: weblate/templates/translation.html:297
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: weblate/templates/translation.html:207
msgid "Browse all translation changes"
msgstr "瀏覽所有的翻譯更動"

#: weblate/templates/translation.html:222
msgid ""
"Automatic translation takes existing translations in this project and "
"applies them to the current component. It can be used to push translations "
"to a different branch, to fix inconsistent translations or to translate a "
"new component using translation memory."
msgstr ""
"自動翻譯會擷取此專案中既有的翻譯並套用到目前的組件中。可以用來將翻譯推送到不"
"同的分支、修正不一致的翻譯，或是使用翻譯記憶去翻譯新的組件。"

#: weblate/templates/translation.html:223
msgid ""
"Automatic translation via machine translation uses active machine "
"translation engines to get the best possible translations and applies them "
"in this project."
msgstr "利用啟用的機器翻譯引擎自動翻譯以盡可能取得最佳翻譯，並套用到此專案中。"

#: weblate/templates/translation.html:276
msgid ""
"You can add a new translation string here, it will automatically appear in "
"all translations."
msgstr "您可以在此新增翻譯字串，它會自動出現在所有翻譯中。"

#: weblate/templates/translation.html:310
msgid ""
"The uploaded file will be merged with the current translation. In case you "
"want to overwrite already translated strings, don't forget to turn it on."
msgstr "上傳的檔案會與目前的翻譯合併。如果您想要覆蓋已翻譯好的字串，請別忘記開啟。"

#: weblate/templates/translation.html:312
msgid "The uploaded file will be merged with the current translation."
msgstr "上傳的檔案會與目前的翻譯合併。"

#: weblate/templates/translation.html:334
msgid ""
"The message is shown on the translation page, until its given expiry, or "
"permanently until it is deleted."
msgstr "此訊息將顯示在翻譯頁面上。此訊息將顯示到指定的過期時間，若未指定則會顯示直到訊息被刪除。"

#: weblate/templates/translation.html:378
msgid "Review"
msgstr "檢閱"

#: weblate/templates/translation.html:380
msgid "Review translations touched by other users."
msgstr "檢閱其他使用者碰過的翻譯。"

#: weblate/templates/translation.html:384
msgid "Start review"
msgstr "開始檢閱"

#: weblate/templates/translation.html:406
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: weblate/templates/translation.html:413
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: weblate/templates/translation.html:431
msgid "Failing check"
msgstr "未通過查核"

#: weblate/templates/translation.html:446
msgid "Last activity"
msgstr "上次活動"

#: weblate/templates/translation.html:450
msgid "Last change"
msgstr "上次更改"

#: weblate/templates/translation.html:454
msgid "Last author"
msgstr "上次作者"

#: weblate/templates/unit-details.html:5
msgid "Source string location"
msgstr "來源字串位置"

#: weblate/templates/unit-details.html:20
msgid "Source string age"
msgstr "來源字串存在時間"

#: weblate/templates/unit-details.html:30
#, python-format
msgid "%(filename)s, string %(position)s"
msgstr "%(filename)s，字串 %(position)s"

#: weblate/templates/user-activity.html:13
msgid "Pending suggestions"
msgstr "未決的建議"

#: weblate/templates/user-activity.html:15
msgid "Browse pending"
msgstr "瀏覽未決建議"

#: weblate/templates/user-activity.html:26
msgid "Last login"
msgstr "上次登入"

#: weblate/templates/user-activity.html:30
msgid "Registration date"
msgstr "註冊日期"

#: weblate/templates/watch-dropdown.html:5
#: weblate/templates/watch-dropdown.html:9
msgid ""
"You can receive notifications for watched projects and they are shown on "
"dashboard by default."
msgstr "您可以接收關注專案的通知，這些專案預設會顯示於控制面板中。"

#: weblate/templates/watch-dropdown.html:6
msgid "Unwatch"
msgstr "取消關注"

#: weblate/templates/watch-dropdown.html:10
msgid "Watch"
msgstr "關注"

#: weblate/templates/widgets.html:6
msgid "Widgets"
msgstr "小元件"

#: weblate/templates/widgets.html:11
msgid "Promoting translation projects"
msgstr "推動翻譯專案"

#: weblate/templates/widgets.html:14
#, python-format
msgid "You can point newcomers to the introduction page at %(engage_link)s."
msgstr "您可以指引新人查看 %(engage_link)s 的簡介頁面。"

#: weblate/templates/widgets.html:17
msgid "Promoting specific translations"
msgstr "宣傳特定翻譯"

#: weblate/templates/widgets.html:20
msgid ""
"Besides promoting the whole translation project, you can also choose a "
"specific language or component to promote:"
msgstr "除了宣傳整個翻譯專案外，您也可以選擇要宣傳的特定語言或特定組件："

#: weblate/templates/widgets.html:24
msgid "Image widgets"
msgstr "影像小元件"

#: weblate/templates/widgets.html:27
msgid ""
"You can use the following widgets to promote translation of your project. "
"They can increase the visibility of your translation projects and bring in "
"new contributors."
msgstr ""
"您可以使用下列小元件來宣傳您專案的翻譯。這些工具能提高您的翻譯專案能見度，並"
"帶來新的貢獻者。"

#: weblate/templates/widgets.html:31
#, python-format
msgid "Image %(widget)s"
msgstr "影像 %(widget)s"

#: weblate/templates/widgets.html:33
msgid "Color variants:"
msgstr "色彩變化："

#: weblate/templates/widgets.html:43
msgid "HTML code"
msgstr "HTML 代碼"

#: weblate/templates/widgets.html:44
msgid "BB code"
msgstr "BB 代碼"

#: weblate/templates/widgets.html:45
msgid "Markdown code"
msgstr "Markdown 代碼"

#: weblate/templates/widgets.html:46
msgid "RST code"
msgstr "RST 代碼"

#: weblate/templates/widgets.html:47
msgid "Textile code"
msgstr "Textile 代碼"

#: weblate/templates/widgets.html:48
msgid "Image URL"
msgstr "影像 URL"

#: weblate/templates/zen-units.html:20
msgid "Open in full editor"
msgstr "在完整編輯器中開啟"

#: weblate/templates/zen-units.html:73 weblate/trans/views/edit.py:457
msgid "The translation has come to an end."
msgstr "已到達翻譯的盡頭。"

#: weblate/templates/zen.html:17
msgid "zen"
msgstr "禪心"

#: weblate/templates/zen.html:24
msgid "Edit in single string mode"
msgstr "在單一字串模式中編輯"

#: weblate/templates/zen.html:24
msgid "Exit Zen"
msgstr "退出禪心"

#: weblate/templates/zen.html:31
#, python-format
msgid "%(filter_name)s (%(filter_count)s)"
msgstr "%(filter_name)s (%(filter_count)s)"

#: weblate/trans/admin.py:49
msgid "Commit pending changes"
msgstr "提交未決的更動"

#: weblate/trans/admin.py:58
msgid "Update VCS repository"
msgstr "更新 VCS 儲存庫"

#: weblate/trans/admin.py:78
msgid "Update quality checks"
msgstr "更新品質查核"

#: weblate/trans/admin.py:94
msgid "Administrators"
msgstr "管理員"

#: weblate/trans/apps.py:28
msgid "Weblate translations"
msgstr "Weblate 翻譯"

#: weblate/trans/autofixes/chars.py:66
msgid "Control chars"
msgstr "控制字元"

#: weblate/trans/autofixes/custom.py:49
msgid "Apostrophes in Java MessageFormat"
msgstr "Java MessageFormat 中的撇號 '"

#: weblate/trans/autofixes/whitespace.py:35
msgid "Trailing and leading whitespace"
msgstr "結尾和開頭空白"

#: weblate/trans/context_processors.py:99
msgid "Hosted Weblate, the place to localize your software project."
msgstr "Hosted Weblate，是本地化您軟體專案的好地方。"

#: weblate/trans/context_processors.py:103
msgid "This site runs Weblate for localizing various software projects."
msgstr "本站採用 Weblate 本地化各種軟體專案。"

#: weblate/trans/feeds.py:40 weblate/trans/feeds.py:76
#, python-format
msgid "Recent changes in %s"
msgstr "最近 %s 中的更動"

#: weblate/trans/feeds.py:43 weblate/trans/feeds.py:79
#, python-format
msgid "All recent changes made using Weblate in %s."
msgstr "最近 %s 中使用 Weblate 所作的所有更動。"

#: weblate/trans/filter.py:31
msgid "All strings"
msgstr "所有字串"

#: weblate/trans/filter.py:32
msgid "Not translated strings"
msgstr "尚未翻譯的字串"

#: weblate/trans/filter.py:33
msgid "Strings needing action"
msgstr "需要處理的字串"

#: weblate/trans/filter.py:34
msgid "Translated strings"
msgstr "已翻譯好的字串"

#: weblate/trans/filter.py:35
msgid "Strings marked for edit"
msgstr "有標需編輯的字串"

#: weblate/trans/filter.py:36
msgid "Strings with suggestions"
msgstr "有翻譯建議的字串"

#: weblate/trans/filter.py:37
msgid "Strings needing action without suggestions"
msgstr "需要處理但沒有翻譯建議的字串"

#: weblate/trans/filter.py:38
msgid "Strings with comments"
msgstr "有評註內容的字串"

#: weblate/trans/filter.py:39
msgid "Strings with any failing checks"
msgstr "任何未通過查核的字串"

#: weblate/trans/filter.py:40
msgid "Approved strings"
msgstr "核可字串數"

#: weblate/trans/filter.py:43
msgid "Approved strings with suggestions"
msgstr "有翻譯建議的核可後字串"

#: weblate/trans/filter.py:45
msgid "Strings waiting for review"
msgstr "等候檢閱的字串"

#: weblate/trans/filter.py:53
msgid "Strings with any failing source checks"
msgstr "任何未通過查核的來源字串"

#: weblate/trans/filter.py:54
msgid "Strings with source comments"
msgstr "有評註內容的來源字串"

#: weblate/trans/forms.py:161
msgid "Invalid checksum specified!"
msgstr "指定的核驗碼無效！"

#: weblate/trans/forms.py:171
msgid "No matching user found."
msgstr "找不到相符的使用者。"

#: weblate/trans/forms.py:173
msgid "More users matched."
msgstr "找到多位相符的使用者。"

#: weblate/trans/forms.py:210 weblate/trans/forms.py:218
msgid "Toggle text direction"
msgstr "切換文字方向"

#: weblate/trans/forms.py:253
msgid "Fill in with source string"
msgstr "填入來源字串"

#: weblate/trans/forms.py:255
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: weblate/trans/forms.py:344
msgid "Documentation for plurals."
msgstr "複數形說明文件。"

#: weblate/trans/forms.py:347
msgid ""
"This equation identifies which plural form will be used based on given count "
"(n)."
msgstr "此等式用來辨別給訂的數目 (n) 要使用哪種複數形式。"

#: weblate/trans/forms.py:392
msgid "Missing translated string!"
msgstr "遺失翻譯字串！"

#: weblate/trans/forms.py:399
msgid "Search filter"
msgstr "搜尋篩選"

#: weblate/trans/forms.py:404
msgid "Please choose a valid filter type."
msgstr "請選擇有效的篩選類型。"

#: weblate/trans/forms.py:438
msgid "The string you wanted to translate is no longer available!"
msgstr "您想要翻譯的字串已無法使用！"

#: weblate/trans/forms.py:448
msgid ""
"Strings are usually marked as \"Needs editing\" after the source string is "
"updated, or when marked as such manually."
msgstr ""
"通常在來源字串更新後，相關字串會標記為「需要編輯」；有的則是手動標記為如此處"
"理。"

#: weblate/trans/forms.py:462
msgid "Review state"
msgstr "檢閱狀態"

#: weblate/trans/forms.py:465
msgid "Waiting for review"
msgstr "等候檢閱"

#: weblate/trans/forms.py:524
msgid "Source string has been changed meanwhile. Please check your changes."
msgstr "此刻來源字串已經更動。請檢查您的變動。"

#: weblate/trans/forms.py:532
msgid ""
"Translation of the string has been changed meanwhile. Please check your "
"changes."
msgstr "此刻字串的翻譯已經更動。請檢查您的變動。"

#: weblate/trans/forms.py:541
msgid "Translation text too long!"
msgstr "翻譯文字過長！"

#: weblate/trans/forms.py:595 weblate/trans/forms.py:1061
msgid "Merge method"
msgstr "合併方式"

#: weblate/trans/forms.py:597
msgid "Add as translation needing review"
msgstr "新增為需要檢閱的翻譯"

#: weblate/trans/forms.py:598
msgid "Add as approved translation"
msgstr "新增為已核可的翻譯"

#: weblate/trans/forms.py:599
msgid "Add as suggestion"
msgstr "新增為建議"

#: weblate/trans/forms.py:600
msgid "Add as translation needing edit"
msgstr "新增為需要編輯的翻譯"

#: weblate/trans/forms.py:604
msgid "Processing of strings needing edit"
msgstr "處理需要編輯的字串"

#: weblate/trans/forms.py:606
msgid "Do not import"
msgstr "不要匯入"

#: weblate/trans/forms.py:607
msgid "Import as string needing edit"
msgstr "匯入為需要編輯的字串"

#: weblate/trans/forms.py:608
msgid "Import as translated"
msgstr "匯入為已翻譯"

#: weblate/trans/forms.py:624
msgid "Overwrite existing translations"
msgstr "覆蓋現在的翻譯"

#: weblate/trans/forms.py:626
msgid ""
"Whether to overwrite existing translations if the string is already "
"translated."
msgstr "如果字串已經有翻譯時是否要覆蓋現在的翻譯。"

#: weblate/trans/forms.py:637
msgid "Author name"
msgstr "作者姓名"

#: weblate/trans/forms.py:639 weblate/trans/forms.py:644
msgid "Leave empty for using currently logged in user."
msgstr "保留空白會使用目前登入的使用者身份。"

#: weblate/trans/forms.py:642
msgid "Author email"
msgstr "作者電子郵件"

#: weblate/trans/forms.py:740
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: weblate/trans/forms.py:746
msgid "Search type"
msgstr "搜尋類型"

#: weblate/trans/forms.py:749
msgid "Fulltext"
msgstr "全文"

#: weblate/trans/forms.py:750
msgid "Substring"
msgstr "子字串"

#: weblate/trans/forms.py:751
msgid "Exact match"
msgstr "完整單字比對"

#: weblate/trans/forms.py:756
msgid "Please choose a valid search type."
msgstr "請選擇有效的搜尋類型。"

#: weblate/trans/forms.py:765
msgid "Target strings"
msgstr "目標字串"

#: weblate/trans/forms.py:770
msgid "Context strings"
msgstr "情境字串"

#: weblate/trans/forms.py:775
msgid "Location strings"
msgstr "位置字串"

#: weblate/trans/forms.py:780
msgid "Comment strings"
msgstr "評註字串"

#: weblate/trans/forms.py:787
msgid "Show ignored checks as well"
msgstr "也顯示忽略的查核"

#: weblate/trans/forms.py:792
msgid "Changed since"
msgstr "此時間之後的更動"

#: weblate/trans/forms.py:796
msgid "Changed by user"
msgstr "使用者的更動"

#: weblate/trans/forms.py:800
msgid "Exclude changes by user"
msgstr "排除使用者的更動"

#: weblate/trans/forms.py:818
msgid "Invalid regular expression: {}"
msgstr "無效的正則表達式：{}"

#: weblate/trans/forms.py:841
#, python-format
msgid "Fulltext search for \"%s\""
msgstr "以全文方式搜尋「%s」"

#: weblate/trans/forms.py:843
#, python-format
msgid "Search for exact string \"%s\""
msgstr "搜尋完整字串「%s」"

#: weblate/trans/forms.py:845
#, python-format
msgid "Substring search for \"%s\""
msgstr "搜尋子字串「%s」"

#: weblate/trans/forms.py:856
#, python-brace-format
msgctxt "String to concatenate search and filter names"
msgid "{filter_name}, {search_name}"
msgstr "{filter_name}, {search_name}"

#: weblate/trans/forms.py:905 weblate/trans/forms.py:907
msgid "Could not find merged string."
msgstr "找不到合併的字串。"

#: weblate/trans/forms.py:926
msgid "Could not find reverted change."
msgstr "找不到還原的字串。"

#: weblate/trans/forms.py:937
msgid "Automatic translation source"
msgstr "自動翻譯來源"

#: weblate/trans/forms.py:939
msgid "Other translation components"
msgstr "其他翻譯組件"

#: weblate/trans/forms.py:950
msgid "Machine translation engines"
msgstr "機器翻譯引擎"

#: weblate/trans/forms.py:955
msgid "Score threshold"
msgstr "分數閾值"

#: weblate/trans/forms.py:982
msgid "All components in current project"
msgstr "目前專案中的所有組件"

#: weblate/trans/forms.py:1023
msgid "Invalid integer list!"
msgstr "無效的整數列表！"

#: weblate/trans/forms.py:1056
msgid ""
"You can upload any format understood by Translate Toolkit (including TBX, "
"CSV or gettext PO files)."
msgstr ""
"您可以上傳 Translate Toolkit 能理解的任何格式（包括 TBX、 CSV、gettext PO 檔"
"等）。"

#: weblate/trans/forms.py:1063
msgid "Keep current"
msgstr "維持現狀"

#: weblate/trans/forms.py:1064
msgid "Overwrite existing"
msgstr "覆蓋現有翻譯"

#: weblate/trans/forms.py:1065
msgid "Add as other translation"
msgstr "新增為其他翻譯"

#: weblate/trans/forms.py:1074 weblate/trans/forms.py:1292
msgid "Starting date"
msgstr "開始日期"

#: weblate/trans/forms.py:1091
msgctxt "Choose starting letter in glossary"
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: weblate/trans/forms.py:1093
msgid "Starting letter"
msgstr "起始字母"

#: weblate/trans/forms.py:1109
msgid "Scope"
msgstr "範圍"

#: weblate/trans/forms.py:1111
msgid ""
"Is your comment specific to this translation or generic for all of them?"
msgstr "您的評註是只針對此一翻譯，還是廣泛適用全部的翻譯？"

#: weblate/trans/forms.py:1118
msgid "Source string comment, suggestions for changes to this string"
msgstr "來源字串評註、修改此字串的建議"

#: weblate/trans/forms.py:1124
msgid "Translation comment, discussions with other translators"
msgstr "翻譯評註、與其他翻譯者的討論"

#: weblate/trans/forms.py:1144
msgid "All components"
msgstr "所有組件"

#: weblate/trans/forms.py:1184
#, python-brace-format
msgid "Similar translation already exists in the project ({0})!"
msgstr "專案 ({0}) 中已經存在類似的翻譯！"

#: weblate/trans/forms.py:1203
msgid "Please choose"
msgstr "請選擇"

#: weblate/trans/forms.py:1225
msgid "Higher priority strings are presented to translators earlier."
msgstr "較高優先度的字串會優先呈現給翻譯者。"

#: weblate/trans/forms.py:1239 weblate/trans/models/component.py:308
msgid "Translation flags"
msgstr "翻譯旗標"

#: weblate/trans/forms.py:1246
#, python-brace-format
msgid ""
"Please enter a comma separated list of translation flags, see <a href="
"\"{url}\">documentation</a> for more details."
msgstr ""
"請輸入以逗號分隔的翻譯旗標列表，請參考 <a href=\"{url}\">文件</a>瞭解詳細資"
"訊。"

#: weblate/trans/forms.py:1264
msgid "User to add"
msgstr "要加入的使用者"

#: weblate/trans/forms.py:1266
msgid ""
"Please provide username or email. User needs to already have an active "
"account in Weblate."
msgstr ""
"請提供使用者名稱或電子郵件。使用者需要先在 Weblate 中有已經啟用的帳號。"

#: weblate/trans/forms.py:1274
msgid "Report format"
msgstr "報告格式"

#: weblate/trans/forms.py:1275
msgid "Choose file format for the report"
msgstr "選擇報告的檔案格式"

#: weblate/trans/forms.py:1277
msgid "reStructuredText"
msgstr "reStructuredText"

#: weblate/trans/forms.py:1278
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: weblate/trans/forms.py:1279
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: weblate/trans/forms.py:1283
msgid "Report period"
msgstr "報告期間"

#: weblate/trans/forms.py:1285
msgid "Last month"
msgstr "近一個月來"

#: weblate/trans/forms.py:1286
msgid "Last year"
msgstr "近一年來"

#: weblate/trans/forms.py:1287
msgid "As specified"
msgstr "如指定時間"

#: weblate/trans/forms.py:1297
msgid "Ending date"
msgstr "結束日期"

#: weblate/trans/forms.py:1335 weblate/trans/forms.py:1337
msgid "Missing date!"
msgstr "缺少日期！"

#: weblate/trans/forms.py:1349
msgid "Starting date has to be before ending date!"
msgstr "開始日期必須早於結束日期！"

#: weblate/trans/forms.py:1365
msgid "You do not have permission to access this component!"
msgstr "您尚未獲得存取此組件的許可！"

#: weblate/trans/forms.py:1431
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: weblate/trans/forms.py:1443
msgid "Upstream links"
msgstr "上游連結"

#: weblate/trans/forms.py:1457
msgid "Translation settings"
msgstr "翻譯設定"

#: weblate/trans/forms.py:1465
msgid "Version control"
msgstr "版本控制"

#: weblate/trans/forms.py:1467
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: weblate/trans/forms.py:1476
msgid "Version control settings"
msgstr "版本控制設定"

#: weblate/trans/forms.py:1484 weblate/trans/forms.py:1486
msgid "Commit messages"
msgstr "提交訊息"

#: weblate/trans/forms.py:1499
msgid "Translation files"
msgstr "翻譯檔"

#: weblate/trans/forms.py:1505
msgid "Monolingual translations"
msgstr "單語翻譯"

#: weblate/trans/forms.py:1510
msgid "Adding new languages"
msgstr "正在新增新語言"

#: weblate/trans/forms.py:1549 weblate/trans/models/component.py:133
#: weblate/trans/models/componentlist.py:41 weblate/trans/models/project.py:58
msgid "Display name"
msgstr "顯示名稱"

#: weblate/trans/forms.py:1552 weblate/trans/models/component.py:136
#: weblate/trans/models/componentlist.py:45 weblate/trans/models/project.py:61
msgid "URL slug"
msgstr "URL slug"

#: weblate/trans/forms.py:1554 weblate/trans/models/component.py:138
#: weblate/trans/models/componentlist.py:48 weblate/trans/models/project.py:64
msgid "Name used in URLs and filenames."
msgstr "要在 URL 和檔名中使用的名稱。"

#: weblate/trans/forms.py:1561 weblate/trans/models/component.py:146
msgid "Version control system"
msgstr "版本控制系統"

#: weblate/trans/forms.py:1563
msgid ""
"Version control system to use to access your repository with translations."
msgstr "用來存取您儲存庫中翻譯的版本控制系統。"

#: weblate/trans/forms.py:1573
msgid ""
"URL of a repository, use weblate://project/component for sharing with other "
"component."
msgstr "儲存庫的 URL，請使用 weblate://project/component 和其他組件分享。"

#: weblate/trans/forms.py:1580 weblate/trans/models/component.py:209
msgid "Repository branch to translate"
msgstr "要翻譯的儲存庫分支"

#: weblate/trans/forms.py:1621
msgid "Choose translation files to import"
msgstr "選擇要匯入的翻譯檔"

#: weblate/trans/forms.py:1623
msgid "Specify configuration manually"
msgstr "手動指定組態"

#: weblate/trans/forms.py:1741
#, python-format
msgid ""
"You must specify a license for these components to make them publicly "
"accessible: %s"
msgstr "您必須為這些組件指定授權條款讓它們可以公開存取：%s"

#: weblate/trans/forms.py:1763
msgid "Search string"
msgstr "搜尋字串"

#: weblate/trans/forms.py:1769
msgid "Replacement string"
msgstr "取代用字串"

#: weblate/trans/forms.py:1814
msgid "Translation key"
msgstr "翻譯鍵"

#: weblate/trans/forms.py:1816
msgid ""
"Key used to identify string in translation file. File format specific rules "
"might apply."
msgstr "「鍵」用來識別翻譯檔中的字串。有時適用檔案格式的特定規則。"

#: weblate/trans/forms.py:1822
msgid "Source language text"
msgstr "來源語言文字"

#: weblate/trans/forms.py:1824
msgid ""
"You can edit this later, as with any other string in the source language."
msgstr "您可以稍後編輯這條目，與來源語言中的任何其他字串一同。"

#: weblate/trans/forms.py:1845
msgid "State to set"
msgstr "要設定的狀態"

#: weblate/trans/forms.py:1878
msgid "I agree with the contributor agreement"
msgstr "我同意貢獻者協議書"

#: weblate/trans/forms.py:1889
msgid "Name of the translation"
msgstr "翻譯的名稱"

#: weblate/trans/forms.py:1890
msgid "Please type in the name of the translation to confirm."
msgstr "請輸入翻譯的名稱作為確認。"

#: weblate/trans/forms.py:1899
msgid ""
"This action cannot be undone. This will permanently delete the {} "
"translation and all related content."
msgstr "這個動作無法取消。這會永久刪除 {} 翻譯及其所有相關內容。"

#: weblate/trans/forms.py:1916
msgid "The translation name does not match the one to delete!"
msgstr "翻譯的名稱與想要刪除的項目不符！"

#: weblate/trans/models/alert.py:143
msgid "Duplicated string for translation."
msgstr "重複的翻譯字串。"

#: weblate/trans/models/alert.py:149
msgid "Duplicated translation."
msgstr "重複翻譯。"

#: weblate/trans/models/alert.py:155
msgid "Could not merge the repository."
msgstr "無法合併到儲存庫。"

#: weblate/trans/models/alert.py:160
msgid "Could not update the repository."
msgstr "無法更新儲存庫。"

#: weblate/trans/models/alert.py:165
msgid "Could not push the repository."
msgstr "無法推送儲存庫。"

#: weblate/trans/models/alert.py:170
msgid "Could not parse translation files."
msgstr "無法解析翻譯檔。"

#: weblate/trans/models/alert.py:176
msgid "Your billing plan has exceeded its limits."
msgstr "您已超出付費方案的上限。"

#: weblate/trans/models/alert.py:181
msgid "Repository outdated."
msgstr "儲存庫過期了。"

#: weblate/trans/models/alert.py:186
msgid "Repository has changes."
msgstr "儲存庫有更動。"

#: weblate/trans/models/alert.py:191
msgid "License information missing."
msgstr "授權條款資訊遺失。"

#: weblate/trans/models/alert.py:196 weblate/trans/models/alert.py:201
msgid "Error when executing addon."
msgstr "執行附加元件時發生錯誤。"

#: weblate/trans/models/alert.py:206
msgid "Misconfigured monolingual translation."
msgstr "單語翻譯設定錯誤。"

#: weblate/trans/models/change.py:205
msgid "Resource update"
msgstr "資源更新"

#: weblate/trans/models/change.py:206
msgid "Translation completed"
msgstr "完成了翻譯"

#: weblate/trans/models/change.py:207
msgid "Translation changed"
msgstr "更改了翻譯"

#: weblate/trans/models/change.py:208 weblate/trans/models/component.py:346
msgid "New translation"
msgstr "有新的翻譯"

#: weblate/trans/models/change.py:209
msgid "Comment added"
msgstr "加入了評註"

#: weblate/trans/models/change.py:210
msgid "Suggestion added"
msgstr "加入了建議"

#: weblate/trans/models/change.py:212
msgid "Suggestion accepted"
msgstr "接受了建議"

#: weblate/trans/models/change.py:213
msgid "Translation reverted"
msgstr "還原了翻譯"

#: weblate/trans/models/change.py:214
msgid "Translation uploaded"
msgstr "上傳了翻譯"

#: weblate/trans/models/change.py:215
msgid "Glossary added"
msgstr "加入了詞彙表"

#: weblate/trans/models/change.py:216
msgid "Glossary updated"
msgstr "更新了詞彙表"

#: weblate/trans/models/change.py:217
msgid "Glossary uploaded"
msgstr "上傳了詞彙表"

#: weblate/trans/models/change.py:218
msgid "New source string"
msgstr "有新的來源字串"

#: weblate/trans/models/change.py:219
msgid "Component locked"
msgstr "鎖定了組件"

#: weblate/trans/models/change.py:220
msgid "Component unlocked"
msgstr "解除了組件鎖定"

#: weblate/trans/models/change.py:221
msgid "Found duplicated string"
msgstr "找到了重複字串"

#: weblate/trans/models/change.py:222
msgid "Committed changes"
msgstr "提交了更動"

#: weblate/trans/models/change.py:223
msgid "Pushed changes"
msgstr "推送了更動"

#: weblate/trans/models/change.py:224
msgid "Reset repository"
msgstr "重設了儲存庫"

#: weblate/trans/models/change.py:225
msgid "Merged repository"
msgstr "合併了儲存庫"

#: weblate/trans/models/change.py:226
msgid "Rebased repository"
msgstr "衍合了儲藏庫"

#: weblate/trans/models/change.py:227
msgid "Failed merge on repository"
msgstr "無法合併到儲存庫"

#: weblate/trans/models/change.py:228
msgid "Failed rebase on repository"
msgstr "無法衍合到儲存庫"

#: weblate/trans/models/change.py:229
msgid "Failed push on repository"
msgstr "無法推送到儲存庫"

#: weblate/trans/models/change.py:230
msgid "Parse error"
msgstr "解析錯誤"

#: weblate/trans/models/change.py:231
msgid "Removed translation"
msgstr "移除了翻譯"

#: weblate/trans/models/change.py:232
msgid "Suggestion removed"
msgstr "移除了建議"

#: weblate/trans/models/change.py:236
msgid "Suggestion removed during cleanup"
msgstr "在清理時移除了建議"

#: weblate/trans/models/change.py:238
msgid "Source string changed"
msgstr "更改了來源字串"

#: weblate/trans/models/change.py:239
msgid "New string added"
msgstr "加入了新字串"

#: weblate/trans/models/change.py:241
msgid "Changed visibility"
msgstr "更動了顯示與否"

#: weblate/trans/models/change.py:242
msgid "Added user"
msgstr "加入了使用者"

#: weblate/trans/models/change.py:243
msgid "Removed user"
msgstr "移除了使用者"

#: weblate/trans/models/change.py:244
msgid "Translation approved"
msgstr "核可了翻譯"

#: weblate/trans/models/change.py:245
msgid "Marked for edit"
msgstr "標記為需要編輯"

#: weblate/trans/models/change.py:246
msgid "Removed component"
msgstr "移除了組件"

#: weblate/trans/models/change.py:247
msgid "Removed project"
msgstr "移除了專案"

#: weblate/trans/models/change.py:248
msgid "Found duplicated language"
msgstr "找到了重複語言"

#: weblate/trans/models/change.py:249
msgid "Renamed project"
msgstr "重新命名了專案"

#: weblate/trans/models/change.py:250
msgid "Renamed component"
msgstr "重新命名了組件"

#: weblate/trans/models/change.py:251
msgid "Moved component"
msgstr "移動了組件"

#: weblate/trans/models/change.py:252
msgid "New string to translate"
msgstr "要翻譯的新字串"

#: weblate/trans/models/change.py:253
msgid "New contributor"
msgstr "新貢獻者"

#: weblate/trans/models/change.py:254
msgid "New whiteboard message"
msgstr "新白板訊息"

#: weblate/trans/models/change.py:255
msgid "New component alert"
msgstr "新組件通知"

#: weblate/trans/models/change.py:256
msgid "Added new language"
msgstr "已新增新語言"

#: weblate/trans/models/change.py:257
msgid "Requested new language"
msgstr "已請求新語言"

#: weblate/trans/models/change.py:352
#, python-format
msgid "%(action)s at %(time)s on %(translation)s by %(user)s"
msgstr "%(user)s 在 %(time)s 對 %(translation)s %(action)s"

#: weblate/trans/models/component.py:82
msgid "Use contact form"
msgstr "使用聯絡表單"

#: weblate/trans/models/component.py:83
msgid "Point to translation instructions URL"
msgstr "指向翻譯指示 URL"

#: weblate/trans/models/component.py:84
msgid "Automatically add language file"
msgstr "自動加入語言檔"

#: weblate/trans/models/component.py:85
msgid "No language additions"
msgstr "沒有新增的語言"

#: weblate/trans/models/component.py:88
msgid "Default based on the file format"
msgstr "預設基於檔案格式"

#: weblate/trans/models/component.py:89
msgid "POSIX style using underscore as a separator"
msgstr "POSIX 風格使用底線當作分隔符"

#: weblate/trans/models/component.py:90
msgid "BCP style using hyphen as a separator"
msgstr "BCP 風格使用連字號當作分隔符"

#: weblate/trans/models/component.py:91
msgid "Android style"
msgstr "Android 風格"

#: weblate/trans/models/component.py:95
msgid "Merge"
msgstr "合併"

#: weblate/trans/models/component.py:149
msgid ""
"Version control system to use to access your repository containing "
"translations. You can also choose additional integration with third party "
"providers to submit merge requests."
msgstr "來存取包含翻譯之儲存庫的版本控制系統。您也能選擇由第三方提供者提供之額外整合來提交合併請求。"

#: weblate/trans/models/component.py:161
msgid ""
"URL of a repository, use weblate://project/component to share it with other "
"component."
msgstr "儲存庫的 URL，請使用 weblate://project/component 和其他組件分享。"

#: weblate/trans/models/component.py:173
msgid "Repository push URL"
msgstr "儲存庫推送 URL"

#: weblate/trans/models/component.py:176
msgid "URL of a push repository, pushing is turned off if empty."
msgstr "儲存庫的推送 URL，如果空白則關閉推送。"

#: weblate/trans/models/component.py:181
msgid "Repository browser"
msgstr "儲存庫瀏覽器"

#: weblate/trans/models/component.py:183
#, python-format
msgid ""
"Link to repository browser, use %(branch)s for branch, %(file)s and %(line)s "
"as filename and line placeholders."
msgstr ""
"儲存庫瀏覽器的連結，請使用 %(branch)s 作為分支、%(file)s 和 %(line)s 作為檔名"
"和列數的佔位符。"

#: weblate/trans/models/component.py:190
msgid "Exported repository URL"
msgstr "已匯出儲存庫 URL"

#: weblate/trans/models/component.py:193
msgid "URL of repository where users can fetch changes from Weblate"
msgstr "儲存庫的 URL，使用者可以從 Weblate 取得更動的地方"

#: weblate/trans/models/component.py:198
msgid "Source string bug reporting address"
msgstr "來源字串臭蟲回報位址"

#: weblate/trans/models/component.py:200
msgid ""
"Email address for reports on errors in source strings. Leave empty for no "
"emails."
msgstr "用來回報來源字串錯誤的電子郵件位址。留白則不提供電子郵件回報方式。"

#: weblate/trans/models/component.py:218
msgid ""
"Path of files to translate relative to repository root, use * instead of "
"language code, for example: po/*.po or locale/*/LC_MESSAGES/django.po."
msgstr ""
"要翻譯的檔案路徑，路徑相對於儲存庫的根基，請使用 * 號取代語言碼，例如：po/*."
"po 或是 locale/*/LC_MESSAGES/django.po。"

#: weblate/trans/models/component.py:228
msgid ""
"Filename of translation base file, containing all strings and their source; "
"it is recommended for monolingual translation formats."
msgstr "包含所有的字串與其來源之翻譯基底檔的檔名；建議使用單語格式。"

#: weblate/trans/models/component.py:234
msgid "Edit base file"
msgstr "編輯基底檔"

#: weblate/trans/models/component.py:237
msgid ""
"Whether users will be able to edit the base file for monolingual "
"translations."
msgstr "使用者是否可編輯單語的翻譯基底檔。"

#: weblate/trans/models/component.py:242
msgid "Base file for new translations"
msgstr "新翻譯的基底檔"

#: weblate/trans/models/component.py:262
msgid "Locked"
msgstr "鎖定"

#: weblate/trans/models/component.py:265
msgid "Locked component will not get any translation updates."
msgstr "鎖定的組件將不會收到任何翻譯更新。"

#: weblate/trans/models/component.py:269
msgid "Allow translation propagation"
msgstr "允許翻譯再用"

#: weblate/trans/models/component.py:273
msgid ""
"Whether translation updates in other components will cause automatic "
"translation in this one"
msgstr "是否在其他組件翻譯更新時觸發它的自動翻譯"

#: weblate/trans/models/component.py:278
msgid "Save translation history"
msgstr "儲存翻譯歷史"

#: weblate/trans/models/component.py:281
msgid "Whether Weblate should keep track of old translations."
msgstr "設定 Weblate 是否應該保留舊翻譯追蹤。"

#: weblate/trans/models/component.py:285
msgid "Turn on suggestions"
msgstr "開啟建議"

#: weblate/trans/models/component.py:288
msgid "Whether to allow translation suggestions at all."
msgstr "是否允許翻譯建議。"

#: weblate/trans/models/component.py:292
msgid "Suggestion voting"
msgstr "建議投票"

#: weblate/trans/models/component.py:295
msgid "Whether users can vote for suggestions."
msgstr "使用者是否可對翻譯建議投票。"

#: weblate/trans/models/component.py:299
msgid "Autoaccept suggestions"
msgstr "自動接受建議"

#: weblate/trans/models/component.py:302
msgid ""
"Automatically accept suggestions with this number of votes, use 0 to disable."
msgstr "自動接受翻譯的門檻投票數，設為 0 則停用。"

#: weblate/trans/models/component.py:311
msgid ""
"Additional comma-separated flags to influence quality checks, check "
"documentation for possible values."
msgstr "額外以逗號分隔的旗標影響品質查核，請查看文件瞭解可使用的值。"

#: weblate/trans/models/component.py:325
msgid "Optional short summary of license used for translations."
msgstr "選擇性使用的翻譯授權條款簡短摘要。"

#: weblate/trans/models/component.py:329
msgid "License URL"
msgstr "授權條款 URL"

#: weblate/trans/models/component.py:332
msgid "Optional URL with license details."
msgstr "授權條款細節的選填 URL。"

#: weblate/trans/models/component.py:339
msgid ""
"User agreement which needs to be approved before a user can translate this "
"component."
msgstr "使用者必須先同意使用者協議才能翻譯此組件。"

#: weblate/trans/models/component.py:351
msgid "How to handle requests for creating new translations."
msgstr "如何處理建立新翻譯的請求。"

#: weblate/trans/models/component.py:355
msgid "Language code style"
msgstr "語言代碼風格"

#: weblate/trans/models/component.py:361
msgid ""
"Customize language code used to generate the filename for translations "
"created by Weblate."
msgstr "用來生成使用 Weblate 建立之翻譯檔名的自訂語言代碼。"

#: weblate/trans/models/component.py:368
msgid "Merge style"
msgstr "合併風格"

#: weblate/trans/models/component.py:373
msgid ""
"Define whether Weblate should merge the upstream repository or rebase "
"changes onto it."
msgstr "定義是 Weblate 是否應該與上游儲存庫合併，或是將更動衍合進去。"

#: weblate/trans/models/component.py:378
msgid "Commit message when translating"
msgstr "翻譯時的提交訊息"

#: weblate/trans/models/component.py:380 weblate/trans/models/component.py:389
#: weblate/trans/models/component.py:398 weblate/trans/models/component.py:407
#: weblate/trans/models/component.py:416
msgid ""
"You can use template language for various info, please consult the "
"documentation for more details."
msgstr "您可以使用各種資訊的模板語言，請參考文件瞭解更多細節。"

#: weblate/trans/models/component.py:387
msgid "Commit message when adding translation"
msgstr "加入翻譯時的提交訊息"

#: weblate/trans/models/component.py:396
msgid "Commit message when removing translation"
msgstr "移除翻譯時的提交訊息"

#: weblate/trans/models/component.py:405
msgid "Commit message when merging translation"
msgstr "合併翻譯時的提交訊息"

#: weblate/trans/models/component.py:414
msgid "Commit message when addon makes a change"
msgstr "當附加元件建立變更時提交訊息"

#: weblate/trans/models/component.py:423
msgid "Committer name"
msgstr "提交者名稱"

#: weblate/trans/models/component.py:428
msgid "Committer email"
msgstr "提交者電子郵件"

#: weblate/trans/models/component.py:433
msgid "Push on commit"
msgstr "提交時一併推送"

#: weblate/trans/models/component.py:436
msgid "Whether the repository should be pushed upstream on every commit."
msgstr "是否在每次提交到儲存庫時都推送到上游。"

#: weblate/trans/models/component.py:440
msgid "Age of changes to commit"
msgstr "更動後提交的經過時間"

#: weblate/trans/models/component.py:443
msgid ""
"Time in hours after which any pending changes will be committed to the VCS."
msgstr "任何未決的更動提交到 VCS 後的時間，以小時計。"

#: weblate/trans/models/component.py:453
msgid ""
"Regular expression used to filter translation when scanning for filemask."
msgstr "掃描檔案遮罩時用來篩選過濾翻譯的正則表達式。"

#: weblate/trans/models/component.py:463
msgid "Components with higher priority are offered first to translators."
msgstr "較高優先度的組件會優先提供給翻譯者。"

#: weblate/trans/models/component.py:649
msgid ""
"Could not verify SSH host key, please add them in SSH page in the admin "
"interface."
msgstr "無法驗證 SSH 主機金鑰，請在管理介面中將它們加入 SSH 頁面。"

#: weblate/trans/models/component.py:654
#, python-format
msgid "Could not fetch the repository: %s"
msgstr "無法取得儲存庫：%s"

#: weblate/trans/models/component.py:797
#, python-format
msgid "Push is turned off for %s."
msgstr "已關閉 %s 的推送功能。"

#: weblate/trans/models/component.py:844
#, python-format
msgid "Could not push to remote branch on %s."
msgstr "無法推送到 %s 上的遠端分支。"

#: weblate/trans/models/component.py:885
#, python-format
msgid "Could not reset to remote branch on %s."
msgstr "無法重設至 %s 上的遠端分支。"

#: weblate/trans/models/component.py:918
#, python-format
msgid "Could not clean the repository on %s."
msgstr "無法清除 %s 上的儲存庫。"

#: weblate/trans/models/component.py:994
#, python-format
msgid "Could not rebase local branch onto remote branch %s."
msgstr "無法將本機分支衍合到遠端分支 %s。"

#: weblate/trans/models/component.py:1000
#, python-format
msgid "Could not merge remote branch into %s."
msgstr "無法將遠端分支合併到 %s。"

#: weblate/trans/models/component.py:1325
msgid "Invalid link to a Weblate project, cannot link to linked repository!"
msgstr "無效的 Weblate 專案連結，無法連到連結的儲存庫！"

#: weblate/trans/models/component.py:1332
msgid "Invalid link to a Weblate project, cannot link it to itself!"
msgstr "無效的 Weblate 專案連結，無法連到自身連結！"

#: weblate/trans/models/component.py:1339
msgid "Invalid link to a Weblate project, use weblate://project/component."
msgstr "無效的 Weblate 專案連結，請使用 weblate://project/component。"

#: weblate/trans/models/component.py:1347
msgid "Option is not available for linked repositories."
msgstr "選項無法在連結儲存庫使用。"

#: weblate/trans/models/component.py:1356
msgid "The filemask did not match any files."
msgstr "此檔案遮罩不符合任何檔案。"

#: weblate/trans/models/component.py:1364
#, python-format
msgid "The language code for %s was empty, please check the filemask."
msgstr "%s 的語言代碼是空白的，請檢查檔案遮罩。"

#: weblate/trans/models/component.py:1369
#, python-format
msgid "The language code \"%s\" is too long, please check the filemask."
msgstr "「%s」語言代碼過長，請檢查檔案遮罩。"

#: weblate/trans/models/component.py:1373
#, python-format
msgid ""
"There are more files for the single language (%s), please adjust the "
"filemask and use components for translating different resources."
msgstr "有單一語言的更多檔案 (%s)，請調整檔案遮罩並使用組件翻譯不同的資源。"

#: weblate/trans/models/component.py:1392
msgid "This file seems to be invalid."
msgstr "此檔案似乎無效。"

#: weblate/trans/models/component.py:1400
#, python-format
msgid "Could not recognize the format of %d matching files."
msgstr "無法識別 %d 個符合檔案的格式。"

#: weblate/trans/models/component.py:1409
#, python-format
msgid "Could not parse %d matched files."
msgstr "無法解析 %d 個符合檔案。"

#: weblate/trans/models/component.py:1427
msgid "Unrecognized base file for new translations."
msgstr "無法識別新翻譯的基底檔。"

#: weblate/trans/models/component.py:1431
msgid ""
"You have set up Weblate to add new translation files, but did not provide a "
"base file to do that."
msgstr "您已設定 Weblate 要加入新翻譯檔，但是卻沒有提供基底檔。"

#: weblate/trans/models/component.py:1440
msgid "You can not use a base file for bilingual translation."
msgstr "您無法使用基底檔進行雙語翻譯。"

#: weblate/trans/models/component.py:1445
msgid "Using a .pot file as base file is unsupported."
msgstr "不支援使用 .pot 檔作為基底檔。"

#: weblate/trans/models/component.py:1452
msgid "Could not find template file."
msgstr "找不到模板檔。"

#: weblate/trans/models/component.py:1458
#, python-format
msgid "Could not parse translation base file: %s"
msgstr "無法解析翻譯基底檔：%s"

#: weblate/trans/models/component.py:1468
#, python-brace-format
msgid "Template language ({0}) does not match project source language ({1})!"
msgstr "模板語言 ({0}) 和專案來源語言 ({1}) 不符！"

#: weblate/trans/models/component.py:1475
msgid "You can not use a monolingual translation without a base file."
msgstr "您不用基底檔就不能作單語翻譯。"

#: weblate/trans/models/component.py:1490
#, python-format
msgid "Could not update repository: %s"
msgstr "無法更新儲存庫：%s"

#: weblate/trans/models/component.py:1504
msgid ""
"Please either fill in instruction URL or use different option for adding a "
"new language."
msgstr "請填寫新增翻譯的步驟指示 URL 或使用其他方法。"

#: weblate/trans/models/component.py:1511
msgid "License URL can not be used without a license summary."
msgstr "授權條款 URL 不能沒有授權條款摘要。"

#: weblate/trans/models/component.py:1539
msgid "Can not validate file matches due to invalid regular expression."
msgstr "因為正則表達式無效而無法驗證檔案是否相符。"

#: weblate/trans/models/component.py:1551
msgid "Accepting suggestions automatically only works with voting turned on."
msgstr "只能在投票功能開啟時才能使用自動接受建議功能。"

#: weblate/trans/models/component.py:1732
msgid "Could not add new translation file."
msgstr "無法新增翻譯檔。"

#: weblate/trans/models/component.py:1746
msgid "The given language is filtered by the language filter."
msgstr "指定的語言已由語言過濾器過濾。"

#: weblate/trans/models/component.py:1767
msgid "Translation file already exists!"
msgstr "翻譯檔已經存在！"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:38
msgid "Component list name"
msgstr "組件列表名稱"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:51
msgid "Show on dashboard"
msgstr "顯示在控制面板中"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:55
msgid ""
"When enabled this component list will be shown as a tab on the dashboard"
msgstr "當啟用時，此組件清單會以標籤頁顯示在控制面板中"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:84
msgid "Project regular expression"
msgstr "專案正則表達式"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:88
msgid "Regular expression which is used to match project slug."
msgstr "用來比對專案 slug 的正則表達式。"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:92
msgid "Component regular expression"
msgstr "組件正則表達式"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:96
msgid "Regular expression which is used to match component slug."
msgstr "用來比對組件 slug 的正則表達式。"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:101
msgid "Component list to assign"
msgstr "要指派的組件列表"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:117
msgid "Automatic component list assignments"
msgstr "自動組件列表指派"

#: weblate/trans/models/project.py:68
msgid "Main website of translated project."
msgstr "翻譯專案的主要網站。"

#: weblate/trans/models/project.py:71
msgid "Mailing list"
msgstr "郵遞清單"

#: weblate/trans/models/project.py:74
msgid "Mailing list for translators."
msgstr "翻譯者的郵件清單。"

#: weblate/trans/models/project.py:77
msgid "Translation instructions"
msgstr "翻譯指示"

#: weblate/trans/models/project.py:79
msgid "URL with instructions for translators."
msgstr "寫給翻譯者的指示 URL。"

#: weblate/trans/models/project.py:83
msgid "Set \"Language-Team\" header"
msgstr "設定「Language-Team」檔案標頭"

#: weblate/trans/models/project.py:86
msgid "Lets Weblate update the \"Language-Team\" file header of your project."
msgstr "讓 Weblate 更新您專案的「Language-Team」檔案標頭欄位。"

#: weblate/trans/models/project.py:91
msgid "Use shared translation memory"
msgstr "使用共享的翻譯記憶"

#: weblate/trans/models/project.py:94
msgid ""
"Uses and contributes to the pool of shared translations between projects."
msgstr "在不同專案中使用這個共享的翻譯匯聚池並且也貢獻其中。"

#: weblate/trans/models/project.py:101
msgid "Access control"
msgstr "存取控制"

#: weblate/trans/models/project.py:103
msgid ""
"How to restrict access to this project is detailed in the documentation."
msgstr "限制存取此專案的詳細規則請參考文件。"

#: weblate/trans/models/project.py:108
msgid "Enable reviews"
msgstr "啟用檢閱"

#: weblate/trans/models/project.py:111
msgid "Requires dedicated reviewers to approve translations."
msgstr "須要有專門的檢閱者核可翻譯。"

#: weblate/trans/models/project.py:115
msgid "Enable hooks"
msgstr "啟用掛勾"

#: weblate/trans/models/project.py:118
msgid "Whether to allow updating this repository by remote hooks."
msgstr "是否允許接上遠端掛勾更新此儲存庫。"

#: weblate/trans/models/project.py:123
msgid "Source language"
msgstr "來源語言"

#: weblate/trans/models/project.py:125
msgid "Language used for source strings in all components"
msgstr "此語言將作為所有組件的來源字串"

#: weblate/trans/models/suggestion.py:169
msgid "Failed to accept suggestion!"
msgstr "翻譯建議接受失敗！"

#: weblate/trans/models/translation.py:141
#, python-format
msgid ""
"Filename %s not found in repository! To add new translation, add language "
"file into repository."
msgstr "在儲存庫中找不到 %s 檔名！若要加入新翻譯，請將語言檔加到儲存庫中。"

#: weblate/trans/models/translation.py:150
#, python-format
msgid "Failed to parse file %(file)s: %(error)s"
msgstr "無法解析 %(file)s 檔案：%(error)s"

#: weblate/trans/models/unit.py:345
#, python-brace-format
msgid "{translation}, string {position}"
msgstr "{translation}，字串 {position}"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:74
msgid "Render as HTML"
msgstr "算繪為 HTML"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:76
msgid ""
"When turned off, URLs will be converted to links and any markup will be "
"escaped."
msgstr "當關閉時，URL 會轉換為連結並且跳脫任何標記。"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:106
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:108
msgid "Category defines color used for the message."
msgstr "類別定義訊息的顏色。"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:111
msgid "Info (light blue)"
msgstr "資訊（亮藍色）"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:112
msgid "Warning (yellow)"
msgstr "警告（黃色）"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:113
msgid "Danger (red)"
msgstr "危險（紅色）"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:114
msgid "Success (green)"
msgstr "成功（綠色）"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:122
msgid "Expiry date"
msgstr "截止日期"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:124
msgid ""
"The message will be not shown after this date. Use it to announce string "
"freeze and translation deadline for next release."
msgstr "此訊息將不在此日期後顯示。使用此功能來公告下個釋出版本的字串凍結 (freeze) 時間和翻譯最後期限。"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:133
msgid "Whiteboard message"
msgstr "白板訊息"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:134
msgid "Whiteboard messages"
msgstr "白板訊息"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:143
msgid "Do not specify both component and project!"
msgstr "不可以同時指定組件與專案！"

#: weblate/trans/specialchars.py:34
msgid "Insert tab character"
msgstr "插入跳格定位字元"

#: weblate/trans/specialchars.py:35
msgid "Insert new line"
msgstr "插入換新列符"

#: weblate/trans/specialchars.py:36
msgid "Insert horizontal ellipsis"
msgstr "插入水平刪節號"

#: weblate/trans/specialchars.py:455
#, python-brace-format
msgid "Insert {0}"
msgstr "插入 {0}"

#: weblate/trans/specialchars.py:460 weblate/trans/specialchars.py:462
#, python-brace-format
msgid "Insert character {0}"
msgstr "插入 {0} 字元"

#: weblate/trans/specialchars.py:476
msgid "Opening double quote"
msgstr "開頭雙引號"

#: weblate/trans/specialchars.py:477
msgid "Closing double quote"
msgstr "結尾雙引號"

#: weblate/trans/specialchars.py:478
msgid "Opening single quote"
msgstr "開頭單引號"

#: weblate/trans/specialchars.py:479
msgid "Closing single quote"
msgstr "結尾單引號"

#: weblate/trans/specialchars.py:482
msgid "Hyphen"
msgstr "連字符"

#: weblate/trans/specialchars.py:485
msgid "En dash"
msgstr "短破折號"

#: weblate/trans/specialchars.py:488
msgid "Em dash"
msgstr "長破折號"

#: weblate/trans/specialchars.py:491
msgid "User configured character: {}"
msgstr "使用者自訂字元：{}"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:34
msgid "Support Weblate"
msgstr "支援 Weblate"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:35
msgid "More information about Weblate"
msgstr "更多 Weblate 相關資訊"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:78
msgid "Good configuration"
msgstr "良好的組態"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:79
msgid "Bad configuration"
msgstr "不良的組態"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:80
msgid "Possible configuration"
msgstr "可能的組態"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:115
msgid "Tab character"
msgstr "Tab 字元"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:184
msgid "New line"
msgstr "換新列"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:349
msgid "a year ago"
msgstr "1 年前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:351
#, python-format
msgid "%(count)s year ago"
msgid_plural "%(count)s years ago"
msgstr[0] "%(count)s 年前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:356
msgid "a month ago"
msgstr "1 個月前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:358
#, python-format
msgid "%(count)s month ago"
msgid_plural "%(count)s months ago"
msgstr[0] "%(count)s 個月前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:363
#, python-format
msgid "%(count)s week ago"
msgid_plural "%(count)s weeks ago"
msgstr[0] "%(count)s 週前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:367
msgid "a week ago"
msgstr "1 週前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:369
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:371
#, python-format
msgid "%(count)s day ago"
msgid_plural "%(count)s days ago"
msgstr[0] "%(count)s 天前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:374
#: weblate/trans/templatetags/translations.py:433
msgid "now"
msgstr "現在"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:377
msgid "a second ago"
msgstr "1 秒前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:379
#, python-format
msgid "%(count)s second ago"
msgid_plural "%(count)s seconds ago"
msgstr[0] "%(count)s 秒前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:384
msgid "a minute ago"
msgstr "1 分鐘前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:386
#, python-format
msgid "%(count)s minute ago"
msgid_plural "%(count)s minutes ago"
msgstr[0] "%(count)s 分鐘前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:391
msgid "an hour ago"
msgstr "一小時前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:393
#, python-format
msgid "%(count)s hour ago"
msgid_plural "%(count)s hours ago"
msgstr[0] "%(count)s 小時前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:408
msgid "a year from now"
msgstr "現在起 1 年後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:410
#, python-format
msgid "%(count)s year from now"
msgid_plural "%(count)s years from now"
msgstr[0] "現在起 %(count)s 年後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:415
msgid "a month from now"
msgstr "現在起 1 個月後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:417
#, python-format
msgid "%(count)s month from now"
msgid_plural "%(count)s months from now"
msgstr[0] "現在起 %(count)s 個月後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:422
#, python-format
msgid "%(count)s week from now"
msgid_plural "%(count)s weeks from now"
msgstr[0] "現在起 %(count)s 週後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:426
msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:428
msgid "a week from now"
msgstr "現在起 1 星期後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:430
#, python-format
msgid "%(count)s day from now"
msgid_plural "%(count)s days from now"
msgstr[0] "現在起 %(count)s 天後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:436
msgid "a second from now"
msgstr "現在起 1 秒後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:438
#, python-format
msgid "%(count)s second from now"
msgid_plural "%(count)s seconds from now"
msgstr[0] "現在起 %(count)s 秒後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:445
msgid "a minute from now"
msgstr "現在起 1 分鐘後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:447
#, python-format
msgid "%(count)s minute from now"
msgid_plural "%(count)s minutes from now"
msgstr[0] "現在起 %(count)s 分鐘後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:454
msgid "an hour from now"
msgstr "現在起 1 小時後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:456
#, python-format
msgid "%(count)s hour from now"
msgid_plural "%(count)s hours from now"
msgstr[0] "現在起 %(count)s 小時後"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:537
msgid "Not translated"
msgstr "尚未翻譯"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:564
msgid "Message needs edit"
msgstr "需要編輯的訊息"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:569
msgid "Message is not translated"
msgstr "尚未翻譯的訊息"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:574
msgid "Message has failing checks"
msgstr "未通過查核的訊息"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:579
msgid "Message is approved"
msgstr "訊息已核可"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:584
msgid "Message is translated"
msgstr "已翻譯好的訊息"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:590
msgid "Message has comments"
msgstr "有評註內容的訊息"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:610
#, python-format
msgid "string ID %s"
msgstr "字串 ID %s"

#: weblate/trans/util.py:54
msgid "Very high"
msgstr "非常高"

#: weblate/trans/util.py:55
msgid "High"
msgstr "高"

#: weblate/trans/util.py:56
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: weblate/trans/util.py:57
msgid "Low"
msgstr "低"

#: weblate/trans/util.py:58
msgid "Very low"
msgstr "非常低"

#: weblate/trans/util.py:243
#, python-brace-format
msgid ""
"{0} is translated into {1} languages using Weblate. Join the translation or "
"start translating your own project."
msgstr ""
"{0} 正透過 Weblate 翻譯成 {1} 種語言。請加入翻譯的行列，或是開始翻譯您的專案"
"吧。"

#: weblate/trans/validators.py:31
msgid "RST text"
msgstr "RST 文字"

#: weblate/trans/validators.py:32
msgid "Markdown text"
msgstr "Markdown 文字"

#: weblate/trans/validators.py:33
msgid "XML text"
msgstr "XML 文字"

#: weblate/trans/validators.py:34
msgid "DOS line endings"
msgstr "DOS 行尾字元"

#: weblate/trans/validators.py:37
msgid "Automatically detect Java MessageFormat"
msgstr "自動偵測 Java MessageFormat"

#: weblate/trans/validators.py:47
msgid "Filemask does not contain * as a language placeholder!"
msgstr "檔案遮罩不包含作語言碼預留位置用的 * 號！"

#: weblate/trans/validators.py:55
msgid ""
"A value of 1 is not allowed for autoaccept as it would permit users to vote "
"on their own suggestions."
msgstr "將值設成 1 即不允許自動接受，若開啟此功能則允許使用者投給自己的建議。"

#: weblate/trans/validators.py:68
#, python-format
msgid "Invalid translation flag: \"%s\""
msgstr "無效的翻譯標記：「%s」"

#: weblate/trans/views/about.py:38
msgid "About"
msgstr "關於"

#: weblate/trans/views/about.py:48
msgid "Keys"
msgstr "按鍵"

#: weblate/trans/views/about.py:81
msgid "Weblate statistics"
msgstr "Weblate 統計數據"

#: weblate/trans/views/acl.py:82
msgid "Invalid parameters!"
msgstr "無效的參數！"

#: weblate/trans/views/acl.py:88 weblate/trans/views/acl.py:162
msgid "You can not remove last owner!"
msgstr "您不能移除最後一位擁有者！"

#: weblate/trans/views/acl.py:138
msgid "User has been added to this project."
msgstr "使用者此專案。"

#: weblate/trans/views/acl.py:142
msgid "Failed to find group to add a user!"
msgstr "未能找到要加入使用者的群組！"

#: weblate/trans/views/acl.py:172
msgid "User has been removed from this project."
msgstr "使用者已從這個專案中移除。"

#: weblate/trans/views/acl.py:204
msgid "Project access control has been changed."
msgstr "專案存取控制已更動。"

#: weblate/trans/views/basic.py:101
#, python-brace-format
msgid "Get involved in {0}!"
msgstr "參與 {0}！"

#: weblate/trans/views/basic.py:382
msgid ""
"A request for a new translation has been sent to the project's maintainers."
msgstr "新增語言的要求已傳送給專案維護者。"

#: weblate/trans/views/changes.py:77
#, python-format
msgctxt "Changes in translation"
msgid "Changes in %s"
msgstr "%s 的更動"

#: weblate/trans/views/changes.py:89
#, python-format
msgctxt "Changes in component"
msgid "Changes in %s"
msgstr "%s 的更動"

#: weblate/trans/views/changes.py:99
#, python-format
msgctxt "Changes in project"
msgid "Changes in %s"
msgstr "%s 的更動"

#: weblate/trans/views/changes.py:112
#, python-format
msgctxt "Changes in language"
msgid "Changes in %s"
msgstr "%s 的更動"

#: weblate/trans/views/changes.py:120
#, python-format
msgctxt "Changes by user"
msgid "Changes by %s"
msgstr "%s 的更動"

#: weblate/trans/views/changes.py:147
msgid "Failed to find matching project!"
msgstr "找不到符合的專案！"

#: weblate/trans/views/changes.py:160
msgid "Failed to find matching language!"
msgstr "找不到符合的語言！"

#: weblate/trans/views/changes.py:173
msgid "Failed to find matching user!"
msgstr "找不到符合的使用者！"

#: weblate/trans/views/charts.py:108
#, python-brace-format
msgctxt "Format string for yearly activity chart"
msgid "{month}/{year}"
msgstr "{year}/{month}"

#: weblate/trans/views/charts.py:140
#, python-brace-format
msgctxt "Format string for monthly activity chart"
msgid "{day}/{month}"
msgstr "{month}/{day}"

#: weblate/trans/views/dashboard.py:154
msgid ""
"The project you were looking for has been removed, however you are welcome "
"to contribute to other ones."
msgstr "您正在查看的專案已經移除；不過我們仍然歡迎您貢獻其他專案。"

#: weblate/trans/views/dashboard.py:166
msgid ""
"You have activated your account, now you should set the password to be able "
"to login next time."
msgstr "您已啟動您的帳戶，現在您應該設定密碼以便能夠下次登入。"

#: weblate/trans/views/dashboard.py:180
msgid "Please set your full name and email in your profile."
msgstr "請設定您個人檔案中的全名與電子郵件。"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:51
#, python-format
msgid "%(language)s dictionary for %(project)s"
msgstr "%(project)s 的 %(language)s 的字典"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:68
msgid "Dictionaries"
msgstr "字典"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:184
msgid "No words to import found in file."
msgstr "檔案中沒有找到要匯入的單字。"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:186
#, python-format
msgid "Imported %d word from the uploaded file."
msgid_plural "Imported %d words from the uploaded file."
msgstr[0] "已從上傳的檔案匯入 %d 個單字。"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:194
#, python-format
msgid "File upload has failed: %s"
msgstr "檔案上傳失敗：%s"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:197 weblate/trans/views/edit.py:574
#: weblate/trans/views/search.py:80 weblate/trans/views/search.py:243
msgid "Failed to process form!"
msgstr "處理表單失敗！"

#: weblate/trans/views/edit.py:155 weblate/trans/views/edit.py:452
msgid "No string matched your search!"
msgstr "找不到您搜尋的字串！"

#: weblate/trans/views/edit.py:179
msgid "Your suggestion is empty!"
msgstr "您的建議留空白！"

#: weblate/trans/views/edit.py:186
msgid "You don't have privileges to add suggestions!"
msgstr "您沒有加入建議的權利！"

#: weblate/trans/views/edit.py:195
msgid "Your suggestion has been identified as spam!"
msgstr "您的建議被判定為垃圾內容！"

#: weblate/trans/views/edit.py:207
msgid "Your suggestion already exists!"
msgstr "您的建議內容已經存在！"

#: weblate/trans/views/edit.py:236
#, python-format
msgid "Following fixups were applied to translation: %s"
msgstr "下列修正已套用到翻譯中：%s"

#: weblate/trans/views/edit.py:251
#, python-brace-format
msgid "Some checks have failed on your translation: {0}"
msgstr "您的翻譯有一些未通過查核之處：{0}"

#: weblate/trans/views/edit.py:303
msgid "Invalid merge request!"
msgstr "無效的合併請求！"

#: weblate/trans/views/edit.py:329
msgid "Invalid revert request!"
msgstr "無效的還原請求！"

#: weblate/trans/views/edit.py:343
msgid "Can not revert to empty translation!"
msgstr "無法還原成空白翻譯！"

#: weblate/trans/views/edit.py:361
msgid "You do not have privilege to accept suggestions!"
msgstr "您沒有接受建議的權利！"

#: weblate/trans/views/edit.py:368
msgid "You do not have privilege to delete suggestions!"
msgstr "您沒有刪除建議的權利！"

#: weblate/trans/views/edit.py:375
msgid "You do not have privilege to vote for suggestions!"
msgstr "您沒有投票支持建議的權利！"

#: weblate/trans/views/edit.py:403
msgid "Invalid suggestion!"
msgstr "無效的翻譯建議！"

#: weblate/trans/views/edit.py:515
msgid "Invalid search string!"
msgstr "無效的搜尋字串！"

#: weblate/trans/views/edit.py:597
msgid "Automatic translation completed, no strings were updated."
msgstr "自動翻譯已完成，未更新任何字串。"

#: weblate/trans/views/edit.py:599
#, python-format
msgid "Automatic translation completed, %d string was updated."
msgid_plural "Automatic translation completed, %d strings were updated."
msgstr[0] "自動翻譯已完成，已更新 %d 條字串。"

#: weblate/trans/views/edit.py:631
msgid "Posted new comment"
msgstr "已發表新評註內容"

#: weblate/trans/views/edit.py:633
msgid "Failed to add comment!"
msgstr "評註內容加入失敗！"

#: weblate/trans/views/edit.py:656
msgid "Translation comment has been deleted."
msgstr "已刪除翻譯評註。"

#: weblate/trans/views/edit.py:814
msgid "Translation with this key seem to already exist!"
msgstr "有此鍵的翻譯似乎已經存在！"

#: weblate/trans/views/edit.py:819
msgid "New string has been added."
msgstr "已加入新的字串。"

#: weblate/trans/views/files.py:66
msgid "Access denied."
msgstr "拒絕存取。"

#: weblate/trans/views/files.py:105
msgid "No strings were imported from the uploaded file."
msgstr "未從上傳的檔案中匯入任何字串。"

#: weblate/trans/views/files.py:108
#, python-brace-format
msgid ""
"Processed {0} string from the uploaded files (skipped: {1}, not found: {2}, "
"updated: {3})."
msgid_plural ""
"Processed {0} strings from the uploaded files (skipped: {1}, not found: {2}, "
"updated: {3})."
msgstr[0] ""
"已處理上傳檔案中的 {0} 條字串（略過：{1}，找不到：{2}，已更新：{3}）。"

#: weblate/trans/views/files.py:120
#, python-format
msgid "File content merge failed: %s"
msgstr "檔案內容合併失敗：%s"

#: weblate/trans/views/git.py:44
msgid "Failed to lock the repository, another operation is in progress."
msgstr "儲存庫鎖定失敗，有另一個操作進行中。"

#: weblate/trans/views/git.py:56
msgid "All pending translations were committed."
msgstr "已提交所有未決的的翻譯。"

#: weblate/trans/views/git.py:68
msgid "All repositories were updated."
msgstr "已更新所有儲存庫。"

#: weblate/trans/views/git.py:80
msgid "All repositories were pushed."
msgstr "已推送所有儲存庫。"

#: weblate/trans/views/git.py:91
msgid "All repositories have been reset."
msgstr "已重設所有儲存庫。"

#: weblate/trans/views/git.py:102
msgid "All repositories have been cleaned up."
msgstr "所有儲存庫已清理完畢。"

#: weblate/trans/views/lock.py:43
msgid "Component is now locked for translation updates!"
msgstr "組件現在因翻譯更新而鎖定中！"

#: weblate/trans/views/lock.py:61
msgid "Component is now open for translation updates."
msgstr "組件現在開放更新翻譯。"

#: weblate/trans/views/lock.py:80
msgid "All components are now locked for translation updates!"
msgstr "所有組件現在因翻譯更新而鎖定中！"

#: weblate/trans/views/lock.py:99
msgid "Project is now open for translation updates."
msgstr "專案現在開放翻譯更新。"

#: weblate/trans/views/manage.py:54
msgid "Translation has been removed."
msgstr "翻譯已經移除。"

#: weblate/trans/views/manage.py:74
msgid "Translation component has been removed."
msgstr "翻譯組件已經移除。"

#: weblate/trans/views/manage.py:108
msgid "Project has been removed."
msgstr "專案已經重新命名。"

#: weblate/trans/views/search.py:133
msgid "Search and replace completed, no strings were updated."
msgstr "搜尋和取代完成，未更新任何字串。"

#: weblate/trans/views/search.py:135
#, python-format
msgid "Search and replace completed, %d string was updated."
msgid_plural "Search and replace completed, %d strings were updated."
msgstr[0] "搜尋和取代完成，已更新 %d 條字串。"

#: weblate/trans/views/search.py:211
#, python-format
msgid "Search for %s"
msgstr "搜尋 %s"

#: weblate/trans/views/search.py:218
msgid "Too many search queries, please try again later."
msgstr "查詢太多次，請稍後重試。"

#: weblate/trans/views/search.py:221
msgid "Invalid search query!"
msgstr "不正確搜尋查詢！"

#: weblate/trans/views/search.py:270
msgid "Bulk status change completed, no strings were updated."
msgstr "大量狀態更動完成，未更新任何字串。"

#: weblate/trans/views/search.py:272
#, python-format
msgid "Bulk status change completed, %d string was updated."
msgid_plural "Bulk status change completed, %d strings were updated."
msgstr[0] "大量狀態更動完成，已更新 %d 條字串。"

#: weblate/trans/views/settings.py:49 weblate/trans/views/settings.py:81
msgid "Settings saved"
msgstr "設定已儲存"

#: weblate/trans/views/settings.py:54 weblate/trans/views/settings.py:88
msgid "Invalid settings, please check the form for errors!"
msgstr "無效的設定，請檢查表單看是否有錯誤！"

#: weblate/trans/views/source.py:96
#, python-format
msgid "Review source strings in %s"
msgstr "檢閱 %s 的來源字串"

#: weblate/trans/views/source.py:113
#, python-format
msgid "Source strings in %s"
msgstr "%s 的來源字串"

#: weblate/trans/views/source.py:132
msgid "Failed to change a priority!"
msgstr "優先度更動失敗！"

#: weblate/trans/views/source.py:150
msgid "Failed to change a context!"
msgstr "情境更動失敗！"

#: weblate/trans/views/source.py:168
msgid "Failed to change translation flags!"
msgstr "無法變更翻譯旗標！"

#: weblate/trans/widgets.py:112
#, python-brace-format
msgctxt "Translated percents in widget"
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

#: weblate/trans/widgets.py:317
#, python-format
msgid ""
"translating %(count)d strings into %(languages)d language\n"
"%(percent)d%% complete, help us improve!"
msgid_plural ""
"translating %(count)d strings into %(languages)d languages\n"
"%(percent)d%% complete, help us improve!"
msgstr[0] ""
"需要翻譯 %(count)d 條字串成 %(languages)d 種語言\n"
"完成 %(percent)d%%，幫助我們邁進！"

#. Translators: please use your language name instead of English
#. and keep the text short to fit into widget
#: weblate/trans/widgets.py:325
#, python-format
msgid ""
"translating %(count)d strings into English\n"
"%(percent)d%% complete, help us improve!"
msgstr ""
"需要翻譯 %(count)d 條字串成正體中文\n"
"完成 %(percent)d%%，幫助我們邁進！"

#. Translators: please keep the text short to fit into widget
#: weblate/trans/widgets.py:346
#, python-format
msgid ""
"translation\n"
"%(percent)d%% done"
msgstr ""
"翻譯\n"
"完成 %(percent)d%%"

#. Translators: please use your language name instead of English
#. and keep the text short to fit into widget
#: weblate/trans/widgets.py:349
#, python-format
msgid ""
"English translation\n"
"%(percent)d%% done"
msgstr ""
"正體中文翻譯\n"
"完成 %(percent)d%%"

#: weblate/trans/widgets.py:376
msgid "translated"
msgstr "已翻譯"

#: weblate/utils/render.py:85
msgid "Failed to render template: {}"
msgstr "無法算繪範本：{0}"

#: weblate/utils/state.py:31
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: weblate/utils/validators.py:87
#, python-brace-format
msgid "Failed to compile: {0}"
msgstr "編譯失敗：{0}"

#: weblate/utils/validators.py:94
#, python-brace-format
msgid ""
"Regular expression is missing named group \"{0}\", the simplest way to "
"define it is {1}."
msgstr "正則表達式缺少命名群組「{0}」，最簡單的方法是將之定義為 {1}。"

#: weblate/utils/validators.py:136
msgid "Invalid image!"
msgstr "無效的影像！"

#: weblate/utils/validators.py:145
#, python-format
msgid "Not supported image type: %s"
msgstr "不支援的影像類型：%s"

#: weblate/utils/validators.py:152
msgid "Image is too big, please scale it down or crop relevant part!"
msgstr "影像過大，請縮小並適當裁切！"

#: weblate/utils/validators.py:171
#, python-format
msgid "Bad format string (%s)"
msgstr "格式不良的字串 (%s)"

#: weblate/utils/validators.py:185
msgid "The editor link lacks URL scheme!"
msgstr "編輯器連結缺少 URL 規劃！"

#: weblate/utils/validators.py:191
msgid "Forbidden URL scheme!"
msgstr "禁止的 URL 規劃！"

#: weblate/utils/validators.py:207
msgid "Please avoid using special chars in the full name."
msgstr "全名中請避免使用特殊字元。"

#: weblate/utils/validators.py:216
msgid "Unsupported file format."
msgstr "不支援的檔案格式。"

#: weblate/utils/validators.py:223
msgid "Username can not start with a full stop."
msgstr "使用者名稱不能以英文句號開頭。"

#: weblate/utils/validators.py:236
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "請輸入有效的電子郵件位址。"

#: weblate/utils/validators.py:238
msgid "This email address is not allowed."
msgstr "不能使用這個電子郵件。"

#: weblate/utils/validators.py:246
msgid "Failed to evaluate plural equation: {}"
msgstr "評估複數形等式時失敗：{}"

#: weblate/utils/validators.py:253
msgid "Filename can not contain reference to a parent directory."
msgstr "檔案名稱不能包含上層目錄的參照。"

#: weblate/utils/validators.py:256
msgid "Filename can not be an absolute path."
msgstr "檔案名稱不能為絕對路徑。"

#: weblate/utils/views.py:218
#, python-format
msgid "Error in parameter %(field)s: %(error)s"
msgstr "%(field)s 參數錯誤：%(error)s"

#. Translators: placeholder SSH hashed hostname
#: weblate/vcs/ssh.py:75
msgid "[hostname hashed]"
msgstr "[主機名稱經雜湊處理]"

#: weblate/vcs/ssh.py:125
msgid "Created new SSH key."
msgstr "已新建 SSH 金鑰。"

#: weblate/vcs/ssh.py:129
#, python-format
msgid "Failed to generate key: %s"
msgstr "金鑰生成失敗：%s"

#: weblate/vcs/ssh.py:137
msgid "Invalid host name given!"
msgstr "無效的主機名稱！"

#: weblate/vcs/ssh.py:159
#, python-format
msgid ""
"Added host key for %(host)s with fingerprint %(fingerprint)s (%(keytype)s), "
"please verify that it is correct."
msgstr ""
"已新增 %(host)s 主機金鑰，指紋特徵 %(fingerprint)s (%(keytype)s)，請驗證是否"
"正確。"

#: weblate/vcs/ssh.py:171
msgid "Failed to fetch public key for a host!"
msgstr "無法擷取主機的公開金鑰！"

#: weblate/vcs/ssh.py:179 weblate/vcs/ssh.py:184
#, python-format
msgid "Failed to get host key: %s"
msgstr "無法取得主機金鑰：%s"

#: weblate/wladmin/sites.py:77 weblate/wladmin/sites.py:78
msgid "Weblate administration"
msgstr "Weblate 管理"

#: weblate/wladmin/sites.py:169
msgid "Thanks for using Weblate!"
msgstr "感謝您使用 Weblate！"

#: weblate/wladmin/sites.py:180
msgid "Object listing turned off"
msgstr "物件表列已關閉"

#: weblate/wladmin/templates/admin/logout-confirm.html:23
msgid "Please confirm your logout."
msgstr "請確認您的登出。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/logout-confirm.html:26
msgid "I confirm logout"
msgstr "我確認登出"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:6
#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:30
msgid "Performance report"
msgstr "效能報告"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:10
#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:8
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:9
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:10
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:15
msgid "Performance overview"
msgstr "效能概覽"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:28
msgid "Last occurrence"
msgstr "上次出現"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:44
msgid "Dismiss"
msgstr "中止"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:45
msgid "Ignore permanently"
msgstr "永遠忽略"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:53
msgid ""
"You can safely permanently ignore errors for file formats you do not intend "
"to use. These are usually caused by missing or outdated dependencies."
msgstr ""
"您可以安全地永久忽略您不打算用的檔案格式之錯誤。這些錯誤通常是依賴關係未滿"
"足，或資訊太舊造成。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:60
msgid "System checks"
msgstr "系統查核"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:87
msgid "Congratulations, your setup seems to work."
msgstr "恭喜，您的設置似乎可以運作。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:4
#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:13
#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:14
msgid "Status of repositories"
msgstr "儲存庫狀態"

#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:18
msgid "This repository is linked to:"
msgstr "這個儲存庫連結到："

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:5
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:9
#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:20
msgid "SSH keys"
msgstr "SSH 金鑰"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:14
msgid "SSH keys management"
msgstr "SSH 金鑰管理"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:23
msgid "Public SSH key"
msgstr "公用 SSH 金鑰"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:24
msgid "Weblate currently uses following SSH key:"
msgstr "Weblate 目前使用下列 SSH 金鑰："

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:31
msgid "Generate SSH key"
msgstr "生成 SSH 金鑰"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:32
msgid ""
"You don't seem to have existing SSH key, by pressing button below Weblate "
"will generate it for you."
msgstr "您似乎沒有既存的 SSH 金鑰，請按下方按鈕讓 Weblate 替您生成金鑰。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:42
msgid "Known host keys"
msgstr "已知主機金鑰"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:49
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:50
msgid "Key type"
msgstr "金鑰類型"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:51
msgid "Fingerprint"
msgstr "指紋特徵"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:64
msgid "Add host key"
msgstr "加入主機金鑰"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:65
msgid ""
"To access SSH hosts, its host key needs to be verified. You can get the host "
"key by entering a domain name or IP for the host in the form below."
msgstr ""
"若要存取 SSH 主機則需要驗證主機金鑰。您可以在下方表格輸入主機網域名稱或 IP 以"
"取得主機金鑰。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:69
msgid "Host:"
msgstr "主機："

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:71
msgid "Port:"
msgstr "連接埠："

#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:9
msgid "Import speed documentation"
msgstr "匯入速度文件"

#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:37
msgid "Required fields are marked in bold."
msgstr "必填欄位以粗體標註。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:39
msgid ""
"Do not change the object here, please use the Weblate interface instead."
msgstr "不要在這裡更動物件，請使用 Weblate 介面代替。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:11
msgid "Reports"
msgstr "回報"

#: weblate/wladmin/views.py:58
msgid "Failed to dismiss configuration error!"
msgstr "中止組態設定失敗！"

#~ msgid "link"
#~ msgstr "連結"

#~ msgid ""
#~ "Base file for new translations is not in use due to the component "
#~ "settings. You probably want to enable adding of new translations."
#~ msgstr ""
#~ "因為組件設定的緣故，並未使用新增翻譯用的基底檔。您可能會想啟用以自動加入新"
#~ "翻譯。"

#~ msgid "Unused base file for new translations."
#~ msgstr "新翻譯中未使用到的基底檔。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "How to handle requests for creating new translations. Please note that "
#~| "availability of choices depends on the file format."
#~ msgid ""
#~ "How to handle requests for creating new translations. Please note that "
#~ "the available choices depend on the file format."
#~ msgstr "處理新翻譯建立請求的方式。請注意，可用選項會隨檔案格式而有不同。"

#, fuzzy
#~| msgid "Push URL is not used when repository is linked!"
#~ msgid "Push URL is not used for linked repositories."
#~ msgstr "當儲存庫連結時不使用推送 URL！"

#, fuzzy
#~| msgid "Export URL is not used when repository is linked!"
#~ msgid "Repository branch is not used for linked repositories."
#~ msgstr "當儲存庫連結時不使用網址 URL！"

#, fuzzy
#~| msgid "File format"
#~ msgid "Fileformat"
#~ msgstr "檔案格式"

#~ msgid "Please check your math and try again with new expression."
#~ msgstr "請再次檢查新題目的算數結果。"

#~ msgid "Share on Facebook!"
#~ msgstr "在 Facebook 分享！"

#~ msgid "Suggestions to improve translation can be made."
#~ msgstr "可以給予翻譯的改善建議。"

#~ msgid "Suggestions to improve translation are disabled."
#~ msgstr "已停用改善翻譯用的建議功能。"

#~ msgid "Repository with Weblate translations"
#~ msgstr "有 Weblate 翻譯的儲存庫"

#~ msgid "Previous translation:"
#~ msgstr "上一則翻譯："

#~ msgid "Repository with Weblate translations:"
#~ msgstr "有 Weblate 翻譯的儲存庫："

#~ msgid "Check our FAQ for info how to resolve this."
#~ msgstr "請見我們的常見問答集 FAQ 瞭解此問題的解決資訊。"

#~ msgid "Error message:"
#~ msgstr "錯誤訊息："

#~ msgid "Repository status:"
#~ msgstr "儲存庫狀態："

#~ msgid ""
#~ "Please add the language file to VCS, Weblate will automatically discover "
#~ "it on next update."
#~ msgstr "請將語言檔加到 VCS 中，下次更新時 Weblate 會自動探查它。"

#~ msgid ""
#~ "More information on adding new language files is available in the "
#~ "documentation:"
#~ msgstr "文件中有更多加入新語言檔的相關資訊："

#~ msgid "Requesting user:"
#~ msgstr "申請的使用者："

#~ msgid "Previously not translated"
#~ msgstr "先前沒有翻譯"

#~ msgid "Failing file:"
#~ msgstr "失敗的檔案："

#~ msgid "Change subscription settings:"
#~ msgstr "更改訂閱設定："

#~ msgid "Name to display"
#~ msgstr "要顯示的名稱"

#~ msgid "No adding of language"
#~ msgstr "不加入語言"

#~ msgid "Whether component is locked for translation updates."
#~ msgstr "是否在翻譯更新時鎖定組件。"

#~ msgid "Enable suggestions"
#~ msgstr "啟用建議"

#~ msgid "Failed to fetch repository: %s"
#~ msgstr "無法擷取儲存庫：%s"

#~ msgid "Format of %d matched files could not be recognized."
#~ msgstr "無法識別出比對到的 %d 格式檔案。"

#~ msgid "Format of base file for new translations was not recognized!"
#~ msgstr "無法識別新翻譯的基底檔格式！"

#~ msgid "Template file not found!"
#~ msgstr "找不到模板檔！"

#~ msgid "Failed to parse translation base file: %s"
#~ msgstr "無法解析翻譯基底檔：%s"

#~ msgid "Failed to update repository: %s"
#~ msgstr "無法更新儲存庫：%s"

#~ msgid "Failed to add new translation file!"
#~ msgstr "無法新增翻譯檔！"

#~ msgid "Support Weblate at {0}"
#~ msgstr "在 {0} 支援 Weblate"

#~ msgid "More information about Weblate can be found at {0}"
#~ msgstr "更多 Weblate 的相關資訊可在 {0} 找到"

#~ msgid "Languages processing"
#~ msgstr "語言處理中"

#~ msgid "Authentication ({method}:{name}) has been added."
#~ msgstr "已加入 ({method}:{name}) 的身份核對方式。"

#~ msgid "Authentication ({method}:{name}) has been removed."
#~ msgstr "已移除身份核對方式 ({method}:{name})。"

#~ msgid "Somebody has attempted to add your email to existing account."
#~ msgstr "有人嘗試將您的電子郵件加入既有的帳號中。"

#~ msgid "Failed authentication attempt ({method}:{name})."
#~ msgstr "試圖核對身份失敗 ({method}:{name})。"

#~ msgctxt "Number of strings needing review"
#~ msgid "Review"
#~ msgstr "檢閱"

#~ msgid "Strings to check"
#~ msgstr "待檢查的字串"

#~ msgid "Changing version control system is not supported!"
#~ msgstr "不支援更動版本控制系統！"

#~ msgid "Other translations"
#~ msgstr "其他翻譯"

#~ msgid "Primary (dark blue)"
#~ msgstr "主要（深藍色）"

#~ msgid "Too many attempts, you have been logged out!"
#~ msgstr "過多次嘗試，您已被登出！"

#~ msgid "Could not create project directory: %s"
#~ msgstr "無法建立專案目錄：%s"

#~ msgid "Weblate uses following SSH key to access remote repositories."
#~ msgstr "Weblate 使用下列 SSH 金鑰存取遠端儲存庫。"

#~ msgid "Unsupported file format: {0}"
#~ msgstr "未支援的檔案格式：{0}"

#~ msgid "Fund Weblate on Liberapay"
#~ msgstr "透過 Liberapay 資助 Weblate"

#~ msgid "Fund Weblate on Bountysource"
#~ msgstr "透過 Bountysource 資助 Weblate"

#~ msgid ""
#~ "Multiple translations were mapped to a single language code (%s). You "
#~ "should disable SIMPLIFY_LANGUAGES to prevent Weblate mapping similar "
#~ "languages to one."
#~ msgstr ""
#~ "有多個翻譯對映到單一個語言代碼中 (%s)。您應該停用 SIMPLIFY_LANGUAGES 以防"
#~ "止 Weblate 將名稱相似的語言對映到同一個語言。"

#~ msgid "Donate to Weblate at {0}"
#~ msgstr "在 {0} 捐款給 Weblate"

#~ msgid "Support Weblate on Liberapay"
#~ msgstr "透過 Liberapay 贊助支援 Weblate"

#~ msgid "Support Weblate on Bountysource"
#~ msgstr "透過 Bountysource 贊助支持 Weblate"

#, fuzzy
#~| msgid "Please log in to start new translation"
#~ msgid "Please login or register to use Weblate."
#~ msgstr "請登入以開始新翻譯"

#, fuzzy
#~| msgid "This translation is currently locked for updates."
#~ msgid "This project is currently locked due to unpaid billing."
#~ msgstr "這個翻譯目前在更新而鎖定。"

#, fuzzy
#~| msgid "Locking the translation will prevent others to work on translation."
#~ msgid ""
#~ "When updating the repository Weblate was unable to merge the upstream "
#~ "changes."
#~ msgstr "鎖定翻譯會防止其他人處理翻譯。"

#~ msgid "Check the FAQ for information on how to resolve this."
#~ msgstr "請見常見問答集 FAQ 瞭解此問題的解決資訊。"

#~ msgid "Removes current translation from the repository."
#~ msgstr "從儲存庫中移除目前的翻譯。"

#~ msgid "Commercial hosting"
#~ msgstr "商用託管"

#~ msgid ""
#~ "Commercial hosting is possible as well, our price starts at 19 EUR per "
#~ "month, please get in touch with us for more details."
#~ msgstr "我們也提供商用託管服務，每個月 19 歐元起算，詳情請聯繫我們。"

#, fuzzy
#~| msgid "Not translated"
#~ msgid "Not activated"
#~ msgstr "尚未翻譯"

#~ msgid ""
#~ "The services are provided “as is”, at your own risk, without any warranty."
#~ msgstr "服務是以「現狀」提供，請自負風險，服務無任何保證。"

#~ msgid ""
#~ "Additional guarantees might apply to commercial customers, those are "
#~ "expressed in corresponding contracts."
#~ msgstr "若是商業客戶可能適用附加保固，相關條款在對應契約中有明列。"

#~ msgid ""
#~ "We process private data (such as your email address), those will be "
#~ "discarded from our database as soon as you remove your account."
#~ msgstr ""
#~ "我們會經手隱私資料（例如您的電子郵件位址），一旦您移除帳號之後相關資料就會"
#~ "從我們的資料庫中除去。"

#~ msgid ""
#~ "Your translations are made under license which is specified by each "
#~ "translation."
#~ msgstr "您的翻譯所採用的授權條款由各個翻譯專案指定。"

#~ msgid ""
#~ "Your name and email address is used in VCS commits, it will stay there "
#~ "indefinitely."
#~ msgstr "您的名稱與電子郵件位址會在 VCS 提交動作中使用，它會無限期留在該處。"

#~ msgid "We use cookies to deliver our services."
#~ msgstr "我們使用 Cookie 遞送我們的服務。"

#~ msgid "We process only Personal Data User provides us by using our service:"
#~ msgstr "我們僅只處理使用者經由我們的服務提供的個人資料："

#~ msgid "Name and email"
#~ msgstr "名稱和電子郵件"

#~ msgid "These are used to identify you in the VCS commits"
#~ msgstr "這些是用來辨識您在 VCS 的提交"

#~ msgid "Additionally, email is used for notification of watched events"
#~ msgstr "另外，電子郵件用於通知關注的事件"

#~ msgid "Password in hashed form"
#~ msgstr "雜湊形式的密碼"

#~ msgid "Used to authenticate user if configured"
#~ msgstr "若設置則用於核對使用者身份"

#~ msgid "IP address and browser name"
#~ msgstr "IP 位址與瀏覽器名稱"

#~ msgid ""
#~ "These are logged in case of important changes to your account (e.g. "
#~ "password change) to allow diagnosis in case your account is stolen"
#~ msgstr ""
#~ "之所以記錄這些資訊，是為了知道您的帳號是否有重大變動（例如：更動密碼），依"
#~ "此分析您的帳號是否被盜取"

#~ msgid ""
#~ "The Terms of Service document is currently available only in English."
#~ msgstr "服務條款文件目前僅提供英文版。"

#~ msgid "Check flags"
#~ msgstr "查核旗標"

#~ msgid "Quality checks flags"
#~ msgstr "品質查核旗標"

#~ msgid "Failed to change check flags!"
#~ msgstr "查核標記更動失敗！"

#~ msgid "Choose languages to which you can translate."
#~ msgstr "請選擇您能夠翻譯成的語言。"

#~ msgid ""
#~ "The secondary languages are shown next to the source string when "
#~ "translating."
#~ msgstr "第二語言在翻譯時會顯示在來源字串旁邊。"

#~ msgid "Customize Weblate behavior to match your personal preferences."
#~ msgstr "自訂 Weblate 行為以符合您的個人偏好。"

#~ msgid ""
#~ "You can manage identities which are associated to this account and which "
#~ "can be used to log in."
#~ msgstr "您可管理連動至此帳號的身份，並可使用這些身份登入系統。"

#~ msgid "You can configure how you will log in on this site."
#~ msgstr "您可設定登入此網站的方式。"

#~ msgid "API documentation"
#~ msgstr "API 文件"

#~ msgid "Git export documentation"
#~ msgstr "Git 匯出文件"

#~ msgid "%(words)s word to translate!"
#~ msgid_plural "%(words)s words to translate!"
#~ msgstr[0] "有 %(words)s 個單字要翻譯！"

#~ msgid "There is %(count)s string needing review."
#~ msgid_plural "There are %(count)s strings needing review."
#~ msgstr[0] "有 %(count)s 條字串需要檢閱。"

#~ msgid "There is %(count)s failing check."
#~ msgid_plural "There are %(count)s failing checks."
#~ msgstr[0] "有 %(count)s 條未通過查核。"

#~ msgid "There is %(count)s suggestion."
#~ msgid_plural "There are %(count)s suggestions."
#~ msgstr[0] "有 %(count)s 則建議。"

#~ msgid "There is %(count)s not translated string."
#~ msgid_plural "There are %(count)s not translated strings."
#~ msgstr[0] "有 %(count)s 條未譯字串。"

#~ msgid "There is %(count)s translated string."
#~ msgid_plural "There are %(count)s translated strings."
#~ msgstr[0] "有 %(count)s 條未譯字串。"

#~ msgid "Total strings:"
#~ msgstr "總計字串："

#~ msgid "Translated strings:"
#~ msgstr "已翻譯字串："

#~ msgid "Untranslated strings:"
#~ msgstr "尚未翻譯字串："

#~ msgid "Strings marked for review:"
#~ msgstr "標為需檢閱字串："

#~ msgid "Strings marked as needing edit"
#~ msgstr "有標需編輯的字串"

#~ msgid "XLIFF Translation File for XCode"
#~ msgstr "適用 XCode 的 XLIFF 翻譯檔"

#~ msgid "Commit message:"
#~ msgstr "提交訊息："

#~ msgid "Additional text to include"
#~ msgstr "要加入的附加文字"

#~ msgid ""
#~ "You can leave this empty in most cases, as Weblate generates basic commit "
#~ "messages automatically."
#~ msgstr "大多數情況下您可以留空，因為 Weblate 會自動生成基本提交訊息。"

#~ msgid "Merge file header"
#~ msgstr "合併檔案標頭"

#~ msgid "Merges content of file header into the translation."
#~ msgstr "將檔案的標頭內容合併到翻譯檔中。"

#~ msgid "Debug mode"
#~ msgstr "除錯模式"

#~ msgid "Server"
#~ msgstr "伺服器"

#~ msgid "Site domain"
#~ msgstr "網站域名"

#~ msgid "Database backend"
#~ msgstr "資料庫後端"

#~ msgid "Site administrator"
#~ msgstr "網站管理員"

#~ msgid "Django caching"
#~ msgstr "Django 快取"

#~ msgid "Avatar caching"
#~ msgstr "個人頭像快取"

#~ msgid "Email addresses"
#~ msgstr "電子郵件位址"

#~ msgid "pyuca library"
#~ msgstr "pyuca 函式庫"

#~ msgid "Secret key"
#~ msgstr "祕密金鑰"

#~ msgid "Allowed hosts"
#~ msgstr "允許的主機"

#~ msgid "Cached template loader"
#~ msgstr "快取的模板載入器"

#~ msgid "Admin static files"
#~ msgstr "管理靜態檔案"

#~ msgid "Check"
#~ msgstr "查核"

#~ msgid "Result"
#~ msgstr "結果"

#~ msgid "E-mail"
#~ msgstr "電子郵件"

#~ msgid ""
#~ "The fulltext search might not work properly as the fulltext index for "
#~ "this translation is not yet up to date."
#~ msgstr ""
#~ "全文字搜尋可能無法正常運作，因為此翻譯的全文字索引尚未更新到最新狀態。"

#~ msgid "The query string has to be longer!"
#~ msgstr "查詢字串必須更長才行！"

#~ msgid "Indexing offloading"
#~ msgstr "索引卸載"

#~ msgid "Indexing offloading queue"
#~ msgstr "索引製作的負載減輕佇列"

#~ msgid "Download translation as XLIFF with gettext extensions"
#~ msgstr "下載翻譯，格式為 XLIFF 附 gettext 擴展"

#~ msgid "Download translation as XLIFF 1.2"
#~ msgstr "下載翻譯，格式為 XLIFF 1.2"

#~ msgid "Download translation as gettext PO"
#~ msgstr "下載翻譯，格式為 gettext PO"

#~ msgid "Download translation as gettext MO"
#~ msgstr "下載翻譯，格式為 gettext MO"

#~ msgid "Download translation as CSV"
#~ msgstr "下載翻譯，格式為 CSV"

#~ msgid "Download strings needing action as XLIFF with gettext extensions"
#~ msgstr "下載需要動作的字串，格式為 XLIFF 附 gettext 擴展"

#~ msgid "Download strings needing action as XLIFF 1.2"
#~ msgstr "下載需要動作的字串，格式為 XLIFF 1.2"

#~ msgid "Download strings needing action as gettext PO"
#~ msgstr "下載需要動作的字串，格式為 gettext PO"

#~ msgid "Download strings needing action as gettext MO"
#~ msgstr "下載需要動作的字串，格式為 gettext MO"

#~ msgid "Download strings needing action as TMX"
#~ msgstr "下載需要動作的字串，格式為 TMX"

#~ msgid "Starting and ending dates have to be specified!"
#~ msgstr "必須指定開始日期與結束日期！"

#~ msgid ""
#~ "There is currently no active translator for this translation, please "
#~ "consider becoming a translator as your suggestion might otherwise remain "
#~ "unreviewed."
#~ msgstr ""
#~ "此翻譯目前沒有活躍的翻譯者，請考慮擔任翻譯者，否則您的翻譯建議可能維持在等"
#~ "待檢閱狀態而沒人處理。"

#~ msgid ""
#~ "See our documentation for more information on translating using Weblate."
#~ msgstr "請見我們的文件深入瞭解使用 Weblate 翻譯的相關資訊。"

#~ msgid "%(filter_name)s (%(filter_pos)s / %(filter_count)s)"
#~ msgstr "%(filter_name)s (%(filter_pos)s / %(filter_count)s)"

#~ msgid "Federated avatar support"
#~ msgstr "互聯式個人頭像支援"

#~ msgid ""
#~ "Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
#~ "instead of deleting accounts."
#~ msgstr ""
#~ "指明這位使用者是否應該視為有效人員。請以此項目的選取與否取代刪除帳號。"

#~ msgid "Data export"
#~ msgstr "資料匯出"

#~ msgid "Per project data"
#~ msgstr "各專案資料"

#~ msgid ""
#~ "There is more data exported per project, please check the following links "
#~ "for more information."
#~ msgstr "各個專案有更多的匯出資料，請查看以下連結瞭解更多資訊。"

#~ msgid "Select languages to display"
#~ msgstr "選取要顯示的語言"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "選取"

#~ msgid ""
#~ "Weblate provides various widgets to promote your translation projects. "
#~ "Open one of the project pages below."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 提供各種小元件協助推動您的翻譯專案。請開啟下面的專案頁面之一。"

#~ msgid "Search in source strings"
#~ msgstr "在來源字串中搜尋"

#~ msgid "Search in target strings"
#~ msgstr "在目標字串中搜尋"

#~ msgid "Search in location strings"
#~ msgstr "在位置字串中搜尋"

#~ msgid "Search in comment strings"
#~ msgstr "在評註字串中搜尋"

#~ msgid "Merged string not found!"
#~ msgstr "找不到合併的字串！"

#~ msgid "Reverted change not found!"
#~ msgstr "找不到還原的更動！"

#~ msgid "Component to use"
#~ msgstr "要使用的組件"

#~ msgid "Summary of languages"
#~ msgstr "語言的摘要"

#~ msgid ""
#~ "This page is based on the Terms of Service, you should still read the "
#~ "original document to fully understand them."
#~ msgstr "本頁內容基於服務條款而來，您應該仍要閱讀原始文件以完全明瞭其內容。"

#~ msgid "Indexing offloading processing"
#~ msgstr "索引卸載處理"

#~ msgid ""
#~ "Weblate needs some personal information, this page describes how it is "
#~ "stored and used."
#~ msgstr "Weblate 需要一些個人資訊，本頁描述這些資訊的儲存與利用方式。"

#~ msgid ""
#~ "All this information is removed once you delete your Weblate account in "
#~ "its UI."
#~ msgstr "所有這些資訊都會在您透過操作介面刪除 Weblate 帳號後一併移除。"

#, fuzzy
#~| msgid "Edit source string"
#~ msgid "Edit source strings information"
#~ msgstr "編輯來源字串"

#~ msgid "Fund Weblate"
#~ msgstr "資助 Weblate"

#~ msgid "Project / Component"
#~ msgstr "專案 / 組件"

#~ msgid "Filtered permissions"
#~ msgstr "過濾的許可"

#~ msgid "The GroupACL will affect only selected permissions."
#~ msgstr "群組存控 ACL 只會影響選取的許可。"

#~ msgid "Project, component or language must be specified"
#~ msgstr "必須指定專案、組件、或是語言"

#~ msgid "Group ACL"
#~ msgstr "群組存控 ACL"

#~ msgid ""
#~ "Additional files to include in commits, one per line; please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "提交時附加其他檔案，每列一個檔案；請閱讀文件瞭解更多細節。"

#~ msgid "Post-update script"
#~ msgstr "更新後指令稿"

#~ msgid ""
#~ "Script to be executed after receiving a repository update, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "在接收儲存庫更新後要執行的指令稿，請閱讀文件瞭解更多細節。"

#~ msgid "Pre-commit script"
#~ msgstr "提交前指令稿"

#~ msgid ""
#~ "Script to be executed before committing translation, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "提交翻譯前要執行的指令稿，請閱讀文件瞭解更多細節。"

#~ msgid "Post-commit script"
#~ msgstr "提交後指令稿"

#~ msgid ""
#~ "Script to be executed after committing translation, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "提交翻譯後要執行的指令稿，請閱讀文件瞭解更多細節。"

#~ msgid "Post-push script"
#~ msgstr "推送後指令稿"

#~ msgid ""
#~ "Script to be executed after pushing translation to remote, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "提交翻譯到遠端後要執行的指令稿，請閱讀文件瞭解更多細節。"

#~ msgid "Post-add script"
#~ msgstr "加入後指令稿"

#~ msgid ""
#~ "Script to be executed after adding new translation, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "新增翻譯後要執行的指令稿，請閱讀文件瞭解更多細節。"

#~ msgid "No line wrapping at all"
#~ msgstr "完全不要換列"

#~ msgid "Replace inconsistent"
#~ msgstr "取代不一致處"

#~ msgid "Ctrl+Enter - Save"
#~ msgstr "Ctrl+Enter - 儲存"

#~ msgid "Alt+PageUp/PageDown/Home/End - Strings navigation"
#~ msgstr "Alt+PageUp/PageDown/Home/End - 字串導覽"

#~ msgid "Gettext PO file (unwrapped)"
#~ msgstr "Gettext PO 檔（無換行）"

#~ msgid "Gettext PO file (monolingual, unwrapped)"
#~ msgstr "Gettext PO 檔（單語，無換行）"

#~ msgid "Translatable units"
#~ msgstr "可翻譯單位"

#~ msgid ""
#~ "You can replace string in all units at once. The search is simple "
#~ "substring case sensitive search."
#~ msgstr ""
#~ "您可以一次在所有單位中取代字串。搜尋是簡易的子字串搜尋，有區分大小寫。"

#~ msgid "Nearby messages"
#~ msgstr "相鄰訊息"

#~ msgid ""
#~ "Read more information on adding new language files is in the "
#~ "documentation."
#~ msgstr "閱讀新增語言檔的相關文件。"

#~ msgid ""
#~ "Should your language be missing, please follow <a href=\"%(url)s\">the "
#~ "translator instructions</a>."
#~ msgstr ""
#~ "看來應該是遺漏了您的語言，請遵循<a href=\"%(url)s\">翻譯者指示</a>。"

#~ msgid "Share your translation"
#~ msgstr "分享您的翻譯"

#~ msgid ""
#~ "You can also promote this translation project using various <a href="
#~ "\"%(widgets_url)s\">other means</a>."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以利用<a href=\"%(widgets_url)s\">其他方法</a>來推展這個翻譯專案。"

#~ msgid ""
#~ "Various <a href=\"%(data_url)s\">data exports</a> are available in "
#~ "machine readable formats."
#~ msgstr "可以使用各種機讀格式<a href=\"%(data_url)s\">匯出資料</a>。"

#~ msgid ""
#~ "You can find more information about cookies in the <a href=\"https://en."
#~ "wikipedia.org/wiki/HTTP_cookie\">Wikipedia article</a>."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在 <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/HTTP_cookie\">Wikipedia "
#~ "文章</a>中，找到有關 Cookie 的更多資訊。"

#~ msgid ""
#~ "To test Weblate, you can login as <code>demo</code> user with password "
#~ "<code>demo</code>."
#~ msgstr ""
#~ "您可以使用示範帳號測試 Weblate，使用者為 <code>demo</code>，密碼為 "
#~ "<code>demo</code>。"

#~ msgid ""
#~ "Forgot your password? You can <a href=\"%(reset_url)s\">reset it</a>."
#~ msgstr "忘記您的密碼？您可以<a href=\"%(reset_url)s\">重設密碼</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Do not have an account yet? You can <a href=\"%(register_url)s"
#~ "\">register</a>."
#~ msgstr "還沒有帳號嗎？您可以<a href=\"%(register_url)s\">註冊</a>。"

#~ msgid ""
#~ "You have not enabled password authentication, please <a href=\"%(url)s"
#~ "\">set the password</a>."
#~ msgstr "您尚未啟用核對身份的密碼，請<a href=\"%(url)s\">設定密碼</a>。"

#~ msgid ""
#~ "The API key is also used to access exported Git repositories, please "
#~ "check <a href=\"%(git_doc)s\">documentation</a> for more details."
#~ msgstr ""
#~ "API 金鑰也用來存取匯出的 Git 儲存庫，請參閱<a href=\"%(git_doc)s\">文件</"
#~ "a>。"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but registrations on this site are disabled. You can <a href="
#~ "\"%(contact_url)s\">contact us</a> for more details."
#~ msgstr ""
#~ "很抱歉，但這個網站已停用註冊申請。您可以<a href=\"%(contact_url)s\">連絡我"
#~ "們</a>瞭解更多細節。"

#~ msgid ""
#~ "More information about exported RSS feeds available in the documentation."
#~ msgstr "文件中有更多有關 RSS 消息來源的匯出資訊。"

#~ msgid ""
#~ "You can translate at <a href=\"%(translation_url)s\">%(translation_url)s</"
#~ "a>"
#~ msgstr ""
#~ "您可以前往 <a href=\"%(translation_url)s\">%(translation_url)s</a> 翻譯"

#~ msgid ""
#~ "More information on adding new language files is available in <a href="
#~ "\"%(doc_url)s\">the documentation</a>."
#~ msgstr "<a href=\"%(doc_url)s\">文件</a>中有更多加入新語言檔案的相關資訊。"

#~ msgid ""
#~ "Required fields are marked as bold, you can find more information in the "
#~ "<a href=\"%(url)s\">documentation</a>."
#~ msgstr ""
#~ "必填欄位已被標記為粗體，您可以在<a href=\"%(url)s\">文件</a>中找到更多資"
#~ "訊。"

#~ msgid ""
#~ "You can find more information about setting up SSH keys in <a href="
#~ "\"%(ssh_docs)s\">the Weblate manual</a>."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在 <a href=\"%(ssh_docs)s\">Weblate 手冊</a>中，找到有關 SSH 金鑰的"
#~ "更多設定資訊。"

#~ msgid ""
#~ "Importing a new translation can take some time, please check <a href="
#~ "\"%(url)s\">our documentation</a> for information on how to improve this."
#~ msgstr ""
#~ "匯入新翻譯得花上一段時間，請查看<a href=\"%(url)s\">我們的文件</a>瞭解如何"
#~ "改善此問題的相關資訊。"

#~ msgid "Attempt to install invalid addon!"
#~ msgstr "試圖安裝無效的附加元件！"

#~ msgid "Addon is already installed!"
#~ msgstr "附加元件已經安裝！"

#~ msgid "Skip review flag when importing"
#~ msgstr "匯入時略過檢閱旗標"

#~ msgid "Add review flag for new source strings"
#~ msgstr "為新來源字串加入檢閱旗標"

#~ msgid "Add review flag for new translated strings"
#~ msgstr "為新翻譯的字串加入檢閱旗標"

#~ msgid "Afar"
#~ msgstr "阿法語"

#~ msgid "Abkhazian"
#~ msgstr "亞布卡薩語"

#~ msgid "Acehnese"
#~ msgstr "亞齊語"

#~ msgid "Acholi"
#~ msgstr "阿喬利語"

#~ msgid "Avestan"
#~ msgstr "阿維斯陀語"

#~ msgid "Afrikaans"
#~ msgstr "南非荷蘭語"

#~ msgid "Akan"
#~ msgstr "亞肯語"

#~ msgid "Amharic"
#~ msgstr "阿姆哈拉語"

#~ msgid "Aragonese"
#~ msgstr "亞拉岡語"

#~ msgid "Angika"
#~ msgstr "昂加語"

#~ msgid "Arabic"
#~ msgstr "阿拉伯語"

#~ msgid "Arabic (Algeria)"
#~ msgstr "阿拉伯語（阿爾及利亞）"

#~ msgid "Arabic (Morocco)"
#~ msgstr "阿拉伯語（摩洛哥）"

#~ msgid "Mapudungun"
#~ msgstr "馬普切語"

#~ msgid "Najdi Arabic"
#~ msgstr "納吉迪阿拉伯語"

#~ msgid "Assamese"
#~ msgstr "阿薩姆語"

#~ msgid "Asu"
#~ msgstr "阿蘇語"

#~ msgid "Asturian"
#~ msgstr "阿斯圖里亞斯語"

#~ msgid "Avaric"
#~ msgstr "阿瓦爾語"

#~ msgid "Aymará"
#~ msgstr "艾馬拉語"

#~ msgid "Azerbaijani"
#~ msgstr "亞塞拜然語"

#~ msgid "Bashkir"
#~ msgstr "巴什基爾語"

#~ msgid "Bavarian"
#~ msgstr "巴伐利亞語"

#~ msgid "Belarusian"
#~ msgstr "白俄羅斯語"

#~ msgid "Belarusian (latin)"
#~ msgstr "白俄羅斯語（拉丁字）"

#~ msgid "Bemba"
#~ msgstr "本巴語"

#~ msgid "Bena"
#~ msgstr "貝納語"

#~ msgid "Bulgarian"
#~ msgstr "保加利亞語"

#~ msgid "Bihari"
#~ msgstr "比哈爾語"

#~ msgid "Bislama"
#~ msgstr "比斯拉馬語"

#~ msgid "Bambara"
#~ msgstr "班巴拉語"

#~ msgid "Bengali"
#~ msgstr "孟加拉語"

#~ msgid "Bengali (Bangladesh)"
#~ msgstr "孟加拉語（孟加拉）"

#~ msgid "Bengali (India)"
#~ msgstr "孟加拉語（印度）"

#~ msgid "Tibetan"
#~ msgstr "藏語"

#~ msgid "Breton"
#~ msgstr "布列塔尼語"

#~ msgid "Bodo"
#~ msgstr "博多語"

#~ msgid "Bosnian"
#~ msgstr "波士尼亞語"

#~ msgid "Bosnian (cyrillic)"
#~ msgstr "波士尼亞語（西里爾字）"

#~ msgid "Bosnian (latin)"
#~ msgstr "波士尼亞語（拉丁字）"

#~ msgid "Bilen"
#~ msgstr "比林語"

#~ msgid "Catalan"
#~ msgstr "加泰羅尼亞語"

#~ msgid "Valencian"
#~ msgstr "瓦倫西亞語"

#~ msgid "Chechen"
#~ msgstr "車臣語"

#~ msgid "Chiga"
#~ msgstr "奇加語"

#~ msgid "Chamorro"
#~ msgstr "查莫洛語"

#~ msgid "Mari"
#~ msgstr "馬里語"

#~ msgid "Cherokee"
#~ msgstr "切羅基語"

#~ msgid "Sorani"
#~ msgstr "索拉尼語"

#~ msgid "Corsican"
#~ msgstr "科西嘉語"

#~ msgid "Cree"
#~ msgstr "克里語"

#~ msgid "Crimean Tatar"
#~ msgstr "克里米亞韃靼語"

#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "捷克語"

#~ msgid "Kashubian"
#~ msgstr "卡舒比語"

#~ msgid "Old Church Slavonic"
#~ msgstr "古教會斯拉夫語"

#~ msgid "Chuvash"
#~ msgstr "楚瓦什語"

#~ msgid "Welsh"
#~ msgstr "威爾斯語"

#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "丹麥語"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "德語"

#~ msgid "Austrian German"
#~ msgstr "奧地利德語"

#~ msgid "Swiss High German"
#~ msgstr "瑞士高地德語"

#~ msgid "Dogri"
#~ msgstr "多格拉語"

#~ msgid "Lower Sorbian"
#~ msgstr "低地文德語"

#~ msgid "Dhivehi"
#~ msgstr "迪維西語"

#~ msgid "Dzongkha"
#~ msgstr "宗喀語"

#~ msgid "Ewe"
#~ msgstr "埃維語"

#~ msgid "Greek"
#~ msgstr "希臘語"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英語"

#~ msgid "English (Australia)"
#~ msgstr "英語（澳洲）"

#~ msgid "English (Canada)"
#~ msgstr "英語（加拿大）"

#~ msgid "English (United Kingdom)"
#~ msgstr "英語（英國）"

#~ msgid "English (Ireland)"
#~ msgstr "英語（愛爾蘭）"

#~ msgid "English (Philippines)"
#~ msgstr "英語（菲律賓）"

#~ msgid "English (United States)"
#~ msgstr "英語（美國）"

#~ msgid "English (South Africa)"
#~ msgstr "英語（南非）"

#~ msgid "Esperanto"
#~ msgstr "世界語"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙語"

#~ msgid "Spanish (Argentina)"
#~ msgstr "西班牙語（阿根廷）"

#~ msgid "Spanish (Chile)"
#~ msgstr "西班牙語（智利）"

#~ msgid "Spanish (Ecuador)"
#~ msgstr "西班牙語（厄瓜多）"

#~ msgid "Spanish (Mexico)"
#~ msgstr "西班牙語（墨西哥）"

#~ msgid "Spanish (Puerto Rico)"
#~ msgstr "西班牙語（波多黎各）"

#~ msgid "Spanish (American)"
#~ msgstr "西班牙語（美國）"

#~ msgid "Estonian"
#~ msgstr "愛沙尼亞語"

#~ msgid "Basque"
#~ msgstr "巴斯克語"

#~ msgid "Persian"
#~ msgstr "波斯語"

#~ msgid "Dari"
#~ msgstr "達利語"

#~ msgid "Fulah"
#~ msgstr "富拉語"

#~ msgid "Finnish"
#~ msgstr "芬蘭語"

#~ msgid "Filipino"
#~ msgstr "菲律賓語"

#~ msgid "Fijian"
#~ msgstr "斐濟語"

#~ msgid "Faroese"
#~ msgstr "法羅語"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "法語"

#~ msgid "French (Canada)"
#~ msgstr "法語（加拿大）"

#~ msgid "French (Switzerland)"
#~ msgstr "法語（瑞士）"

#~ msgid "Franco-Provençal"
#~ msgstr "法蘭克-普羅旺斯語"

#~ msgid "Friulian"
#~ msgstr "佛里烏利語"

#~ msgid "Frisian"
#~ msgstr "菲士蘭語"

#~ msgid "Irish"
#~ msgstr "愛爾蘭語"

#~ msgid "Gaelic"
#~ msgstr "蓋爾語"

#~ msgid "Ge'ez"
#~ msgstr "吉茲語"

#~ msgid "Galician"
#~ msgstr "加利西亞語"

#~ msgid "Guarani"
#~ msgstr "瓜拉尼語"

#~ msgid "Swiss German"
#~ msgstr "瑞士德語"

#~ msgid "Gujarati"
#~ msgstr "古吉拉特語"

#~ msgid "Gun"
#~ msgstr "豐語"

#~ msgid "Manx"
#~ msgstr "曼島語"

#~ msgid "Hausa"
#~ msgstr "豪撒語"

#~ msgid "Hawaiian"
#~ msgstr "夏威夷語"

#~ msgid "Hebrew"
#~ msgstr "希伯來語"

#~ msgid "Hindi"
#~ msgstr "印地語"

#~ msgid "Hiligaynon"
#~ msgstr "希利蓋農語"

#~ msgid "Chhattisgarhi"
#~ msgstr "恰蒂斯加爾語"

#~ msgid "Hiri Motu"
#~ msgstr "希里摩圖語"

#~ msgid "Croatian"
#~ msgstr "克羅埃西亞語"

#~ msgid "Upper Sorbian"
#~ msgstr "高地索布語"

#~ msgid "Haitian"
#~ msgstr "海地語"

#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "匈牙利語"

#~ msgid "Armenian"
#~ msgstr "亞美尼亞語"

#~ msgid "Herero"
#~ msgstr "赫雷羅語"

#~ msgid "Interlingua"
#~ msgstr "拉丁國際語"

#~ msgid "Indonesian"
#~ msgstr "印度尼西亞語"

#~ msgid "Occidental"
#~ msgstr "西方語"

#~ msgid "Igbo"
#~ msgstr "伊博語"

#~ msgid "Nuosu"
#~ msgstr "諾蘇語"

#~ msgid "Inupiaq"
#~ msgstr "依努庇克語"

#~ msgid "Ido"
#~ msgstr "伊多語"

#~ msgid "Icelandic"
#~ msgstr "冰島語"

#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "義大利語"

#~ msgid "Inuktitut"
#~ msgstr "因紐特語"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "日本語"

#~ msgid "Jamaican Patois"
#~ msgstr "牙買加土語"

#~ msgid "Lojban"
#~ msgstr "邏輯語"

#~ msgid "Ngomba"
#~ msgstr "恩格姆巴語"

#~ msgid "Machame"
#~ msgstr "馬恰美語"

#~ msgid "Javanese"
#~ msgstr "爪哇語"

#~ msgid "Georgian"
#~ msgstr "喬治亞語"

#~ msgid "Kabyle"
#~ msgstr "卡拜爾語"

#~ msgid "Jju"
#~ msgstr "卡捷語"

#~ msgid "Tyap"
#~ msgstr "卡塔布語"

#~ msgid "Makonde"
#~ msgstr "馬孔德語"

#~ msgid "Kabuverdianu"
#~ msgstr "卡布威爾第語"

#~ msgid "Kongo"
#~ msgstr "剛果語"

#~ msgid "Gikuyu"
#~ msgstr "吉庫尤語"

#~ msgid "Kwanyama"
#~ msgstr "貢耶瑪語"

#~ msgid "Kazakh"
#~ msgstr "哈薩克語"

#~ msgid "Kako"
#~ msgstr "卡寇語"

#~ msgid "Greenlandic"
#~ msgstr "格陵蘭語"

#~ msgid "Central Khmer"
#~ msgstr "中部高棉語"

#~ msgid "Kurmanji"
#~ msgstr "庫德語"

#~ msgid "Kannada"
#~ msgstr "坎拿達語"

#~ msgid "Korean"
#~ msgstr "韓語"

#~ msgid "Konkani"
#~ msgstr "孔卡尼語"

#~ msgid "Kanuri"
#~ msgstr "卡努里語"

#~ msgid "Kashmiri"
#~ msgstr "喀什米爾語"

#~ msgid "Shambala"
#~ msgstr "香巴語"

#~ msgid "Colognian"
#~ msgstr "科隆語"

#~ msgid "Kurdish"
#~ msgstr "庫德語"

#~ msgid "Komi"
#~ msgstr "科米語"

#~ msgid "Cornish"
#~ msgstr "康瓦爾語"

#~ msgid "Kyrgyz"
#~ msgstr "柯爾克孜語"

#~ msgid "Latin"
#~ msgstr "拉丁語"

#~ msgid "Langi"
#~ msgstr "郎吉語"

#~ msgid "Luxembourgish"
#~ msgstr "盧森堡語"

#~ msgid "Ganda"
#~ msgstr "盧干達語"

#~ msgid "Limburgish"
#~ msgstr "林堡語"

#~ msgid "Lakota"
#~ msgstr "拉科塔語"

#~ msgid "Lingala"
#~ msgstr "林格拉語"

#~ msgid "Lao"
#~ msgstr "寮語"

#~ msgid "Lithuanian"
#~ msgstr "立陶宛語"

#~ msgid "Luba-Katanga"
#~ msgstr "盧巴加丹加語"

#~ msgid "Latvian"
#~ msgstr "拉脫維亞語"

#~ msgid "Maithili"
#~ msgstr "邁蒂利語"

#~ msgid "Masai"
#~ msgstr "馬賽語"

#~ msgid "Montenegrin"
#~ msgstr "蒙特內哥羅語"

#~ msgid "Morisyen"
#~ msgstr "模里西斯語"

#~ msgid "Malagasy"
#~ msgstr "馬拉加斯語"

#~ msgid "Metaʼ"
#~ msgstr "美塔語"

#~ msgid "Marshallese"
#~ msgstr "馬紹爾語"

#~ msgid "Meadow Mari"
#~ msgstr "牧地馬里語"

#~ msgid "Maori"
#~ msgstr "毛利語"

#~ msgid "Macedonian"
#~ msgstr "馬其頓語"

#~ msgid "Malayalam"
#~ msgstr "馬拉雅拉姆語"

#~ msgid "Mongolian"
#~ msgstr "蒙古語"

#~ msgid "Manipuri"
#~ msgstr "曼尼普爾語"

#~ msgid "Mandinka"
#~ msgstr "曼丁哥語"

#~ msgid "Marathi"
#~ msgstr "馬拉提語"

#~ msgid "Malay"
#~ msgstr "馬來語"

#~ msgid "Maltese"
#~ msgstr "馬爾他語"

#~ msgid "Burmese"
#~ msgstr "緬甸語"

#~ msgid "Nauru"
#~ msgstr "諾魯語"

#~ msgid "Nahuatl"
#~ msgstr "納瓦特爾語"

#~ msgid "Neapolitan"
#~ msgstr "那不勒斯語"

#~ msgid "Nama"
#~ msgstr "納馬語"

#~ msgid "Norwegian Bokmål"
#~ msgstr "挪威語書面文"

#~ msgid "North Ndebele"
#~ msgstr "北恩德貝勒語"

#~ msgid "Low German"
#~ msgstr "低地德語"

#~ msgid "Nepali"
#~ msgstr "尼泊爾語"

#~ msgid "Ndonga"
#~ msgstr "恩敦加語"

#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "荷蘭語"

#~ msgid "Flemish"
#~ msgstr "佛萊明語"

#~ msgid "Norwegian Nynorsk"
#~ msgstr "挪威語新挪威文"

#~ msgid "Ngiemboon"
#~ msgstr "恩甘澎語"

#~ msgid "N’Ko"
#~ msgstr "曼德語書面文 (N’Ko)"

#~ msgid "South Ndebele"
#~ msgstr "南恩德貝勒語"

#~ msgid "Pedi"
#~ msgstr "北索托語"

#~ msgid "Navaho"
#~ msgstr "納瓦荷語"

#~ msgid "Nyanja"
#~ msgstr "齊切瓦語"

#~ msgid "Nyankole"
#~ msgstr "尼揚科萊語"

#~ msgid "Occitan"
#~ msgstr "奧克西坦語"

#~ msgid "Ojibwe"
#~ msgstr "奧傑布瓦語"

#~ msgid "Oromo"
#~ msgstr "奧羅蒙語"

#~ msgid "Odia"
#~ msgstr "歐利亞語"

#~ msgid "Ossetian"
#~ msgstr "奧塞提亞語"

#~ msgid "Punjabi"
#~ msgstr "旁遮普語"

#~ msgid "Papiamento"
#~ msgstr "帕皮阿門托語"

#~ msgid "Pali"
#~ msgstr "巴利語"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波蘭語"

#~ msgid "Piemontese"
#~ msgstr "皮耶蒙泰塞語"

#~ msgid "Pirate"
#~ msgstr "海盜語"

#~ msgid "Prussian"
#~ msgstr "普魯士語"

#~ msgid "Pashto"
#~ msgstr "普什圖語"

#~ msgid "Portuguese"
#~ msgstr "葡萄牙語"

#~ msgid "Portuguese (Brazil)"
#~ msgstr "葡萄牙語（巴西）"

#~ msgid "Portuguese (Portugal)"
#~ msgstr "葡萄牙語（葡萄牙）"

#~ msgid "Quechua"
#~ msgstr "奇楚瓦語"

#~ msgid "Romansh"
#~ msgstr "羅曼什語"

#~ msgid "Rundi"
#~ msgstr "隆迪語"

#~ msgid "Romanian"
#~ msgstr "羅馬尼亞語"

#~ msgid "Moldavian"
#~ msgstr "摩爾多瓦語"

#~ msgid "Rombo"
#~ msgstr "蘭博語"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄語"

#~ msgid "Rusyn"
#~ msgstr "盧森尼亞語"

#~ msgid "Kinyarwanda"
#~ msgstr "盧安達語"

#~ msgid "Rwa"
#~ msgstr "羅瓦語"

#~ msgid "Sanskrit"
#~ msgstr "梵語"

#~ msgid "Yakut"
#~ msgstr "雅庫特語"

#~ msgid "Samburu"
#~ msgstr "薩布魯語"

#~ msgid "Santali"
#~ msgstr "桑塔利語"

#~ msgid "Sardinian"
#~ msgstr "薩丁尼亞語"

#~ msgid "Scots"
#~ msgstr "蘇格蘭語"

#~ msgid "Sindhi"
#~ msgstr "信德語"

#~ msgid "Southern Kurdish"
#~ msgstr "南部庫德語"

#~ msgid "Northern Sami"
#~ msgstr "北方薩米語"

#~ msgid "Sena"
#~ msgstr "賽納語"

#~ msgid "Koyraboro Senni"
#~ msgstr "東桑海語"

#~ msgid "Sango"
#~ msgstr "桑戈語"

#~ msgid "Tachelhit"
#~ msgstr "希爾哈語"

#~ msgid "Shan"
#~ msgstr "撣語"

#~ msgid "Sinhala"
#~ msgstr "僧伽羅語"

#~ msgid "Slovak"
#~ msgstr "斯洛伐克語"

#~ msgid "Slovenian"
#~ msgstr "斯洛維尼亞語"

#~ msgid "Samoan"
#~ msgstr "薩摩亞語"

#~ msgid "Southern Sami"
#~ msgstr "南部薩米語"

#~ msgid "Sami"
#~ msgstr "薩米語"

#~ msgid "Lule Sami"
#~ msgstr "呂勒薩米語"

#~ msgid "Inari Sami"
#~ msgstr "伊納里薩米語"

#~ msgid "Skolt Sami"
#~ msgstr "斯科爾特薩米語"

#~ msgid "Shona"
#~ msgstr "修納語"

#~ msgid "Somali"
#~ msgstr "索馬利語"

#~ msgid "Songhai languages"
#~ msgstr "桑海語族"

#~ msgid "Albanian"
#~ msgstr "阿爾巴尼亞語"

#~ msgid "Serbian"
#~ msgstr "塞爾維亞語"

#~ msgid "Serbian (cyrillic)"
#~ msgstr "塞爾維亞語（西里爾字）"

#~ msgid "Serbian (latin)"
#~ msgstr "塞爾維亞語（拉丁字）"

#~ msgid "Swati"
#~ msgstr "史瓦濟語"

#~ msgid "Saho"
#~ msgstr "薩霍語"

#~ msgid "Southern Sotho"
#~ msgstr "南部塞索托語"

#~ msgid "Sundanese"
#~ msgstr "巽他語"

#~ msgid "Swedish"
#~ msgstr "瑞典語"

#~ msgid "Swahili"
#~ msgstr "斯瓦希里語"

#~ msgid "Congo Swahili"
#~ msgstr "剛果斯瓦希里語"

#~ msgid "Syriac"
#~ msgstr "敘利亞語"

#~ msgid "Silesian"
#~ msgstr "西利西亞語"

#~ msgid "Tamil"
#~ msgstr "坦米爾語"

#~ msgid "Telugu"
#~ msgstr "泰盧固語"

#~ msgid "Teso"
#~ msgstr "特索語"

#~ msgid "Tajik"
#~ msgstr "塔吉克語"

#~ msgid "Thai"
#~ msgstr "泰語"

#~ msgid "Tigrinya"
#~ msgstr "提格利尼亞語"

#~ msgid "Tigre"
#~ msgstr "泰格瑞語"

#~ msgid "Turkmen"
#~ msgstr "土庫曼語"

#~ msgid "Tagalog"
#~ msgstr "他加祿語"

#~ msgid "Klingon (pIqaD)"
#~ msgstr "克林貢語（pIqaD）"

#~ msgid "Klingon"
#~ msgstr "克林貢語"

#~ msgid "Tswana"
#~ msgstr "札那語"

#~ msgid "Tongan"
#~ msgstr "東加語"

#~ msgid "Turkish"
#~ msgstr "土耳其語"

#~ msgid "Tsonga"
#~ msgstr "聰加語"

#~ msgid "Tatar"
#~ msgstr "韃靼語"

#~ msgid "Twi"
#~ msgstr "契維語"

#~ msgid "Tahitian"
#~ msgstr "大溪地語"

#~ msgid "Central Atlas Tamazight"
#~ msgstr "中阿特拉斯塔馬塞特語"

#~ msgid "Uyghur"
#~ msgstr "維吾爾語"

#~ msgid "Ukrainian"
#~ msgstr "烏克蘭語"

#~ msgid "Urdu"
#~ msgstr "烏爾都語"

#~ msgid "Urdu (Pakistan)"
#~ msgstr "烏爾都語（巴基斯坦）"

#~ msgid "Uzbek"
#~ msgstr "烏茲別克語"

#~ msgid "Uzbek (latin)"
#~ msgstr "烏茲別克語（拉丁字）"

#~ msgid "Venda"
#~ msgstr "文達語"

#~ msgid "Venetian"
#~ msgstr "威尼斯語"

#~ msgid "Vietnamese"
#~ msgstr "越南語"

#~ msgid "West Flemish"
#~ msgstr "西佛蘭德語"

#~ msgid "Volapük"
#~ msgstr "沃拉普克語"

#~ msgid "Vunjo"
#~ msgstr "溫舊語"

#~ msgid "Walloon"
#~ msgstr "華隆語"

#~ msgid "Walser German"
#~ msgstr "瓦爾瑟德語"

#~ msgid "Wolaytta"
#~ msgstr "瓦拉莫語"

#~ msgid "Sorbian"
#~ msgstr "索布語"

#~ msgid "Wolof"
#~ msgstr "沃洛夫語"

#~ msgid "Xhosa"
#~ msgstr "科薩語"

#~ msgid "Soga"
#~ msgstr "索加語"

#~ msgid "Yiddish"
#~ msgstr "意第緒語"

#~ msgid "Yoruba"
#~ msgstr "約魯巴語"

#~ msgid "Yue"
#~ msgstr "粵語"

#~ msgid "Zhuang"
#~ msgstr "壯語"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "漢語"

#~ msgid "Chinese (Simplified)"
#~ msgstr "漢語（簡體字）"

#~ msgid "Chinese (Traditional)"
#~ msgstr "漢語（正體字）"

#~ msgid "Chinese (Hong Kong)"
#~ msgstr "漢語（香港）"

#~ msgid "Zulu"
#~ msgstr "祖魯語"

#~ msgid "Mail footer (text)"
#~ msgstr "郵件頁尾（文字）"

#~ msgid "Mail footer (HTML)"
#~ msgstr "郵件頁尾 (HTML)"

#~ msgid "Placement"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "End date"
#~ msgstr "結束日期"

#~ msgid "Text"
#~ msgstr "文字"

#~ msgid "Depending on placement, HTML can be allowed."
#~ msgstr "依據位置而定，可以使用 HTML。"

#~ msgid "Free form note for your notes, not used within Weblate."
#~ msgstr "給您註記用的自由格式備註，Weblate 中不會用到。"

#~ msgid "Advertisement"
#~ msgstr "廣告"

#~ msgid "Advertisements"
#~ msgstr "廣告"

#~ msgid "Serbo-Croatian"
#~ msgstr "塞爾維亞-克羅埃西亞語"

#~ msgid "Norwegian (old code)"
#~ msgstr "挪威語（舊碼）"

#~ msgid "Dutch (Belgium)"
#~ msgstr "荷蘭語（比利時）"

#~ msgid "Bihari languages"
#~ msgstr "比哈里語族"

#~ msgid "Tonga (Tonga Islands)"
#~ msgstr "東加語（東加群島）"

#~ msgid "Blin"
#~ msgstr "比林語"

#~ msgid "Chinese (China)"
#~ msgstr "漢語（中國）"

#~ msgid "Chinese (Taiwan)"
#~ msgstr "漢語（臺灣）"

#~ msgid "N'Ko"
#~ msgstr "西非書面語"

#~ msgid "Nahuatl languages"
#~ msgstr "納瓦特爾語族"

#~ msgid "Sotho"
#~ msgstr "索托語"

#~ msgid "Units to translate"
#~ msgstr "待翻譯的單位"

#~ msgid "Words to translate"
#~ msgstr "待翻譯的單字"

#~ msgid "Donate to Weblate!"
#~ msgstr "捐款給 Weblate！"

#~ msgid ""
#~ "Please note that the confirmation link has limited validity. In case it "
#~ "does not work, please register again."
#~ msgstr "請注意，該確認連結具有時效性。若該連結失去作用，則請再註冊一次。"

#~ msgid "Contact us"
#~ msgstr "聯絡我們"

#~ msgid ""
#~ "Hold down \"Control\", or \"Command\" on a Mac, to select more than one."
#~ msgstr "按住「Ctrl」鍵，或 Mac 上按住「Command」鍵不放可選取多個項目。"

#~ msgid "Languages summary"
#~ msgstr "語言摘要"

#~ msgid ""
#~ "Choose your languages in preferences and you will get an overview here of "
#~ "available translations for those languages in all projects."
#~ msgstr ""
#~ "請在偏好設定中選擇您的語言，之後即可在此概覽所有專案中那些語言的可用翻譯。"

#~ msgid "Good translations"
#~ msgstr "良好的翻譯"

#~ msgid "Translations with failing checks"
#~ msgstr "未通過查核的翻譯"

#~ msgid "Fuzzy translations"
#~ msgstr "模糊的翻譯"

#~ msgid "Bilin"
#~ msgstr "比林語"

#~ msgid "Geez"
#~ msgstr "吉茲語"

#~ msgid "Walamo"
#~ msgstr "瓦剌模語"

#~ msgid "Download for using within an application."
#~ msgstr "下載以在應用程式中使用。"

#~ msgid "Locking"
#~ msgstr "鎖定中"

#~ msgid "Locked by:"
#~ msgstr "鎖定的人："

#~ msgid "Lock expires:"
#~ msgstr "鎖定時限："

#~ msgid "This translation is locked by %(user)s!"
#~ msgstr "這個翻譯已由 %(user)s 鎖定！"

#~ msgid "Failed to update lock, probably session has expired."
#~ msgstr "無法更新鎖定狀態，可能作業階段已過期。"

#~ msgid "Translation is now locked for you."
#~ msgstr "翻譯現在已由您鎖定。"

#~ msgid "Translation is now open for translation updates."
#~ msgstr "翻譯現在開放更新翻譯。"

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"%(login_url)s?next=%(translate_url)s\">Log in</a> for saving "
#~ "translations."
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%(login_url)s?next=%(translate_url)s\">登入</a>可儲存翻譯。"

#~ msgctxt "Message needs review"
#~ msgid "Review"
#~ msgstr "檢閱"

#~ msgctxt "Checkbox for marking translation needing review"
#~ msgid "Needs review"
#~ msgstr "需要檢閱"

#~ msgid ""
#~ "Not showing status of linked repository. Check <a href=\"#%(slug)s\">"
#~ "%(repo)s</a> instead."
#~ msgstr ""
#~ "不顯示連結儲存庫的狀態。以檢查 <a href=\"#%(slug)s\">%(repo)s</a> 為替代。"

#~ msgid "Kirghiz"
#~ msgstr "Кыргыз тили"

#~ msgid "Oriya"
#~ msgstr "ଓଡ଼ିଆ oṛiā"

#~ msgid ""
#~ "Chosen file format does not support adding new translations as chosen in "
#~ "project settings."
#~ msgstr "在專案設定中，選取的格式並不支援選擇增加新的翻譯。"

#~ msgid "Danda"
#~ msgstr "垂直線"

#~ msgid "Double danda"
#~ msgstr "雙垂直線"

#, fuzzy
#~| msgid "Suggestion accepted"
#~ msgid "Suggestion cleanup"
#~ msgstr "接受建議"

#~ msgid "Enable ACL"
#~ msgstr "啟用 ACL"

#~ msgid "Review of translations since %s"
#~ msgstr "再次檢討自 %s 以後的翻譯"

#, fuzzy
#~| msgid "You cannot change demo account on the demo server."
#~ msgid "You can not change password to the one you were using!"
#~ msgstr "您不能於 Demo 伺服器上修改 demo 帳號。"

#~ msgid "dictionaries"
#~ msgstr "字典"

#~ msgid "Failed to store message in the backend, lock timeout occurred!"
#~ msgstr "在後端存儲訊息失敗，發生了鎖定逾時！"

#~ msgid "Message not found in backend storage, it is probably corrupted."
#~ msgstr "在後端儲存區找不到訊息，它可能已損壞。"

#, fuzzy
#~| msgid "This message has more than one translation in this project"
#~ msgid "This string has different context but same source."
#~ msgstr "在此專案中這訊息，有一種以上的翻譯"

#, fuzzy
#~| msgid "Translation context"
#~ msgid "Different context"
#~ msgstr "翻譯內容"

#, fuzzy
#~| msgid "This message has more than one translation in this project"
#~ msgid "This string has different source but same context."
#~ msgstr "在此專案中這訊息，有一種以上的翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "{name} (e.g. {examples})"
#~ msgstr "{name}(例如:{examples})"

#~ msgid "Browse all changes"
#~ msgstr "瀏覽所有變更"

#~ msgid "Can not merge different messages!"
#~ msgstr "不能合併不同訊息！"

#, fuzzy
#~| msgid "Can not revert to empty translation!"
#~ msgid "Can not revert to nonexisting change!"
#~ msgstr "不能還原到空白的翻譯！"

#~ msgid "Can not revert to different unit!"
#~ msgstr "不能還原到不同的單位！"

#~ msgid "Currently associated:"
#~ msgstr "目前已連結之身份："

#~ msgid "You are not allowed to access project %s."
#~ msgstr "您未得允許進入專案%s。"

#~ msgid "At least six characters long."
#~ msgstr "至少 6 個字元。"

#~ msgid "New password (again)"
#~ msgstr "確認新密碼"

#~ msgid "Repeat the password so we can verify you typed it in correctly."
#~ msgstr "為確保您的新密碼輸入正確，請再次輸入新密碼。"

#~ msgid "Password needs to have at least six characters."
#~ msgstr "密碼至少要 6 個字元。"

#~ msgid "You must type the same password each time."
#~ msgstr "您兩次輸入的密碼必須相同。"

#~ msgid ""
#~ "Get involved in %(project)s, which is currently being translated into "
#~ "%(languages)s languages using Weblate."
#~ msgstr ""
#~ "參與 %(project)s 專案，目前採用 Weblate 平臺翻譯成 %(languages)s 種語言。"

#~ msgid "Owner"
#~ msgstr "擁有者"

#~ msgid "Revoke ownership"
#~ msgstr "廢除擁有者"

#~ msgid "Make owner"
#~ msgstr "建立擁有者"

#~ msgid "Add new owner"
#~ msgstr "加入新擁有者"

#~ msgid "Owners of the project."
#~ msgstr "專案的擁有者。"

#~ msgid "Invalid language chosen!"
#~ msgstr "選擇的語言無效！"

#~ msgid "Merges comments into the translation."
#~ msgstr "將評註合併到翻譯。"

#~ msgid "There were no new strings in uploaded file!"
#~ msgstr "上傳的檔案中沒有新字串！"

#~ msgid "Git repository with Weblate translations:"
#~ msgstr "Git 資源庫與 Weblate 翻譯："

#~ msgid "Manage your subscriptions"
#~ msgstr "管理您的訂閱"

#, fuzzy
#~| msgid "Mismatched \\n"
#~ msgid "Watched"
#~ msgstr "不相配 \\n"

#, fuzzy
#~| msgid "Invalid link to a Weblate project, can not link to self!"
#~ msgid ""
#~ "Invalid link to a Weblate project, Invalid link to a Weblate project, can "
#~ "not link to self!"
#~ msgstr "無效的 Weblate 專案連接，不能連接到自身！"

#~ msgid "Subscribed projects"
#~ msgstr "已訂閱的專案"

#~ msgid "Simplified Chinese"
#~ msgstr "中文（简体中文）"

#~ msgid "Traditional Chinese"
#~ msgstr "中文/正體中文"

#~ msgid "Enable Weblate service hook in repository settings."
#~ msgstr "在資源庫的設定中啟用 Weblate 服務攔截。"

#~ msgid "You can download glossary in following formats:"
#~ msgstr "您可以下載下列格式中的詞彙表："

#~ msgid "Download source file"
#~ msgstr "下載原始檔案"

#~ msgid "Your translations"
#~ msgstr "您的翻譯"

#~ msgid "Format of %s could not be recognized."
#~ msgstr "%s 的格式無法識別。"

#, fuzzy
#~| msgid "Source strings review"
#~ msgid "Strings needing review :"
#~ msgstr "源文字串評論"

#~ msgctxt "Number of fuzzy strings"
#~ msgid "Fuzzy"
#~ msgstr "模糊的"

#~ msgid "Fuzzy strings:"
#~ msgstr "模糊的字串："

#~ msgid "Fuzzy"
#~ msgstr "模糊的"

#~ msgctxt "Message is fuzzy"
#~ msgid "Fuzzy"
#~ msgstr "模糊的"

#~ msgctxt "Checkbox for marking translation fuzzy"
#~ msgid "Fuzzy"
#~ msgstr "模糊的"

#~ msgid "Add as fuzzy translation"
#~ msgstr "加為模糊的翻譯"

#~ msgid "Import as fuzzy"
#~ msgstr "作為模糊譯文匯入"

#~ msgid "Fuzzy strings"
#~ msgstr "模糊的字串"

#~ msgid "Message is fuzzy"
#~ msgstr "模糊的訊息"

#~ msgid "Argentinean Spanish"
#~ msgstr "argentina Español"

#~ msgid "Java Properties"
#~ msgstr "JAVA 屬性"

#, fuzzy
#~| msgid "Browse changes"
#~ msgid "Browse all changes in component"
#~ msgstr "瀏覽變更"

#~ msgid "widgets"
#~ msgstr "小工具"

#~ msgid "ACL not enabled for this project!"
#~ msgstr "ACL 不啟用此專案！"

#~ msgid "Failed to process new translation request!"
#~ msgstr "處理新的翻譯申請失敗！"

#~ msgid "Python format string"
#~ msgstr "Python 格式字串"

#~ msgid "PHP format string"
#~ msgstr "PHP 格式字串"

#~ msgid "Python brace format string"
#~ msgstr "Python 括號格式字串"

#~ msgid ""
#~ "File content successfully merged into translation, processed %d string."
#~ msgid_plural ""
#~ "File content successfully merged into translation, processed %d strings."
#~ msgstr[0] "檔案內容成功的合併到翻譯，已處理 %d 字串。"

#~ msgid "Suggestions are not allowed on this translation!"
#~ msgstr "在這個翻譯裡不允許建議！"

#, fuzzy
#~| msgid "You don't have privileges to save translations!"
#~ msgid "You don't have privileges to save templates!"
#~ msgstr "您沒有儲存翻譯的權限！"

#~ msgid "Only suggestions are allowed in this translation!"
#~ msgstr "在這個翻譯裡只允許建議！"

#~ msgid "Home directory"
#~ msgstr "主目錄"

#~ msgid "Can not write to home directory, please check documentation."
#~ msgstr "不能寫入主目錄，請檢查文件檔。"

#~ msgid "Failed to update git: %s"
#~ msgstr "更新 git 失敗：%s"

#~ msgid ""
#~ "By registering you agree to use your name and email in Git commits and "
#~ "provide your contribution under license defined by each translated "
#~ "project."
#~ msgstr ""
#~ "經過註冊表示您同意在提交 Git 時使用您的姓名和 email，並且在您所定義的授權"
#~ "下提供每個翻譯專案。"

#~ msgid "Git branch"
#~ msgstr "Git 的分支"

#~ msgid "Git push URL"
#~ msgstr "Git 推送 URL"

#~ msgid "Resources"
#~ msgstr "資源"

#~ msgid "Resource name"
#~ msgstr "資源名稱"

#~ msgid "Subproject is now open for translation updates."
#~ msgstr "現在開放翻譯更新子專案。"

#~ msgid "+1 vote"
#~ msgstr "+ 1 票"

#~ msgid "-1 vote"
#~ msgstr "- 1 票"

#, fuzzy
#~| msgid "Comments"
#~ msgid "Comments "
#~ msgstr "評論"

#~ msgid "contact"
#~ msgstr "連絡人"

#~ msgid "hosting"
#~ msgstr "主機"

#~ msgid "Avatar"
#~ msgstr "圖示"

#~ msgid "Failures"
#~ msgstr "失效"

#~ msgid "There are no matching failed checks!"
#~ msgstr "沒有符合的失敗查核！"

#~ msgid "data"
#~ msgstr "資料"

#~| msgid "Message"
#~ msgid "Messages"
#~ msgstr "訊息"

#~ msgid "Summaries"
#~ msgstr "概要"

#~ msgid "Others"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "No other strings found."
#~ msgstr "沒有找到其他字串。"

#~ msgid "Subprojects"
#~ msgstr "子專案"

#~ msgid "Project website:"
#~ msgstr "專案的網站："

#~ msgid "Translation license:"
#~ msgstr "翻譯授權："

#~ msgid "search"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "Report missing language"
#~ msgstr "報知遺漏的語言"

#~| msgid "Machine readable data"
#~ msgid "Machine-readable data"
#~ msgstr "機器可讀取的資料"

#~ msgid "Git repository:"
#~ msgstr "Git 資源庫："

#~ msgid "Suggested by anonymous user"
#~ msgstr "建議來自匿名使用者"

#~ msgid "Same message used in different subprojects"
#~ msgstr "在不同的子專案中使用相同的訊息"

#~ msgid "All locations"
#~ msgstr "所有位置"

#~ msgid "Words extracted from glossary"
#~ msgstr "從詞彙表中提取出單字"

#~ msgid "Comments (%(count)s)"
#~ msgstr "評論 (%(count)s)"

#~ msgid "Source string details and feedback"
#~ msgstr "來源字串的細節和回報"

#~ msgid "Source (%(count)s)"
#~ msgstr "來源 (%(count)s)"

#~ msgid "You are not allowed to add comments."
#~ msgstr "您不被允許去增加評論。"

#~ msgid "Stats"
#~ msgstr "統計"

#~ msgid ""
#~ "You can <a href=\"%(download_url)s\">download</a> file for offline "
#~ "translation."
#~ msgstr "您可以<a href=\"%(download_url)s\">下載</a>檔案以離線翻譯。"

#~ msgid ""
#~ "You can also <a href=\"%(pack_download_url)s\">download</a> compiled file "
#~ "to use within the application."
#~ msgstr ""
#~ "您還可以<a href=\"%(pack_download_url)s\">下載</a>已編譯的檔案，使用於應用"
#~ "程式中。"

#~ msgid "Strings (%(count)s):"
#~ msgstr "字串 (%(count)s)："

#~ msgid "Words (%(count)s):"
#~ msgstr "單字 (%(count)s)："

#~ msgid "Used in"
#~ msgstr "使用在"

#~ msgid "First seen"
#~ msgstr "初見"

#~ msgid "Subproject name"
#~ msgstr "子專案名稱"

#~ msgid "Strings with any failing checks (%d)"
#~ msgstr "字串與任何的缺點查核 (%d)"

#~ msgid "Untranslated strings (%d)"
#~ msgstr "尚未翻譯的字串 (%d)"

#~ msgid "Fuzzy strings (%d)"
#~ msgstr "模糊的字串 (%d)"

#~ msgid ""
#~ "Should your language be missing, please <a href=\"%(contact_url)s?"
#~ "subject=New+language+request+for+%(object)s\">contact us</a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果找不到您的語言，請<a href=\"%(contact_url)s?subject=New language "
#~ "request for %(object)s\">連絡我們</a> 。"

#~ msgid "Avatar for %s"
#~ msgstr "%s 的圖示"

#~ msgid "First name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "First and last name should be different!"
#~ msgstr "名字和姓氏應該不相同！"

#~ msgid "Username needs to have at least five characters."
#~ msgstr "使用者名稱至少要5個字元。"

#~ msgid ""
#~ "Your profile has been migrated, you might want to adjust preferences."
#~ msgstr "您的個人設定檔已經移轉，您可能想要調整參數。"

#~ msgid "Logged out"
#~ msgstr "已登出"

#~ msgid "Old password"
#~ msgstr "舊密碼"

#~ msgid "The two password fields didn't match."
#~ msgstr "兩個密碼欄位並不符合。"

#~ msgid "Your account could not be activated"
#~ msgstr "無法啟動您的帳號"

#~ msgid ""
#~ "This may be because it is already active or because you waited over "
#~ "%(days)s day to activate it."
#~ msgid_plural ""
#~ "This may be because it is already active or because you waited over "
#~ "%(days)s days to activate it."
#~ msgstr[0] ""
#~ "這可能是因為已經啟動了或是因為您等到超過了 %(days)s 天，才啟動它。"

#~ msgid ""
#~ "If this is not the case, please <a href=\"%(contact_url)s\">contact</a> "
#~ "the website administrator. Otherwise, you may <a href=\"%(reg_url)s"
#~ "\">register again</a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果不是這種情況，請 <a href=\"%(contact_url)s\">連絡</a> 網站管理者。否"
#~ "則，您或許要<a href=\"%(reg_url)s\">重新註冊</a>。"

#~ msgid ""
#~ "You might want to <a href=\"%(profile_url)s\">adjust your profile</a> now."
#~ msgstr "您現在可能想要到 <a href=\"%(profile_url)s\"> 調整您的設定檔</a>。"

#~ msgid "Log in again"
#~ msgstr "再次登入"

#~ msgid "Please correct the error below."
#~ msgid_plural "Please correct the errors below."
#~ msgstr[0] "請更正以下錯誤。"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your old password, for security's sake, and then enter your "
#~ "new password twice so we can verify you typed it in correctly."
#~ msgstr ""
#~ "為了安全性的考量，請輸入您的舊密碼，接著輸入您的新密碼兩次，這樣我們才能驗"
#~ "證您沒有輸入錯誤。"

#~ msgid "Your password has been set. You may go ahead and log in now."
#~ msgstr "您的密碼已設定。您現在可以繼續並登入。"

#~ msgid ""
#~ "The password reset link is invalid, possibly because it has already been "
#~ "used. Please request a new password reset."
#~ msgstr ""
#~ "重設密碼的連結是無效的，可能是因為它已經被使用。請提出新的密碼重設要求。"

#~ msgid ""
#~ "We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
#~ "address you submitted. You should be receiving it shortly."
#~ msgstr ""
#~ "我們已經用電子郵件，把設定的密碼依您的指定，寄到您的電子郵件位址。您應該很"
#~ "快就會收到它。"

#~ msgid ""
#~ "You're receiving this e-mail because you requested a password reset for "
#~ "your user account at %(site_name)s."
#~ msgstr ""
#~ "您收到這封電子郵件，是因為您請求為您的使用者帳戶 %(site_name)s 重設密碼。"

#~ msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
#~ msgstr "請轉到隨後的頁面，並選擇一個新密碼："

#~ msgid "Your username, in case you've forgotten:"
#~ msgstr "萬一您忘了您使用者名稱："

#~ msgid "Thanks for using our site!"
#~ msgstr "感謝您使用我們的網站！"

#~ msgid "The %(site_name)s team"
#~ msgstr "%(site_name)s 的成員"

#~ msgid "You need to log in to be able to save translations!"
#~ msgstr "您需要先登入，然後才能儲存翻譯！"

#~ msgid "Invalid link to repository!"
#~ msgstr "無效的連結到資源庫！"

#~ msgid ""
#~ "There are %(count)s strings, out of which %(translated)s&#37; is "
#~ "translated and %(fuzzy)s&#37; is fuzzy."
#~ msgstr ""
#~ "有 %(count)s 字串，其中 %(translated)s&#37；已翻譯，和 %(fuzzy)s&#37；是模"
#~ "糊的翻譯。"

#~ msgid ""
#~ "There are %(words)s words, out of which %(percent)s&#37; (%(translated)s) "
#~ "is translated."
#~ msgstr ""
#~ "有 %(words)s 的單字，其中 %(percent)s&#37；(%(translated)s) 已經翻譯。"

#~ msgid "Invalid text direction"
#~ msgstr "無效的文字方向"

#~ msgid "Text direction can be either LTR or RTL"
#~ msgstr "文字方向，可以是從左向右或從右向左"
